{
    "A": {
        "alt_names": [
            "Alicante\/Alacant",
            "Alicante",
            "Alacant"
        ],
        "cca2": "ES",
        "cca3": "ESP",
        "code_hasc": "ES.VC",
        "extra": {
            "abbrev": "",
            "adm0_a3": "ESP",
            "adm0_label": "2",
            "adm0_sr": "1",
            "adm1_code": "ESP-5803",
            "admin": "Spain",
            "area_sqkm": "0",
            "check_me": "20",
            "code_local": "",
            "data_sources": [
                "natural"
            ],
            "datarank": "3",
            "diss_me": "5803",
            "featurecla": "Admin-1 scale rank",
            "fips": "SP89",
            "fips_alt": "SP60|SP52",
            "gadm_level": "1",
            "geonunit": "",
            "gn_a1_code": "ES.A",
            "gn_id": "2521976",
            "gn_level": "2",
            "gn_name": "Provincia de Alicante",
            "gn_region": "",
            "gns_adm1": "",
            "gns_id": "-370212",
            "gns_lang": "",
            "gns_level": "2",
            "gns_name": "Alicante, Provincia de",
            "gns_region": "SP60",
            "gu_a3": "",
            "hasc_maybe": "ES.AR|ESP-VLN",
            "labelrank": "6",
            "mapcolor9": "5",
            "mapcolor13": "5",
            "max_label": "11.0",
            "min_label": "7.7",
            "min_zoom": "7.7",
            "name_ar": "\u00d8\u00a3\u00d9\u0084\u00d9\u008a\u00d9\u0083\u00d8\u00a7\u00d9\u0086\u00d8\u00aa\u00d9\u008a",
            "name_bn": "\u00e0\u00a6\u0086\u00e0\u00a6\u00b2\u00e0\u00a6\u00bf\u00e0\u00a6\u0095\u00e0\u00a6\u00be\u00e0\u00a6\u00a8\u00e0\u00a7\u008d\u00e0\u00a6\u00a4\u00e0\u00a7\u0087 \u00e0\u00a6\u00aa\u00e0\u00a7\u008d\u00e0\u00a6\u00b0\u00e0\u00a6\u00a6\u00e0\u00a7\u0087\u00e0\u00a6\u00b6",
            "name_de": "Provinz Alicante",
            "name_el": "\u00ce\u0095\u00cf\u0080\u00ce\u00b1\u00cf\u0081\u00cf\u0087\u00ce\u00af\u00ce\u00b1 \u00cf\u0084\u00ce\u00bf\u00cf\u0085 \u00ce\u0091\u00ce\u00bb\u00ce\u00b9\u00ce\u00ba\u00ce\u00ac\u00ce\u00bd\u00cf\u0084\u00ce\u00b5",
            "name_en": "Alicante Province",
            "name_es": "Provincia de Alicante",
            "name_fr": "province d'Alicante",
            "name_hi": "\u00e0\u00a4\u008f\u00e0\u00a4\u00b2\u00e0\u00a4\u00bf\u00e0\u00a4\u00b8\u00e0\u00a4\u00be\u00e0\u00a4\u00a3\u00e0\u00a5\u008d\u00e0\u00a4\u009f \u00e0\u00a4\u00aa\u00e0\u00a5\u008d\u00e0\u00a4\u00b0\u00e0\u00a4\u00be\u00e0\u00a4\u00a8\u00e0\u00a5\u008d\u00e0\u00a4\u00a4",
            "name_hu": "Alicante tartom\u00c3\u00a1ny",
            "name_id": "Provinsi Alicante",
            "name_it": "provincia di Alicante",
            "name_ja": "\u00e3\u0082\u00a2\u00e3\u0083\u00aa\u00e3\u0082\u00ab\u00e3\u0083\u00b3\u00e3\u0083\u0086\u00e7\u009c\u008c",
            "name_ko": "\u00ec\u0095\u008c\u00eb\u00a6\u00ac\u00ec\u00b9\u00b8\u00ed\u0085\u008c \u00ec\u00a3\u00bc",
            "name_len": "8",
            "name_local": "",
            "name_nl": "Alicante",
            "name_pl": "Alicante",
            "name_pt": "Alicante",
            "name_ru": "\u00d0\u0090\u00d0\u00bb\u00d0\u00b8\u00d0\u00ba\u00d0\u00b0\u00d0\u00bd\u00d1\u0082\u00d0\u00b5",
            "name_sv": "Alicante",
            "name_tr": "Alicante ili",
            "name_vi": "Alicante",
            "name_zh": "\u00e9\u0098\u00bf\u00e5\u0088\u00a9\u00e5\u009d\u008e\u00e7\u0089\u00b9\u00e7\u009c\u0081",
            "ne_id": "1159317803",
            "note": "",
            "provnum_ne": "0",
            "record_type": "state",
            "region": "Valenciana",
            "region_cod": "ES.VC",
            "region_sub": "",
            "sameascity": "6",
            "scalerank": "3",
            "sov_a3": "ESP",
            "sub_code": "",
            "wikidataid": "Q54936",
            "wikipedia": "",
            "woe_id": "12602137",
            "woe_label": "Valencia, ES, Spain",
            "woe_name": "Comunidad Valenciana"
        },
        "geo": {
            "latitude": 38.3459963,
            "longitude": -0.4906855,
            "max_latitude": 38.3909328,
            "max_longitude": -0.4034191,
            "min_latitude": 38.3247488,
            "min_longitude": -0.5416292
        },
        "iso_3166_2": "ES-A",
        "iso_a2": "ES",
        "iso_a3": "ESP",
        "name": "Alicante\/Alacant",
        "postal": "A",
        "type": "Comunidad Aut\u00c3\u00b3noma",
        "type_en": "Autonomous Community"
    },
    "AB": {
        "alt_names": [
            "Albacete"
        ],
        "cca2": "ES",
        "cca3": "ESP",
        "code_hasc": "ES.CM",
        "extra": {
            "abbrev": "",
            "adm0_a3": "ESP",
            "adm0_label": "2",
            "adm0_sr": "1",
            "adm1_code": "ESP-5802",
            "admin": "Spain",
            "area_sqkm": "0",
            "check_me": "20",
            "code_local": "",
            "data_sources": [
                "natural"
            ],
            "datarank": "3",
            "diss_me": "5802",
            "featurecla": "Admin-1 scale rank",
            "fips": "SP84",
            "fips_alt": "SP54",
            "gadm_level": "1",
            "geonunit": "",
            "gn_a1_code": "ES.AB",
            "gn_id": "2522257",
            "gn_level": "2",
            "gn_name": "Provincia de Albacete",
            "gn_region": "",
            "gns_adm1": "",
            "gns_id": "-369590",
            "gns_lang": "",
            "gns_level": "2",
            "gns_name": "Albacete, Provincia de",
            "gns_region": "SP54",
            "gu_a3": "",
            "hasc_maybe": "",
            "labelrank": "3",
            "mapcolor9": "5",
            "mapcolor13": "5",
            "max_label": "11.0",
            "min_label": "7.7",
            "min_zoom": "7.7",
            "name_ar": "\u00d8\u00a7\u00d9\u0084\u00d8\u00a8\u00d8\u00b3\u00d9\u008a\u00d8\u00b7",
            "name_bn": "\u00e0\u00a6\u0086\u00e0\u00a6\u00b2\u00e0\u00a7\u008d\u00e0\u00a6\u00ac\u00e0\u00a6\u00be\u00e0\u00a6\u00b8\u00e0\u00a7\u0087\u00e0\u00a6\u009f\u00e0\u00a7\u0087 \u00e0\u00a6\u00aa\u00e0\u00a7\u008d\u00e0\u00a6\u00b0\u00e0\u00a6\u00a6\u00e0\u00a7\u0087\u00e0\u00a6\u00b6",
            "name_de": "Provinz Albacete",
            "name_el": "\u00ce\u0091\u00ce\u00bb\u00ce\u00bc\u00cf\u0080\u00ce\u00b1\u00ce\u00b8\u00ce\u00ad\u00cf\u0084\u00ce\u00b5",
            "name_en": "Albacete Province",
            "name_es": "Provincia de Albacete",
            "name_fr": "province d'Albacete",
            "name_hi": "\u00e0\u00a4\u0086\u00e0\u00a4\u00b2\u00e0\u00a5\u008d\u00e0\u00a4\u00ac\u00e0\u00a4\u00be\u00e0\u00a4\u00b8\u00e0\u00a5\u0087\u00e0\u00a4\u00a4\u00e0\u00a5\u0087 \u00e0\u00a4\u00aa\u00e0\u00a5\u008d\u00e0\u00a4\u00b0\u00e0\u00a4\u00be\u00e0\u00a4\u00a8\u00e0\u00a5\u008d\u00e0\u00a4\u00a4",
            "name_hu": "Albacete",
            "name_id": "Provinsi Albacete",
            "name_it": "Provincia di Albacete",
            "name_ja": "\u00e3\u0082\u00a2\u00e3\u0083\u00ab\u00e3\u0083\u0090\u00e3\u0082\u00bb\u00e3\u0083\u0086\u00e7\u009c\u008c",
            "name_ko": "\u00ec\u0095\u008c\u00eb\u00b0\u0094\u00ec\u0084\u00b8\u00ed\u0085\u008c \u00ec\u00a3\u00bc",
            "name_len": "8",
            "name_local": "",
            "name_nl": "Albacete",
            "name_pl": "Albacete",
            "name_pt": "Albacete",
            "name_ru": "\u00d0\u0090\u00d0\u00bb\u00d1\u008c\u00d0\u00b1\u00d0\u00b0\u00d1\u0081\u00d0\u00b5\u00d1\u0082\u00d0\u00b5",
            "name_sv": "Albacete",
            "name_tr": "Albacete ili",
            "name_vi": "Albacete",
            "name_zh": "\u00e9\u0098\u00bf\u00e7\u0088\u00be\u00e7\u0093\u00a6\u00e5\u00a1\u009e\u00e7\u0089\u00b9\u00e7\u009c\u0081",
            "ne_id": "1159317811",
            "note": "",
            "provnum_ne": "7",
            "record_type": "state",
            "region": "Castilla-La Mancha",
            "region_cod": "ES.CM",
            "region_sub": "",
            "sameascity": "-99",
            "scalerank": "3",
            "sov_a3": "ESP",
            "sub_code": "",
            "wikidataid": "Q54889",
            "wikipedia": "",
            "woe_id": "12602110",
            "woe_label": "Castille la Mancha, ES, Spain",
            "woe_name": "Castilla-La Mancha"
        },
        "geo": {
            "latitude": 38.994349,
            "longitude": -1.8585424,
            "max_latitude": 39.0129156,
            "max_longitude": -1.834899,
            "min_latitude": 38.9714828,
            "min_longitude": -1.8862798
        },
        "iso_3166_2": "ES-AB",
        "iso_a2": "ES",
        "iso_a3": "ESP",
        "name": "Albacete",
        "postal": "AB",
        "type": "Comunidad Aut\u00c3\u00b3noma",
        "type_en": "Autonomous Community"
    },
    "AL": {
        "alt_names": [
            "Almer\u00eda"
        ],
        "cca2": "ES",
        "cca3": "ESP",
        "code_hasc": "ES.AN",
        "extra": {
            "abbrev": "",
            "adm0_a3": "ESP",
            "adm0_label": "2",
            "adm0_sr": "1",
            "adm1_code": "ESP-5804",
            "admin": "Spain",
            "area_sqkm": "0",
            "check_me": "20",
            "code_local": "",
            "data_sources": [
                "natural"
            ],
            "datarank": "3",
            "diss_me": "5804",
            "featurecla": "Admin-1 scale rank",
            "fips": "SP80",
            "fips_alt": "SP51",
            "gadm_level": "1",
            "geonunit": "",
            "gn_a1_code": "ES.AL",
            "gn_id": "2521883",
            "gn_level": "2",
            "gn_name": "Provincia de Almeria",
            "gn_region": "",
            "gns_adm1": "",
            "gns_id": "-370377",
            "gns_lang": "",
            "gns_level": "2",
            "gns_name": "Almeria, Provincia de",
            "gns_region": "SP51",
            "gu_a3": "",
            "hasc_maybe": "",
            "labelrank": "3",
            "mapcolor9": "5",
            "mapcolor13": "5",
            "max_label": "11.0",
            "min_label": "7.7",
            "min_zoom": "7.7",
            "name_ar": "\u00d8\u00a7\u00d9\u0084\u00d9\u0085\u00d8\u00b1\u00d9\u008a\u00d8\u00a9",
            "name_bn": "\u00e0\u00a6\u0086\u00e0\u00a6\u00b2\u00e0\u00a7\u008d\u00e0\u00a6\u00ae\u00e0\u00a7\u0087\u00e0\u00a6\u00b0\u00e0\u00a6\u00bf\u00e0\u00a6\u00af\u00e0\u00a6\u00bc\u00e0\u00a6\u00be \u00e0\u00a6\u00aa\u00e0\u00a7\u008d\u00e0\u00a6\u00b0\u00e0\u00a6\u00a6\u00e0\u00a7\u0087\u00e0\u00a6\u00b6",
            "name_de": "Provinz Almer\u00c3\u00ada",
            "name_el": "\u00ce\u0091\u00ce\u00bb\u00ce\u00bc\u00ce\u00b5\u00cf\u0081\u00ce\u00af\u00ce\u00b1",
            "name_en": "Almer\u00c3\u00ada Province",
            "name_es": "Provincia de Almer\u00c3\u00ada",
            "name_fr": "province d'Almer\u00c3\u00ada",
            "name_hi": "\u00e0\u00a4\u0086\u00e0\u00a4\u00b2\u00e0\u00a5\u008d\u00e0\u00a4\u00ae\u00e0\u00a5\u0087\u00e0\u00a4\u00b0\u00e0\u00a4\u00bf\u00e0\u00a4\u00af\u00e0\u00a4\u00be \u00e0\u00a4\u00aa\u00e0\u00a5\u008d\u00e0\u00a4\u00b0\u00e0\u00a4\u00be\u00e0\u00a4\u00a8\u00e0\u00a5\u008d\u00e0\u00a4\u00a4",
            "name_hu": "Almer\u00c3\u00ada",
            "name_id": "Provinsi Almer\u00c3\u00ada",
            "name_it": "Provincia di Almer\u00c3\u00ada",
            "name_ja": "\u00e3\u0082\u00a2\u00e3\u0083\u00ab\u00e3\u0083\u00a1\u00e3\u0083\u00aa\u00e3\u0082\u00a2\u00e7\u009c\u008c",
            "name_ko": "\u00ec\u0095\u008c\u00eb\u00a9\u0094\u00eb\u00a6\u00ac\u00ec\u0095\u0084 \u00ec\u00a3\u00bc",
            "name_len": "7",
            "name_local": "",
            "name_nl": "Almer\u00c3\u00ada",
            "name_pl": "Almer\u00c3\u00ada",
            "name_pt": "Almeria",
            "name_ru": "\u00d0\u0090\u00d0\u00bb\u00d1\u008c\u00d0\u00bc\u00d0\u00b5\u00d1\u0080\u00d0\u00b8\u00d1\u008f",
            "name_sv": "Almer\u00c3\u00ada",
            "name_tr": "Almer\u00c3\u00ada ili",
            "name_vi": "Almer\u00c3\u00ada",
            "name_zh": "\u00e9\u0098\u00bf\u00e7\u0088\u00be\u00e6\u00a2\u0085\u00e9\u0087\u008c\u00e4\u00ba\u009e\u00e7\u009c\u0081",
            "ne_id": "1159317829",
            "note": "",
            "provnum_ne": "8",
            "record_type": "state",
            "region": "Andaluc\u00c3\u00ada",
            "region_cod": "ES.AN",
            "region_sub": "",
            "sameascity": "-99",
            "scalerank": "3",
            "sov_a3": "ESP",
            "sub_code": "",
            "wikidataid": "Q81802",
            "wikipedia": "",
            "woe_id": "12602095",
            "woe_label": "Andalusia, ES, Spain",
            "woe_name": "Andaluc\u00c3\u00ada"
        },
        "geo": {
            "latitude": 36.834047,
            "longitude": -2.4637136,
            "max_latitude": 36.8658532,
            "max_longitude": -2.4286886,
            "min_latitude": 36.817203,
            "min_longitude": -2.4855446
        },
        "iso_3166_2": "ES-AL",
        "iso_a2": "ES",
        "iso_a3": "ESP",
        "name": "Almer\u00eda",
        "postal": "AL",
        "type": "Comunidad Aut\u00c3\u00b3noma",
        "type_en": "Autonomous Community"
    },
    "AV": {
        "alt_names": [
            "\u00c1vila"
        ],
        "cca2": "ES",
        "cca3": "ESP",
        "code_hasc": "ES.CL",
        "extra": {
            "abbrev": "",
            "adm0_a3": "ESP",
            "adm0_label": "2",
            "adm0_sr": "1",
            "adm1_code": "ESP-5806",
            "admin": "Spain",
            "area_sqkm": "0",
            "check_me": "20",
            "code_local": "",
            "data_sources": [
                "natural"
            ],
            "datarank": "3",
            "diss_me": "5806",
            "featurecla": "Admin-1 scale rank",
            "fips": "SP85",
            "fips_alt": "SP55|SP39",
            "gadm_level": "1",
            "geonunit": "",
            "gn_a1_code": "ES.AV",
            "gn_id": "3129138",
            "gn_level": "2",
            "gn_name": "Provincia de Avila",
            "gn_region": "",
            "gns_adm1": "",
            "gns_id": "-371970",
            "gns_lang": "",
            "gns_level": "2",
            "gns_name": "Avila, Provincia de",
            "gns_region": "SP55",
            "gu_a3": "",
            "hasc_maybe": "ES.CB|ESP-CYL",
            "labelrank": "3",
            "mapcolor9": "5",
            "mapcolor13": "5",
            "max_label": "11.0",
            "min_label": "7.7",
            "min_zoom": "7.7",
            "name_ar": "\u00d8\u00a2\u00d8\u00a8\u00d9\u0084\u00d8\u00a9",
            "name_bn": "\u00e0\u00a6\u008f\u00e0\u00a6\u00ad\u00e0\u00a6\u00bf\u00e0\u00a6\u00b2\u00e0\u00a6\u00be \u00e0\u00a6\u00aa\u00e0\u00a7\u008d\u00e0\u00a6\u00b0\u00e0\u00a6\u00a6\u00e0\u00a7\u0087\u00e0\u00a6\u00b6",
            "name_de": "Provinz \u00c3\u0081vila",
            "name_el": "\u00ce\u0091\u00ce\u00b2\u00ce\u00af\u00ce\u00bb\u00ce\u00b1",
            "name_en": "\u00c3\u0081vila Province",
            "name_es": "Provincia de \u00c3\u0081vila",
            "name_fr": "province d'\u00c3\u0081vila",
            "name_hi": "\u00e0\u00a4\u008f\u00e0\u00a4\u00b5\u00e0\u00a4\u00bf\u00e0\u00a4\u00b2\u00e0\u00a4\u00be \u00e0\u00a4\u00aa\u00e0\u00a5\u008d\u00e0\u00a4\u00b0\u00e0\u00a4\u00be\u00e0\u00a4\u0082\u00e0\u00a4\u00a4",
            "name_hu": "\u00c3\u0081vila",
            "name_id": "Provinsi \u00c3\u0081vila",
            "name_it": "provincia di \u00c3\u0081vila",
            "name_ja": "\u00e3\u0082\u00a2\u00e3\u0083\u0093\u00e3\u0083\u00a9\u00e7\u009c\u008c",
            "name_ko": "\u00ec\u0095\u0084\u00eb\u00b9\u008c\u00eb\u009d\u00bc \u00ec\u00a3\u00bc",
            "name_len": "5",
            "name_local": "",
            "name_nl": "\u00c3\u0081vila",
            "name_pl": "\u00c3\u0081vila",
            "name_pt": "\u00c3\u0081vila",
            "name_ru": "\u00d0\u0090\u00d0\u00b2\u00d0\u00b8\u00d0\u00bb\u00d0\u00b0",
            "name_sv": "\u00c3\u0081vila",
            "name_tr": "\u00c3\u0081vila ili",
            "name_vi": "\u00c3\u0081vila",
            "name_zh": "\u00e9\u0098\u00bf\u00e7\u00bb\u00b4\u00e6\u008b\u0089\u00e7\u009c\u0081",
            "ne_id": "1159317771",
            "note": "",
            "provnum_ne": "5",
            "record_type": "state",
            "region": "Castilla y Le\u00c3\u00b3n",
            "region_cod": "ES.CL",
            "region_sub": "",
            "sameascity": "-99",
            "scalerank": "3",
            "sov_a3": "ESP",
            "sub_code": "",
            "wikidataid": "Q55288",
            "wikipedia": "",
            "woe_id": "12602115",
            "woe_label": "Castille and Leon, ES, Spain",
            "woe_name": "Castilla y Le\u00c3\u00b3n"
        },
        "geo": {
            "latitude": 40.656685,
            "longitude": -4.6812086,
            "max_latitude": 40.6759493,
            "max_longitude": -4.6566674,
            "min_latitude": 40.6378229,
            "min_longitude": -4.70772
        },
        "iso_3166_2": "ES-AV",
        "iso_a2": "ES",
        "iso_a3": "ESP",
        "name": "\u00c1vila",
        "postal": "AV",
        "type": "Comunidad Aut\u00c3\u00b3noma",
        "type_en": "Autonomous Community"
    },
    "B": {
        "alt_names": [
            "Barcelona"
        ],
        "cca2": "ES",
        "cca3": "ESP",
        "code_hasc": "ES.CT",
        "extra": {
            "abbrev": "",
            "adm0_a3": "ESP",
            "adm0_label": "2",
            "adm0_sr": "1",
            "adm1_code": "ESP-5809",
            "admin": "Spain",
            "area_sqkm": "0",
            "check_me": "20",
            "code_local": "",
            "data_sources": [
                "natural"
            ],
            "datarank": "3",
            "diss_me": "5809",
            "featurecla": "Admin-1 scale rank",
            "fips": "SP86",
            "fips_alt": "SP56",
            "gadm_level": "1",
            "geonunit": "",
            "gn_a1_code": "ES.B",
            "gn_id": "3128759",
            "gn_level": "2",
            "gn_name": "Provincia de Barcelona",
            "gn_region": "",
            "gns_adm1": "",
            "gns_id": "-372491",
            "gns_lang": "",
            "gns_level": "2",
            "gns_name": "Barcelona",
            "gns_region": "SP56",
            "gu_a3": "",
            "hasc_maybe": "",
            "labelrank": "3",
            "mapcolor9": "5",
            "mapcolor13": "5",
            "max_label": "11.0",
            "min_label": "7.7",
            "min_zoom": "7.7",
            "name_ar": "\u00d8\u00a8\u00d8\u00b1\u00d8\u00b4\u00d9\u0084\u00d9\u0088\u00d9\u0086\u00d8\u00a9",
            "name_bn": "\u00e0\u00a6\u00ac\u00e0\u00a6\u00be\u00e0\u00a6\u00b0\u00e0\u00a7\u008d\u00e0\u00a6\u00b8\u00e0\u00a7\u0087\u00e0\u00a6\u00b2\u00e0\u00a7\u008b\u00e0\u00a6\u00a8\u00e0\u00a6\u00be \u00e0\u00a6\u00aa\u00e0\u00a7\u008d\u00e0\u00a6\u00b0\u00e0\u00a6\u00a6\u00e0\u00a7\u0087\u00e0\u00a6\u00b6",
            "name_de": "Provinz Barcelona",
            "name_el": "\u00ce\u0095\u00cf\u0080\u00ce\u00b1\u00cf\u0081\u00cf\u0087\u00ce\u00af\u00ce\u00b1 \u00cf\u0084\u00ce\u00b7\u00cf\u0082 \u00ce\u0092\u00ce\u00b1\u00cf\u0081\u00ce\u00ba\u00ce\u00b5\u00ce\u00bb\u00cf\u008e\u00ce\u00bd\u00ce\u00b7\u00cf\u0082",
            "name_en": "Barcelona Province",
            "name_es": "provincia de Barcelona",
            "name_fr": "province de Barcelone",
            "name_hi": "\u00e0\u00a4\u00ac\u00e0\u00a4\u00be\u00e0\u00a4\u00b0\u00e0\u00a5\u008d\u00e0\u00a4\u00b8\u00e0\u00a5\u0080\u00e0\u00a4\u00b2\u00e0\u00a5\u008b\u00e0\u00a4\u00a8\u00e0\u00a4\u00be \u00e0\u00a4\u00aa\u00e0\u00a5\u008d\u00e0\u00a4\u00b0\u00e0\u00a4\u00be\u00e0\u00a4\u0082\u00e0\u00a4\u00a4",
            "name_hu": "Barcelona tartom\u00c3\u00a1ny",
            "name_id": "Provinsi Barcelona",
            "name_it": "Provincia di Barcellona",
            "name_ja": "\u00e3\u0083\u0090\u00e3\u0083\u00ab\u00e3\u0082\u00bb\u00e3\u0083\u00ad\u00e3\u0083\u008a\u00e7\u009c\u008c",
            "name_ko": "\u00eb\u00b0\u0094\u00eb\u00a5\u00b4\u00ec\u0085\u0080\u00eb\u00a1\u009c\u00eb\u0082\u0098 \u00ec\u00a3\u00bc",
            "name_len": "9",
            "name_local": "",
            "name_nl": "Barcelona",
            "name_pl": "Barcelona",
            "name_pt": "Barcelona",
            "name_ru": "\u00d0\u0091\u00d0\u00b0\u00d1\u0080\u00d1\u0081\u00d0\u00b5\u00d0\u00bb\u00d0\u00be\u00d0\u00bd\u00d0\u00b0",
            "name_sv": "Barcelona",
            "name_tr": "Barselona ili",
            "name_vi": "Barcelona",
            "name_zh": "\u00e5\u00b7\u00b4\u00e5\u00a1\u009e\u00e7\u00bd\u0097\u00e9\u0082\u00a3\u00e7\u009c\u0081",
            "ne_id": "1159309497",
            "note": "",
            "provnum_ne": "16",
            "record_type": "state",
            "region": "Catalu\u00c3\u00b1a",
            "region_cod": "ES.CT",
            "region_sub": "",
            "sameascity": "-99",
            "scalerank": "3",
            "sov_a3": "ESP",
            "sub_code": "",
            "wikidataid": "Q81949",
            "wikipedia": "",
            "woe_id": "12602124",
            "woe_label": "Catalonia, ES, Spain",
            "woe_name": "Catalu\u00c3\u00b1a"
        },
        "geo": {
            "latitude": 41.3850639,
            "longitude": 2.1734035,
            "max_latitude": 41.4695761,
            "max_longitude": 2.2280099,
            "min_latitude": 41.320004,
            "min_longitude": 2.0695258
        },
        "iso_3166_2": "ES-B",
        "iso_a2": "ES",
        "iso_a3": "ESP",
        "name": "Barcelona",
        "postal": "B",
        "type": "Comunidad Aut\u00c3\u00b3noma",
        "type_en": "Autonomous Community"
    },
    "BA": {
        "alt_names": [
            "Badajoz"
        ],
        "cca2": "ES",
        "cca3": "ESP",
        "code_hasc": "ES.EX",
        "extra": {
            "abbrev": "",
            "adm0_a3": "ESP",
            "adm0_label": "2",
            "adm0_sr": "1",
            "adm1_code": "ESP-5807",
            "admin": "Spain",
            "area_sqkm": "0",
            "check_me": "20",
            "code_local": "",
            "data_sources": [
                "natural"
            ],
            "datarank": "3",
            "diss_me": "5807",
            "featurecla": "Admin-1 scale rank",
            "fips": "SP90",
            "fips_alt": "SP57",
            "gadm_level": "1",
            "geonunit": "",
            "gn_a1_code": "ES.BA",
            "gn_id": "2521419",
            "gn_level": "2",
            "gn_name": "Provincia de Badajoz",
            "gn_region": "",
            "gns_adm1": "",
            "gns_id": "-372125",
            "gns_lang": "",
            "gns_level": "2",
            "gns_name": "Badajoz, Provincia de",
            "gns_region": "SP57",
            "gu_a3": "",
            "hasc_maybe": "",
            "labelrank": "3",
            "mapcolor9": "5",
            "mapcolor13": "5",
            "max_label": "11.0",
            "min_label": "7.7",
            "min_zoom": "7.7",
            "name_ar": "\u00d8\u00a8\u00d8\u00b7\u00d9\u0084\u00d9\u008a\u00d9\u0088\u00d8\u00b3",
            "name_bn": "\u00e0\u00a6\u00ac\u00e0\u00a6\u00be\u00e0\u00a6\u00a6\u00e0\u00a6\u00be\u00e0\u00a6\u009c\u00e0\u00a7\u008b\u00e0\u00a6\u009c \u00e0\u00a6\u00aa\u00e0\u00a7\u008d\u00e0\u00a6\u00b0\u00e0\u00a6\u00a6\u00e0\u00a7\u0087\u00e0\u00a6\u00b6",
            "name_de": "Provinz Badajoz",
            "name_el": "\u00ce\u009c\u00cf\u0080\u00ce\u00b1\u00ce\u00b4\u00ce\u00b1\u00cf\u0087\u00cf\u008c\u00ce\u00b8",
            "name_en": "Badajoz Province",
            "name_es": "Provincia de Badajoz",
            "name_fr": "province de Badajoz",
            "name_hi": "\u00e0\u00a4\u00ac\u00e0\u00a4\u00a6\u00e0\u00a4\u00be\u00e0\u00a4\u0093\u00e0\u00a4\u009c\u00e0\u00a4\u00bc \u00e0\u00a4\u00aa\u00e0\u00a5\u008d\u00e0\u00a4\u00b0\u00e0\u00a4\u00be\u00e0\u00a4\u0082\u00e0\u00a4\u00a4",
            "name_hu": "Badajoz tartom\u00c3\u00a1ny",
            "name_id": "Provinsi Badajoz",
            "name_it": "Provincia di Badajoz",
            "name_ja": "\u00e3\u0083\u0090\u00e3\u0083\u0080\u00e3\u0083\u009b\u00e3\u0082\u00b9\u00e7\u009c\u008c",
            "name_ko": "\u00eb\u00b0\u0094\u00eb\u008b\u00a4\u00ed\u0098\u00b8\u00ec\u008a\u00a4 \u00ec\u00a3\u00bc",
            "name_len": "7",
            "name_local": "",
            "name_nl": "Badajoz",
            "name_pl": "Badajoz",
            "name_pt": "Badajoz",
            "name_ru": "\u00d0\u0091\u00d0\u00b0\u00d0\u00b4\u00d0\u00b0\u00d1\u0085\u00d0\u00be\u00d1\u0081",
            "name_sv": "Badajoz",
            "name_tr": "Badajoz ili",
            "name_vi": "Badajoz",
            "name_zh": "\u00e5\u00b7\u00b4\u00e8\u00be\u00be\u00e9\u009c\u008d\u00e6\u0096\u00af\u00e7\u009c\u0081",
            "ne_id": "1159310641",
            "note": "",
            "provnum_ne": "6",
            "record_type": "state",
            "region": "Extremadura",
            "region_cod": "ES.EX",
            "region_sub": "",
            "sameascity": "-99",
            "scalerank": "3",
            "sov_a3": "ESP",
            "sub_code": "",
            "wikidataid": "Q81803",
            "wikipedia": "",
            "woe_id": "12602128",
            "woe_label": "Extremadura, ES, Spain",
            "woe_name": "Extremadura"
        },
        "geo": {
            "latitude": 38.8794495,
            "longitude": -6.9706535,
            "max_latitude": 38.9069928,
            "max_longitude": -6.9406957,
            "min_latitude": 38.8517673,
            "min_longitude": -7.0346625
        },
        "iso_3166_2": "ES-BA",
        "iso_a2": "ES",
        "iso_a3": "ESP",
        "name": "Badajoz",
        "postal": "BA",
        "type": "Comunidad Aut\u00c3\u00b3noma",
        "type_en": "Autonomous Community"
    },
    "BI": {
        "alt_names": [
            "Bizkaia",
            "Vizcaya"
        ],
        "cca2": "ES",
        "cca3": "ESP",
        "code_hasc": "ES.PV",
        "extra": {
            "abbrev": "",
            "adm0_a3": "ESP",
            "adm0_label": "2",
            "adm0_sr": "1",
            "adm1_code": "ESP-5851",
            "admin": "Spain",
            "area_sqkm": "0",
            "check_me": "20",
            "code_local": "",
            "data_sources": [
                "natural"
            ],
            "datarank": "3",
            "diss_me": "5851",
            "featurecla": "Admin-1 scale rank",
            "fips": "SP94",
            "fips_alt": "SP59",
            "gadm_level": "1",
            "geonunit": "",
            "gn_a1_code": "ES.BI",
            "gn_id": "3104469",
            "gn_level": "2",
            "gn_name": "Bizkaia",
            "gn_region": "",
            "gns_adm1": "",
            "gns_id": "-408929",
            "gns_lang": "",
            "gns_level": "2",
            "gns_name": "Bizkaia",
            "gns_region": "SP59",
            "gu_a3": "",
            "hasc_maybe": "",
            "labelrank": "3",
            "mapcolor9": "5",
            "mapcolor13": "5",
            "max_label": "11.0",
            "min_label": "7.7",
            "min_zoom": "7.7",
            "name_ar": "\u00d8\u00a8\u00d9\u008a\u00d8\u00b3\u00d9\u0083\u00d8\u00a7\u00d9\u008a",
            "name_bn": "\u00e0\u00a6\u00ac\u00e0\u00a6\u00bf\u00e0\u00a6\u00b8\u00e0\u00a6\u0095\u00e0\u00a7\u0087",
            "name_de": "Bizkaia",
            "name_el": "\u00ce\u0092\u00ce\u00b9\u00cf\u0083\u00ce\u00ba\u00ce\u00b1\u00cf\u008a\u00ce\u00ba\u00ce\u00ae",
            "name_en": "Biscay",
            "name_es": "Vizcaya",
            "name_fr": "Biscaye",
            "name_hi": "\u00e0\u00a4\u00ac\u00e0\u00a4\u00bf\u00e0\u00a4\u00b8\u00e0\u00a5\u008d\u00e0\u00a4\u0095\u00e0\u00a5\u0087",
            "name_hu": "Bizkaia",
            "name_id": "Vizcaya",
            "name_it": "Biscaglia",
            "name_ja": "\u00e3\u0083\u0093\u00e3\u0082\u00b9\u00e3\u0082\u00ab\u00e3\u0083\u00a4\u00e7\u009c\u008c",
            "name_ko": "\u00eb\u00b9\u0084\u00ec\u008a\u00a4\u00ec\u00b9\u00b4\u00ec\u0095\u00bc \u00ec\u00a3\u00bc",
            "name_len": "7",
            "name_local": "",
            "name_nl": "Biskaje",
            "name_pl": "Vizcaya",
            "name_pt": "Biscaia",
            "name_ru": "\u00d0\u0091\u00d0\u00b8\u00d1\u0081\u00d0\u00ba\u00d0\u00b0\u00d0\u00b9\u00d1\u008f",
            "name_sv": "Biscaya",
            "name_tr": "Biskay",
            "name_vi": "Biscay",
            "name_zh": "\u00e6\u00af\u0094\u00e6\u0096\u00af\u00e9\u0096\u008b\u00e7\u009c\u0081",
            "ne_id": "1159317785",
            "note": "",
            "provnum_ne": "18",
            "record_type": "state",
            "region": "Pa\u00c3\u00ads Vasco",
            "region_cod": "ES.PV",
            "region_sub": "",
            "sameascity": "-99",
            "scalerank": "3",
            "sov_a3": "ESP",
            "sub_code": "",
            "wikidataid": "Q93366",
            "wikipedia": "",
            "woe_id": "12602136",
            "woe_label": "Basque Country, ES, Spain",
            "woe_name": "Pa\u00c3\u00ads Vasco"
        },
        "geo": {
            "latitude": 43.2204286,
            "longitude": -2.6983868,
            "max_latitude": 43.4572451,
            "max_longitude": -2.4127155,
            "min_latitude": 42.9818773,
            "min_longitude": -3.4492758
        },
        "iso_3166_2": "ES-BI",
        "iso_a2": "ES",
        "iso_a3": "ESP",
        "name": "Bizkaia",
        "postal": "BI",
        "type": "Comunidad Aut\u00c3\u00b3noma",
        "type_en": "Autonomous Community"
    },
    "BU": {
        "alt_names": [
            "Burgos"
        ],
        "cca2": "ES",
        "cca3": "ESP",
        "code_hasc": "ES.CL",
        "extra": {
            "abbrev": "",
            "adm0_a3": "ESP",
            "adm0_label": "2",
            "adm0_sr": "1",
            "adm1_code": "ESP-5810",
            "admin": "Spain",
            "area_sqkm": "0",
            "check_me": "20",
            "code_local": "",
            "data_sources": [
                "natural"
            ],
            "datarank": "3",
            "diss_me": "5810",
            "featurecla": "Admin-1 scale rank",
            "fips": "SP85",
            "fips_alt": "SP55|SP39",
            "gadm_level": "1",
            "geonunit": "",
            "gn_a1_code": "ES.BU",
            "gn_id": "3127460",
            "gn_level": "2",
            "gn_name": "Provincia de Burgos",
            "gn_region": "",
            "gns_adm1": "",
            "gns_id": "-374416",
            "gns_lang": "",
            "gns_level": "2",
            "gns_name": "Burgos",
            "gns_region": "SP55",
            "gu_a3": "",
            "hasc_maybe": "ES.CB|ESP-CYL",
            "labelrank": "3",
            "mapcolor9": "5",
            "mapcolor13": "5",
            "max_label": "11.0",
            "min_label": "7.7",
            "min_zoom": "7.7",
            "name_ar": "\u00d8\u00a8\u00d8\u00b1\u00d8\u00ba\u00d8\u00b4",
            "name_bn": "\u00e0\u00a6\u00ac\u00e0\u00a7\u0081\u00e0\u00a6\u00b0\u00e0\u00a7\u008d\u00e0\u00a6\u0097\u00e0\u00a7\u008b\u00e0\u00a6\u00b8 \u00e0\u00a6\u00aa\u00e0\u00a7\u008d\u00e0\u00a6\u00b0\u00e0\u00a6\u00a6\u00e0\u00a7\u0087\u00e0\u00a6\u00b6",
            "name_de": "Provinz Burgos",
            "name_el": "\u00ce\u0095\u00cf\u0080\u00ce\u00b1\u00cf\u0081\u00cf\u0087\u00ce\u00af\u00ce\u00b1 \u00cf\u0084\u00ce\u00bf\u00cf\u0085 \u00ce\u009c\u00cf\u0080\u00ce\u00bf\u00cf\u008d\u00cf\u0081\u00ce\u00b3\u00ce\u00ba\u00ce\u00bf\u00cf\u0082",
            "name_en": "Burgos Province",
            "name_es": "Provincia de Burgos",
            "name_fr": "province de Burgos",
            "name_hi": "\u00e0\u00a4\u00ac\u00e0\u00a4\u00b0\u00e0\u00a5\u008d\u00e0\u00a4\u0097\u00e0\u00a5\u008b\u00e0\u00a4\u00b8 \u00e0\u00a4\u00aa\u00e0\u00a5\u008d\u00e0\u00a4\u00b0\u00e0\u00a4\u00be\u00e0\u00a4\u0082\u00e0\u00a4\u00a4",
            "name_hu": "Burgos",
            "name_id": "Provinsi Burgos",
            "name_it": "provincia di Burgos",
            "name_ja": "\u00e3\u0083\u0096\u00e3\u0083\u00ab\u00e3\u0082\u00b4\u00e3\u0082\u00b9\u00e7\u009c\u008c",
            "name_ko": "\u00eb\u00b6\u0080\u00eb\u00a5\u00b4\u00ea\u00b3\u00a0\u00ec\u008a\u00a4 \u00ec\u00a3\u00bc",
            "name_len": "6",
            "name_local": "",
            "name_nl": "Burgos",
            "name_pl": "Burgos",
            "name_pt": "Burgos",
            "name_ru": "\u00d0\u0091\u00d1\u0083\u00d1\u0080\u00d0\u00b3\u00d0\u00be\u00d1\u0081",
            "name_sv": "Burgos",
            "name_tr": "Burgos ili",
            "name_vi": "Burgos",
            "name_zh": "\u00e5\u00b8\u0083\u00e5\u00b0\u0094\u00e6\u0088\u0088\u00e6\u0096\u00af\u00e7\u009c\u0081",
            "ne_id": "1159317763",
            "note": "",
            "provnum_ne": "5",
            "record_type": "state",
            "region": "Castilla y Le\u00c3\u00b3n",
            "region_cod": "ES.CL",
            "region_sub": "",
            "sameascity": "-99",
            "scalerank": "3",
            "sov_a3": "ESP",
            "sub_code": "",
            "wikidataid": "Q55271",
            "wikipedia": "",
            "woe_id": "12602116",
            "woe_label": "Castille and Leon, ES, Spain",
            "woe_name": "Castilla y Le\u00c3\u00b3n"
        },
        "geo": {
            "latitude": 42.3439925,
            "longitude": -3.696906,
            "max_latitude": 42.3721341,
            "max_longitude": -3.6367504,
            "min_latitude": 42.3161179,
            "min_longitude": -3.7526357
        },
        "iso_3166_2": "ES-BU",
        "iso_a2": "ES",
        "iso_a3": "ESP",
        "name": "Burgos",
        "postal": "BU",
        "type": "Comunidad Aut\u00c3\u00b3noma",
        "type_en": "Autonomous Community"
    },
    "C": {
        "alt_names": [
            "Coru\u00f1a, A",
            "A Coru\u00f1a",
            "Corunna",
            "La Coru\u00f1a"
        ],
        "cca2": "ES",
        "cca3": "ESP",
        "code_hasc": "ES.GA",
        "extra": {
            "abbrev": "",
            "adm0_a3": "ESP",
            "adm0_label": "2",
            "adm0_sr": "1",
            "adm1_code": "ESP-5827",
            "admin": "Spain",
            "area_sqkm": "0",
            "check_me": "20",
            "code_local": "",
            "data_sources": [
                "natural"
            ],
            "datarank": "3",
            "diss_me": "5827",
            "featurecla": "Admin-1 scale rank",
            "fips": "SP91",
            "fips_alt": "SP58",
            "gadm_level": "1",
            "geonunit": "",
            "gn_a1_code": "ES.C",
            "gn_id": "3119840",
            "gn_level": "2",
            "gn_name": "Provincia da Coruna",
            "gn_region": "",
            "gns_adm1": "",
            "gns_id": "-386793",
            "gns_lang": "",
            "gns_level": "2",
            "gns_name": "Corunna",
            "gns_region": "SP58",
            "gu_a3": "",
            "hasc_maybe": "",
            "labelrank": "3",
            "mapcolor9": "5",
            "mapcolor13": "5",
            "max_label": "11.0",
            "min_label": "7.7",
            "min_zoom": "7.7",
            "name_ar": "\u00d9\u0084\u00d8\u00a7 \u00d9\u0083\u00d9\u0088\u00d8\u00b1\u00d9\u0088\u00d9\u0086\u00d9\u008a\u00d8\u00a7",
            "name_bn": "\u00e0\u00a6\u008f \u00e0\u00a6\u0095\u00e0\u00a6\u00b0\u00e0\u00a7\u0081\u00e0\u00a6\u00a8\u00e0\u00a6\u00be \u00e0\u00a6\u00aa\u00e0\u00a7\u008d\u00e0\u00a6\u00b0\u00e0\u00a6\u00a6\u00e0\u00a7\u0087\u00e0\u00a6\u00b6",
            "name_de": "Provinz A Coru\u00c3\u00b1a",
            "name_el": "\u00ce\u0091 \u00ce\u009a\u00ce\u00bf\u00cf\u0081\u00ce\u00bf\u00cf\u008d\u00ce\u00bd\u00ce\u00b9\u00ce\u00b1",
            "name_en": "A Coru\u00c3\u00b1a Province",
            "name_es": "Provincia de La Coru\u00c3\u00b1a",
            "name_fr": "province de La Corogne",
            "name_hi": "\u00e0\u00a4\u00b2\u00e0\u00a4\u00be \u00e0\u00a4\u0095\u00e0\u00a5\u008b\u00e0\u00a4\u00b0\u00e0\u00a5\u0082\u00e0\u00a4\u00a8\u00e0\u00a4\u00bf\u00e0\u00a4\u00af\u00e0\u00a4\u00be \u00e0\u00a4\u00aa\u00e0\u00a5\u008d\u00e0\u00a4\u00b0\u00e0\u00a4\u00be\u00e0\u00a4\u00a8\u00e0\u00a5\u008d\u00e0\u00a4\u00a4",
            "name_hu": "A Coru\u00c3\u00b1a",
            "name_id": "Provinsi A Coru\u00c3\u00b1a",
            "name_it": "Provincia della Coru\u00c3\u00b1a",
            "name_ja": "\u00e3\u0082\u00a2\u00e3\u0083\u00bb\u00e3\u0082\u00b3\u00e3\u0083\u00ab\u00e3\u0083\u00bc\u00e3\u0083\u008b\u00e3\u0083\u00a3\u00e7\u009c\u008c",
            "name_ko": "\u00eb\u009d\u00bc\u00ec\u00bd\u0094\u00eb\u00a3\u00a8\u00eb\u0083\u0090 \u00ec\u00a3\u00bc",
            "name_len": "9",
            "name_local": "",
            "name_nl": "A Coru\u00c3\u00b1a",
            "name_pl": "A Coru\u00c3\u00b1a",
            "name_pt": "Corunha",
            "name_ru": "\u00d0\u009b\u00d0\u00b0-\u00d0\u009a\u00d0\u00be\u00d1\u0080\u00d1\u0083\u00d0\u00bd\u00d1\u008c\u00d1\u008f",
            "name_sv": "La Coru\u00c3\u00b1a",
            "name_tr": "A Coru\u00c3\u00b1a ili",
            "name_vi": "A Coru\u00c3\u00b1a",
            "name_zh": "\u00e6\u008b\u0089\u00e7\u00a7\u0091\u00e9\u00b2\u0081\u00e5\u00b0\u00bc\u00e4\u00ba\u009a\u00e7\u009c\u0081",
            "ne_id": "1159310639",
            "note": "",
            "provnum_ne": "12",
            "record_type": "state",
            "region": "Galicia",
            "region_cod": "ES.GA",
            "region_sub": "",
            "sameascity": "-99",
            "scalerank": "3",
            "sov_a3": "ESP",
            "sub_code": "",
            "wikidataid": "Q82119",
            "wikipedia": "",
            "woe_id": "12602130",
            "woe_label": "Galicia, ES, Spain",
            "woe_name": "Galicia"
        },
        "geo": {
            "latitude": 43.3623436,
            "longitude": -8.4115401,
            "max_latitude": 43.3864073,
            "max_longitude": -8.3871082,
            "min_latitude": 43.337341,
            "min_longitude": -8.4382592
        },
        "iso_3166_2": "ES-C",
        "iso_a2": "ES",
        "iso_a3": "ESP",
        "name": "Coru\u00f1a, A",
        "postal": "C",
        "type": "Comunidad Aut\u00c3\u00b3noma",
        "type_en": "Autonomous Community"
    },
    "CA": {
        "alt_names": [
            "C\u00e1diz"
        ],
        "cca2": "ES",
        "cca3": "ESP",
        "code_hasc": "ES.AN",
        "extra": {
            "abbrev": "",
            "adm0_a3": "ESP",
            "adm0_label": "2",
            "adm0_sr": "1",
            "adm1_code": "ESP-5812",
            "admin": "Spain",
            "area_sqkm": "0",
            "check_me": "20",
            "code_local": "",
            "data_sources": [
                "natural"
            ],
            "datarank": "3",
            "diss_me": "5812",
            "featurecla": "Admin-1 scale rank",
            "fips": "SP80",
            "fips_alt": "SP51",
            "gadm_level": "1",
            "geonunit": "",
            "gn_a1_code": "ES.CA",
            "gn_id": "2520597",
            "gn_level": "2",
            "gn_name": "Provincia de Cadiz",
            "gn_region": "",
            "gns_adm1": "",
            "gns_id": "-374887",
            "gns_lang": "",
            "gns_level": "2",
            "gns_name": "Cadiz, Provincia de",
            "gns_region": "SP51",
            "gu_a3": "",
            "hasc_maybe": "",
            "labelrank": "3",
            "mapcolor9": "5",
            "mapcolor13": "5",
            "max_label": "11.0",
            "min_label": "7.7",
            "min_zoom": "7.7",
            "name_ar": "\u00d9\u0082\u00d8\u00a7\u00d8\u00af\u00d8\u00b3",
            "name_bn": "\u00e0\u00a6\u0095\u00e0\u00a6\u00be\u00e0\u00a6\u00a6\u00e0\u00a6\u00bf\u00e0\u00a6\u00b8 \u00e0\u00a6\u00aa\u00e0\u00a7\u008d\u00e0\u00a6\u00b0\u00e0\u00a6\u00a6\u00e0\u00a7\u0087\u00e0\u00a6\u00b6",
            "name_de": "Provinz C\u00c3\u00a1diz",
            "name_el": "\u00ce\u0095\u00cf\u0080\u00ce\u00b1\u00cf\u0081\u00cf\u0087\u00ce\u00af\u00ce\u00b1 \u00ce\u009a\u00ce\u00ac\u00ce\u00b4\u00ce\u00b9\u00ce\u00b8",
            "name_en": "C\u00c3\u00a1diz Province",
            "name_es": "Provincia de C\u00c3\u00a1diz",
            "name_fr": "province de Cadix",
            "name_hi": "\u00e0\u00a4\u0095\u00e0\u00a5\u0088\u00e0\u00a4\u00a1\u00e0\u00a5\u0080\u00e0\u00a4\u009c\u00e0\u00a4\u00bc \u00e0\u00a4\u00aa\u00e0\u00a5\u008d\u00e0\u00a4\u00b0\u00e0\u00a4\u00be\u00e0\u00a4\u0082\u00e0\u00a4\u00a4",
            "name_hu": "C\u00c3\u00a1diz",
            "name_id": "Provinsi C\u00c3\u00a1diz",
            "name_it": "Provincia di Cadice",
            "name_ja": "\u00e3\u0082\u00ab\u00e3\u0083\u0087\u00e3\u0082\u00a3\u00e3\u0082\u00b9\u00e7\u009c\u008c",
            "name_ko": "\u00ec\u00b9\u00b4\u00eb\u0094\u0094\u00ec\u008a\u00a4 \u00ec\u00a3\u00bc",
            "name_len": "5",
            "name_local": "",
            "name_nl": "C\u00c3\u00a1diz",
            "name_pl": "Kadyks",
            "name_pt": "C\u00c3\u00a1dis",
            "name_ru": "\u00d0\u009a\u00d0\u00b0\u00d0\u00b4\u00d0\u00b8\u00d1\u0081",
            "name_sv": "C\u00c3\u00a1diz",
            "name_tr": "C\u00c3\u00a1diz ili",
            "name_vi": "C\u00c3\u00a1diz",
            "name_zh": "\u00e5\u008a\u00a0\u00e7\u009a\u0084\u00e6\u0096\u00af\u00e7\u009c\u0081",
            "ne_id": "1159317821",
            "note": "",
            "provnum_ne": "8",
            "record_type": "state",
            "region": "Andaluc\u00c3\u00ada",
            "region_cod": "ES.AN",
            "region_sub": "",
            "sameascity": "-99",
            "scalerank": "3",
            "sov_a3": "ESP",
            "sub_code": "",
            "wikidataid": "Q81978",
            "wikipedia": "",
            "woe_id": "12602096",
            "woe_label": "Andalusia, ES, Spain",
            "woe_name": "Andaluc\u00c3\u00ada"
        },
        "geo": {
            "latitude": 36.5270612,
            "longitude": -6.2885962,
            "max_latitude": 36.5431863,
            "max_longitude": -6.2553346,
            "min_latitude": 36.4895662,
            "min_longitude": -6.309558
        },
        "iso_3166_2": "ES-CA",
        "iso_a2": "ES",
        "iso_a3": "ESP",
        "name": "C\u00e1diz",
        "postal": "CA",
        "type": "Comunidad Aut\u00c3\u00b3noma",
        "type_en": "Autonomous Community"
    },
    "CC": {
        "alt_names": [
            "C\u00e1ceres"
        ],
        "cca2": "ES",
        "cca3": "ESP",
        "code_hasc": "ES.EX",
        "extra": {
            "abbrev": "",
            "adm0_a3": "ESP",
            "adm0_label": "2",
            "adm0_sr": "1",
            "adm1_code": "ESP-5811",
            "admin": "Spain",
            "area_sqkm": "0",
            "check_me": "20",
            "code_local": "",
            "data_sources": [
                "natural"
            ],
            "datarank": "3",
            "diss_me": "5811",
            "featurecla": "Admin-1 scale rank",
            "fips": "SP90",
            "fips_alt": "SP57",
            "gadm_level": "1",
            "geonunit": "",
            "gn_a1_code": "ES.CC",
            "gn_id": "2520610",
            "gn_level": "2",
            "gn_name": "Provincia de Caceres",
            "gn_region": "",
            "gns_adm1": "",
            "gns_id": "-374848",
            "gns_lang": "",
            "gns_level": "2",
            "gns_name": "Caceres, Provincia de",
            "gns_region": "SP57",
            "gu_a3": "",
            "hasc_maybe": "",
            "labelrank": "3",
            "mapcolor9": "5",
            "mapcolor13": "5",
            "max_label": "11.0",
            "min_label": "7.7",
            "min_zoom": "7.7",
            "name_ar": "\u00d9\u0082\u00d8\u00b5\u00d8\u00b1\u00d8\u00b4",
            "name_bn": "\u00e0\u00a6\u00b8\u00e0\u00a6\u00bf\u00e0\u00a6\u00b0\u00e0\u00a7\u0087\u00e0\u00a6\u00b0\u00e0\u00a7\u0087\u00e0\u00a6\u00b8 \u00e0\u00a6\u00aa\u00e0\u00a7\u008d\u00e0\u00a6\u00b0\u00e0\u00a6\u00a6\u00e0\u00a7\u0087\u00e0\u00a6\u00b6",
            "name_de": "Provinz C\u00c3\u00a1ceres",
            "name_el": "\u00ce\u0095\u00cf\u0080\u00ce\u00b1\u00cf\u0081\u00cf\u0087\u00ce\u00af\u00ce\u00b1 \u00cf\u0084\u00ce\u00bf\u00cf\u0085 \u00ce\u009a\u00ce\u00ac\u00ce\u00b8\u00ce\u00b5\u00cf\u0081\u00ce\u00b5\u00cf\u0082",
            "name_en": "C\u00c3\u00a1ceres Province",
            "name_es": "Provincia de C\u00c3\u00a1ceres",
            "name_fr": "province de C\u00c3\u00a1ceres",
            "name_hi": "\u00e0\u00a4\u0095\u00e0\u00a4\u00be\u00e0\u00a4\u00b8\u00e0\u00a5\u0087\u00e0\u00a4\u00b0\u00e0\u00a5\u0087\u00e0\u00a4\u00b8 \u00e0\u00a4\u00aa\u00e0\u00a5\u008d\u00e0\u00a4\u00b0\u00e0\u00a4\u00be\u00e0\u00a4\u0082\u00e0\u00a4\u00a4",
            "name_hu": "C\u00c3\u00a1ceres",
            "name_id": "Provinsi C\u00c3\u00a1ceres",
            "name_it": "Provincia di C\u00c3\u00a1ceres",
            "name_ja": "\u00e3\u0082\u00ab\u00e3\u0082\u00bb\u00e3\u0083\u00ac\u00e3\u0082\u00b9\u00e7\u009c\u008c",
            "name_ko": "\u00ec\u00b9\u00b4\u00ec\u0084\u00b8\u00eb\u00a0\u0088\u00ec\u008a\u00a4 \u00ec\u00a3\u00bc",
            "name_len": "7",
            "name_local": "",
            "name_nl": "C\u00c3\u00a1ceres",
            "name_pl": "C\u00c3\u00a1ceres",
            "name_pt": "C\u00c3\u00a1ceres",
            "name_ru": "\u00d0\u009a\u00d0\u00b0\u00d1\u0081\u00d0\u00b5\u00d1\u0080\u00d0\u00b5\u00d1\u0081",
            "name_sv": "C\u00c3\u00a1ceres",
            "name_tr": "C\u00c3\u00a1ceres ili",
            "name_vi": "C\u00c3\u00a1ceres",
            "name_zh": "\u00e5\u008d\u00a1\u00e5\u00a1\u009e\u00e9\u009b\u00b7\u00e6\u0096\u00af\u00e7\u009c\u0081",
            "ne_id": "1159317813",
            "note": "",
            "provnum_ne": "6",
            "record_type": "state",
            "region": "Extremadura",
            "region_cod": "ES.EX",
            "region_sub": "",
            "sameascity": "-99",
            "scalerank": "3",
            "sov_a3": "ESP",
            "sub_code": "",
            "wikidataid": "Q81977",
            "wikipedia": "",
            "woe_id": "12602129",
            "woe_label": "Extremadura, ES, Spain",
            "woe_name": "Extremadura"
        },
        "geo": {
            "latitude": 39.4752765,
            "longitude": -6.3724247,
            "max_latitude": 39.500104,
            "max_longitude": -6.3543895,
            "min_latitude": 39.4431692,
            "min_longitude": -6.4270489
        },
        "iso_3166_2": "ES-CC",
        "iso_a2": "ES",
        "iso_a3": "ESP",
        "name": "C\u00e1ceres",
        "postal": "CC",
        "type": "Comunidad Aut\u00c3\u00b3noma",
        "type_en": "Autonomous Community"
    },
    "CE": {
        "alt_names": [
            "Ceuta",
            "Sebta"
        ],
        "cca2": "ES",
        "cca3": "ESP",
        "code_hasc": "ES.CE",
        "extra": {
            "abbrev": "",
            "adm0_a3": "ESP",
            "adm0_label": "5",
            "adm0_sr": "5",
            "adm1_code": "ESP-5815",
            "admin": "Spain",
            "area_sqkm": "0",
            "check_me": "20",
            "code_local": "",
            "data_sources": [
                "natural"
            ],
            "datarank": "3",
            "diss_me": "5815",
            "featurecla": "Admin-1 scale rank",
            "fips": "SP00",
            "fips_alt": "SP|",
            "gadm_level": "1",
            "geonunit": "",
            "gn_a1_code": "ES.CE",
            "gn_id": "8335119",
            "gn_level": "2",
            "gn_name": "Ceuta",
            "gn_region": "",
            "gns_adm1": "",
            "gns_id": "-99",
            "gns_lang": "",
            "gns_level": "1",
            "gns_name": "",
            "gns_region": "",
            "gu_a3": "",
            "hasc_maybe": "",
            "labelrank": "9",
            "mapcolor9": "5",
            "mapcolor13": "5",
            "max_label": "11.0",
            "min_label": "7.7",
            "min_zoom": "7.7",
            "name_ar": "\u00d8\u00b3\u00d8\u00a8\u00d8\u00aa\u00d8\u00a9",
            "name_bn": "\u00e0\u00a6\u00b8\u00e0\u00a6\u00bf\u00e0\u00a6\u0089\u00e0\u00a6\u009a\u00e0\u00a6\u00be",
            "name_de": "Ceuta",
            "name_el": "\u00ce\u0098\u00ce\u00ad\u00ce\u00bf\u00cf\u0085\u00cf\u0084\u00ce\u00b1",
            "name_en": "Ceuta",
            "name_es": "Ceuta",
            "name_fr": "Ceuta",
            "name_hi": "\u00e0\u00a4\u00b8\u00e0\u00a5\u0087\u00e0\u00a4\u0089\u00e0\u00a4\u009f\u00e0\u00a4\u00be",
            "name_hu": "Ceuta",
            "name_id": "Ceuta",
            "name_it": "Ceuta",
            "name_ja": "\u00e3\u0082\u00bb\u00e3\u0082\u00a6\u00e3\u0082\u00bf",
            "name_ko": "\u00ec\u0084\u00b8\u00ec\u009a\u00b0\u00ed\u0083\u0080",
            "name_len": "5",
            "name_local": "",
            "name_nl": "Ceuta",
            "name_pl": "Ceuta",
            "name_pt": "Ceuta",
            "name_ru": "\u00d0\u00a1\u00d0\u00b5\u00d1\u0083\u00d1\u0082\u00d0\u00b0",
            "name_sv": "Ceuta",
            "name_tr": "Ceuta",
            "name_vi": "Ceuta",
            "name_zh": "\u00e4\u00bc\u0091\u00e8\u00be\u00be",
            "ne_id": "1159310507",
            "note": "",
            "provnum_ne": "23",
            "record_type": "state",
            "region": "Ceuta",
            "region_cod": "ES.CE",
            "region_sub": "",
            "sameascity": "9",
            "scalerank": "3",
            "sov_a3": "ESP",
            "sub_code": "",
            "wikidataid": "Q5823",
            "wikipedia": "",
            "woe_id": "55862983",
            "woe_label": "Ceuta Province, ES, Spain",
            "woe_name": "Ceuta"
        },
        "geo": {
            "latitude": 35.8893874,
            "longitude": -5.3213455,
            "max_latitude": 35.9068648,
            "max_longitude": -5.27836,
            "min_latitude": 35.8710601,
            "min_longitude": -5.3587124
        },
        "iso_3166_2": "ES-CE",
        "iso_a2": "ES",
        "iso_a3": "ESP",
        "name": "Ceuta",
        "postal": "CE",
        "type": "Ciudades Aut\u00c3\u00b3nomas",
        "type_en": "Autonomous City"
    },
    "CO": {
        "alt_names": [
            "C\u00f3rdoba"
        ],
        "cca2": "ES",
        "cca3": "ESP",
        "code_hasc": "ES.AN",
        "extra": {
            "abbrev": "",
            "adm0_a3": "ESP",
            "adm0_label": "2",
            "adm0_sr": "1",
            "adm1_code": "ESP-5817",
            "admin": "Spain",
            "area_sqkm": "0",
            "check_me": "20",
            "code_local": "",
            "data_sources": [
                "natural"
            ],
            "datarank": "3",
            "diss_me": "5817",
            "featurecla": "Admin-1 scale rank",
            "fips": "SP80",
            "fips_alt": "SP51",
            "gadm_level": "1",
            "geonunit": "",
            "gn_a1_code": "ES.CO",
            "gn_id": "2519239",
            "gn_level": "2",
            "gn_name": "Province of Cordoba",
            "gn_region": "",
            "gns_adm1": "",
            "gns_id": "-378767",
            "gns_lang": "",
            "gns_level": "2",
            "gns_name": "Cordoba, Provincia de",
            "gns_region": "SP51",
            "gu_a3": "",
            "hasc_maybe": "",
            "labelrank": "3",
            "mapcolor9": "5",
            "mapcolor13": "5",
            "max_label": "11.0",
            "min_label": "7.7",
            "min_zoom": "7.7",
            "name_ar": "\u00d9\u0085\u00d9\u0082\u00d8\u00a7\u00d8\u00b7\u00d8\u00b9\u00d8\u00a9 \u00d9\u0082\u00d8\u00b1\u00d8\u00b7\u00d8\u00a8\u00d8\u00a9",
            "name_bn": "\u00e0\u00a6\u0095\u00e0\u00a6\u00b0\u00e0\u00a7\u008d\u00e0\u00a6\u00a1\u00e0\u00a7\u008b\u00e0\u00a6\u00ac\u00e0\u00a6\u00be \u00e0\u00a6\u00aa\u00e0\u00a7\u008d\u00e0\u00a6\u00b0\u00e0\u00a6\u00a6\u00e0\u00a7\u0087\u00e0\u00a6\u00b6",
            "name_de": "C\u00c3\u00b3rdoba",
            "name_el": "\u00ce\u009a\u00cf\u008c\u00cf\u0081\u00ce\u00b4\u00ce\u00bf\u00ce\u00b2\u00ce\u00b1",
            "name_en": "C\u00c3\u00b3rdoba Province",
            "name_es": "Provincia de C\u00c3\u00b3rdoba",
            "name_fr": "Cordoue",
            "name_hi": "\u00e0\u00a4\u0095\u00e0\u00a5\u008b\u00e0\u00a4\u00b0\u00e0\u00a5\u008d\u00e0\u00a4\u00a1\u00e0\u00a5\u008b\u00e0\u00a4\u00ac\u00e0\u00a4\u00be \u00e0\u00a4\u00aa\u00e0\u00a5\u008d\u00e0\u00a4\u00b0\u00e0\u00a4\u00be\u00e0\u00a4\u0082\u00e0\u00a4\u00a4",
            "name_hu": "C\u00c3\u00b3rdoba",
            "name_id": "Provinsi C\u00c3\u00b3rdoba",
            "name_it": "Provincia di Cordova",
            "name_ja": "\u00e3\u0082\u00b3\u00e3\u0083\u00ab\u00e3\u0083\u0089\u00e3\u0083\u0090\u00e7\u009c\u008c",
            "name_ko": "\u00ec\u00bd\u0094\u00eb\u00a5\u00b4\u00eb\u008f\u0084\u00eb\u00b0\u0094 \u00ec\u00a3\u00bc",
            "name_len": "7",
            "name_local": "",
            "name_nl": "C\u00c3\u00b3rdoba",
            "name_pl": "Kordoba",
            "name_pt": "C\u00c3\u00b3rdova",
            "name_ru": "\u00d0\u009a\u00d0\u00be\u00d1\u0080\u00d0\u00b4\u00d0\u00be\u00d0\u00b2\u00d0\u00b0",
            "name_sv": "C\u00c3\u00b3rdoba",
            "name_tr": "C\u00c3\u00b3rdoba ili",
            "name_vi": "C\u00c3\u00b3rdoba",
            "name_zh": "\u00e7\u00a7\u0091\u00e7\u0088\u00be\u00e5\u00a4\u009a\u00e7\u0093\u00a6\u00e7\u009c\u0081",
            "ne_id": "1159308491",
            "note": "",
            "provnum_ne": "8",
            "record_type": "state",
            "region": "Andaluc\u00c3\u00ada",
            "region_cod": "ES.AN",
            "region_sub": "",
            "sameascity": "-99",
            "scalerank": "3",
            "sov_a3": "ESP",
            "sub_code": "",
            "wikidataid": "Q81972",
            "wikipedia": "",
            "woe_id": "12602098",
            "woe_label": "Andalusia, ES, Spain",
            "woe_name": "Andaluc\u00c3\u00ada"
        },
        "geo": {
            "latitude": 37.8881751,
            "longitude": -4.7793835,
            "max_latitude": 37.9272788,
            "max_longitude": -4.7461769,
            "min_latitude": 37.8558932,
            "min_longitude": -4.8227937
        },
        "iso_3166_2": "ES-CO",
        "iso_a2": "ES",
        "iso_a3": "ESP",
        "name": "C\u00f3rdoba",
        "postal": "CO",
        "type": "Comunidad Aut\u00c3\u00b3noma",
        "type_en": "Autonomous Community"
    },
    "CR": {
        "alt_names": [
            "Ciudad Real"
        ],
        "cca2": "ES",
        "cca3": "ESP",
        "code_hasc": "ES.CM",
        "extra": {
            "abbrev": "",
            "adm0_a3": "ESP",
            "adm0_label": "2",
            "adm0_sr": "1",
            "adm1_code": "ESP-5816",
            "admin": "Spain",
            "area_sqkm": "0",
            "check_me": "20",
            "code_local": "",
            "data_sources": [
                "natural"
            ],
            "datarank": "3",
            "diss_me": "5816",
            "featurecla": "Admin-1 scale rank",
            "fips": "SP84",
            "fips_alt": "SP54",
            "gadm_level": "1",
            "geonunit": "",
            "gn_a1_code": "ES.CR",
            "gn_id": "2519401",
            "gn_level": "2",
            "gn_name": "Provincia de Ciudad Real",
            "gn_region": "",
            "gns_adm1": "",
            "gns_id": "-378245",
            "gns_lang": "",
            "gns_level": "2",
            "gns_name": "Ciudad Real, Provincia de",
            "gns_region": "SP54",
            "gu_a3": "",
            "hasc_maybe": "",
            "labelrank": "3",
            "mapcolor9": "5",
            "mapcolor13": "5",
            "max_label": "11.0",
            "min_label": "7.7",
            "min_zoom": "7.7",
            "name_ar": "\u00d8\u00ab\u00d9\u008a\u00d9\u0088\u00d8\u00af\u00d8\u00a7\u00d8\u00af \u00d8\u00b1\u00d9\u008a\u00d8\u00a7\u00d9\u0084",
            "name_bn": "\u00e0\u00a6\u0095\u00e0\u00a6\u00bf\u00e0\u00a6\u0089\u00e0\u00a6\u00a6\u00e0\u00a6\u00be\u00e0\u00a6\u00a6",
            "name_de": "Provinz Ciudad Real",
            "name_el": "\u00ce\u0098\u00ce\u00b9\u00ce\u00bf\u00cf\u0085\u00ce\u00b4\u00ce\u00ac\u00ce\u00b4 \u00ce\u00a1\u00ce\u00b5\u00ce\u00ac\u00ce\u00bb",
            "name_en": "Ciudad Real Province",
            "name_es": "Provincia de Ciudad Real",
            "name_fr": "province de Ciudad Real",
            "name_hi": "\u00e0\u00a4\u00b8\u00e0\u00a4\u00bf\u00e0\u00a4\u00a6\u00e0\u00a4\u00be\u00e0\u00a4\u00a6 \u00e0\u00a4\u00b0\u00e0\u00a4\u00bf\u00e0\u00a4\u00af\u00e0\u00a4\u00b2 \u00e0\u00a4\u00aa\u00e0\u00a5\u008d\u00e0\u00a4\u00b0\u00e0\u00a4\u00be\u00e0\u00a4\u0082\u00e0\u00a4\u00a4",
            "name_hu": "Ciudad Real",
            "name_id": "Provinsi Ciudad Real",
            "name_it": "provincia di Ciudad Real",
            "name_ja": "\u00e3\u0082\u00b7\u00e3\u0082\u00a6\u00e3\u0083\u0080\u00e3\u0083\u00bb\u00e3\u0083\u00ac\u00e3\u0082\u00a2\u00e3\u0083\u00ab\u00e7\u009c\u008c",
            "name_ko": "\u00ec\u008b\u009c\u00ec\u009a\u00b0\u00eb\u008b\u00a4\u00eb\u0093\u009c\u00eb\u00a0\u0088\u00ec\u0095\u008c \u00ec\u00a3\u00bc",
            "name_len": "11",
            "name_local": "",
            "name_nl": "Ciudad Real",
            "name_pl": "Ciudad Real",
            "name_pt": "Cidade Real",
            "name_ru": "\u00d0\u00a1\u00d1\u008c\u00d1\u008e\u00d0\u00b4\u00d0\u00b0\u00d0\u00b4-\u00d0\u00a0\u00d0\u00b5\u00d0\u00b0\u00d0\u00bb\u00d1\u008c",
            "name_sv": "Ciudad Real",
            "name_tr": "Ciudad Real ili",
            "name_vi": "Ciudad Real",
            "name_zh": "\u00e9\u009b\u00b7\u00e9\u0098\u00bf\u00e7\u0088\u00be\u00e5\u009f\u008e\u00e7\u009c\u0081",
            "ne_id": "1159308493",
            "note": "",
            "provnum_ne": "7",
            "record_type": "state",
            "region": "Castilla-La Mancha",
            "region_cod": "ES.CM",
            "region_sub": "",
            "sameascity": "-99",
            "scalerank": "3",
            "sov_a3": "ESP",
            "sub_code": "",
            "wikidataid": "Q54932",
            "wikipedia": "",
            "woe_id": "12602111",
            "woe_label": "Castille la Mancha, ES, Spain",
            "woe_name": "Castilla-La Mancha"
        },
        "geo": {
            "latitude": 38.9848295,
            "longitude": -3.9273778,
            "max_latitude": 39.0062168,
            "max_longitude": -3.9005951,
            "min_latitude": 38.9658707,
            "min_longitude": -3.9533808
        },
        "iso_3166_2": "ES-CR",
        "iso_a2": "ES",
        "iso_a3": "ESP",
        "name": "Ciudad Real",
        "postal": "CR",
        "type": "Comunidad Aut\u00c3\u00b3noma",
        "type_en": "Autonomous Community"
    },
    "CS": {
        "alt_names": [
            "Castell\u00f3n\/Castell\u00f3",
            "Castell\u00f3n",
            "Castell\u00f3"
        ],
        "cca2": "ES",
        "cca3": "ESP",
        "code_hasc": "ES.VC",
        "extra": {
            "abbrev": "",
            "adm0_a3": "ESP",
            "adm0_label": "2",
            "adm0_sr": "1",
            "adm1_code": "ESP-5814",
            "admin": "Spain",
            "area_sqkm": "0",
            "check_me": "20",
            "code_local": "",
            "data_sources": [
                "natural"
            ],
            "datarank": "3",
            "diss_me": "5814",
            "featurecla": "Admin-1 scale rank",
            "fips": "SP89",
            "fips_alt": "SP60|SP52",
            "gadm_level": "1",
            "geonunit": "",
            "gn_a1_code": "ES.CS",
            "gn_id": "3125881",
            "gn_level": "2",
            "gn_name": "Provincia de Castello",
            "gn_region": "",
            "gns_adm1": "",
            "gns_id": "-376966",
            "gns_lang": "",
            "gns_level": "2",
            "gns_name": "Castellon de la Plana, Provincia de",
            "gns_region": "SP60",
            "gu_a3": "",
            "hasc_maybe": "ES.AR|ESP-VLN",
            "labelrank": "6",
            "mapcolor9": "5",
            "mapcolor13": "5",
            "max_label": "11.0",
            "min_label": "7.7",
            "min_zoom": "7.7",
            "name_ar": "\u00d9\u0083\u00d8\u00a7\u00d8\u00b3\u00d8\u00aa\u00d9\u008a\u00d9\u0088\u00d9\u0086",
            "name_bn": "\u00e0\u00a6\u0095\u00e0\u00a7\u008d\u00e0\u00a6\u00af\u00e0\u00a6\u00be\u00e0\u00a6\u00b8\u00e0\u00a7\u008d\u00e0\u00a6\u009f\u00e0\u00a7\u0087\u00e0\u00a6\u00b2\u00e0\u00a7\u008d\u00e0\u00a6\u00b2\u00e0\u00a6\u00a8 \u00e0\u00a6\u00aa\u00e0\u00a7\u008d\u00e0\u00a6\u00b0\u00e0\u00a6\u00a6\u00e0\u00a7\u0087\u00e0\u00a6\u00b6",
            "name_de": "Provinz Castell\u00c3\u00b3n",
            "name_el": "\u00ce\u0095\u00cf\u0080\u00ce\u00b1\u00cf\u0081\u00cf\u0087\u00ce\u00af\u00ce\u00b1 \u00cf\u0084\u00ce\u00b7\u00cf\u0082 \u00ce\u009a\u00ce\u00b1\u00cf\u0083\u00cf\u0084\u00ce\u00b5\u00ce\u00bb\u00ce\u00b9\u00cf\u008c",
            "name_en": "Castell\u00c3\u00b3n Province",
            "name_es": "Provincia de Castell\u00c3\u00b3n",
            "name_fr": "province de Castell\u00c3\u00b3n",
            "name_hi": "\u00e0\u00a4\u0095\u00e0\u00a4\u00be\u00e0\u00a4\u00b8\u00e0\u00a5\u008d\u00e0\u00a4\u009f\u00e0\u00a5\u0087\u00e0\u00a4\u00b2\u00e0\u00a5\u008b\u00e0\u00a4\u00a8 \u00e0\u00a4\u00aa\u00e0\u00a5\u008d\u00e0\u00a4\u00b0\u00e0\u00a4\u00be\u00e0\u00a4\u0082\u00e0\u00a4\u00a4",
            "name_hu": "Castell\u00c3\u00b3n",
            "name_id": "Provinsi Castell\u00c3\u00b3n",
            "name_it": "provincia di Castell\u00c3\u00b3n",
            "name_ja": "\u00e3\u0082\u00ab\u00e3\u0082\u00b9\u00e3\u0083\u0086\u00e3\u0083\u00aa\u00e3\u0083\u00a7\u00e3\u0083\u00b3\u00e7\u009c\u008c",
            "name_ko": "\u00ec\u00b9\u00b4\u00ec\u008a\u00a4\u00ed\u0085\u008c\u00ec\u009a\u0098 \u00ec\u00a3\u00bc",
            "name_len": "9",
            "name_local": "",
            "name_nl": "Castell\u00c3\u00b3n",
            "name_pl": "Castell\u00c3\u00b3n",
            "name_pt": "Castell\u00c3\u00b3n",
            "name_ru": "\u00d0\u009a\u00d0\u00b0\u00d1\u0081\u00d1\u0082\u00d0\u00b5\u00d0\u00bb\u00d1\u008c\u00d0\u00be\u00d0\u00bd",
            "name_sv": "Castell\u00c3\u00b3n",
            "name_tr": "Castell\u00c3\u00b3n",
            "name_vi": "Castell\u00c3\u00b3n",
            "name_zh": "\u00e5\u008d\u00a1\u00e6\u0096\u00af\u00e7\u0089\u00b9\u00e5\u0088\u00a9\u00e7\u00bf\u0081\u00e7\u009c\u0081",
            "ne_id": "1159317799",
            "note": "",
            "provnum_ne": "0",
            "record_type": "state",
            "region": "Valenciana",
            "region_cod": "ES.VC",
            "region_sub": "",
            "sameascity": "6",
            "scalerank": "3",
            "sov_a3": "ESP",
            "sub_code": "",
            "wikidataid": "Q54942",
            "wikipedia": "",
            "woe_id": "12602138",
            "woe_label": "Valencia, ES, Spain",
            "woe_name": "Comunidad Valenciana"
        },
        "geo": {
            "latitude": 39.9863563,
            "longitude": -0.0513246,
            "max_latitude": 40.0041729,
            "max_longitude": -0.0163697,
            "min_latitude": 39.970746,
            "min_longitude": -0.0797563
        },
        "iso_3166_2": "ES-CS",
        "iso_a2": "ES",
        "iso_a3": "ESP",
        "name": "Castell\u00f3n\/Castell\u00f3",
        "postal": "CS",
        "type": "Comunidad Aut\u00c3\u00b3noma",
        "type_en": "Autonomous Community"
    },
    "CU": {
        "alt_names": [
            "Cuenca"
        ],
        "cca2": "ES",
        "cca3": "ESP",
        "code_hasc": "ES.CM",
        "extra": {
            "abbrev": "",
            "adm0_a3": "ESP",
            "adm0_label": "2",
            "adm0_sr": "1",
            "adm1_code": "ESP-5818",
            "admin": "Spain",
            "area_sqkm": "0",
            "check_me": "20",
            "code_local": "",
            "data_sources": [
                "natural"
            ],
            "datarank": "3",
            "diss_me": "5818",
            "featurecla": "Admin-1 scale rank",
            "fips": "SP84",
            "fips_alt": "SP54",
            "gadm_level": "1",
            "geonunit": "",
            "gn_a1_code": "ES.CU",
            "gn_id": "2519034",
            "gn_level": "2",
            "gn_name": "Provincia de Cuenca",
            "gn_region": "",
            "gns_adm1": "",
            "gns_id": "-379458",
            "gns_lang": "",
            "gns_level": "2",
            "gns_name": "Cuenca, Provincia de",
            "gns_region": "SP54",
            "gu_a3": "",
            "hasc_maybe": "",
            "labelrank": "3",
            "mapcolor9": "5",
            "mapcolor13": "5",
            "max_label": "11.0",
            "min_label": "7.7",
            "min_zoom": "7.7",
            "name_ar": "\u00d9\u0082\u00d9\u0088\u00d9\u0086\u00d9\u0083\u00d8\u00a9",
            "name_bn": "\u00e0\u00a6\u0095\u00e0\u00a7\u0081\u00e0\u00a6\u00af\u00e0\u00a6\u00bc\u00e0\u00a7\u0087\u00e0\u00a6\u0099\u00e0\u00a7\u008d\u00e0\u00a6\u0095\u00e0\u00a6\u00be \u00e0\u00a6\u00aa\u00e0\u00a7\u008d\u00e0\u00a6\u00b0\u00e0\u00a6\u00a6\u00e0\u00a7\u0087\u00e0\u00a6\u00b6",
            "name_de": "Provinz Cuenca",
            "name_el": "\u00ce\u009a\u00ce\u00bf\u00cf\u0085\u00ce\u00ad\u00ce\u00bd\u00ce\u00ba\u00ce\u00b1",
            "name_en": "Cuenca Province",
            "name_es": "Provincia de Cuenca",
            "name_fr": "province de Cuenca",
            "name_hi": "\u00e0\u00a4\u0095\u00e0\u00a5\u0081\u00e0\u00a4\u008f\u00e0\u00a4\u0081\u00e0\u00a4\u0095\u00e0\u00a4\u00be \u00e0\u00a4\u00aa\u00e0\u00a5\u008d\u00e0\u00a4\u00b0\u00e0\u00a4\u00be\u00e0\u00a4\u0082\u00e0\u00a4\u00a4",
            "name_hu": "Cuenca",
            "name_id": "Provinsi Cuenca",
            "name_it": "Provincia di Cuenca",
            "name_ja": "\u00e3\u0082\u00af\u00e3\u0082\u00a8\u00e3\u0083\u00b3\u00e3\u0082\u00ab\u00e7\u009c\u008c",
            "name_ko": "\u00ec\u00bf\u00a0\u00ec\u0097\u00a5\u00ec\u00b9\u00b4 \u00ec\u00a3\u00bc",
            "name_len": "6",
            "name_local": "",
            "name_nl": "Cuenca",
            "name_pl": "Cuenca",
            "name_pt": "Cuenca",
            "name_ru": "\u00d0\u009a\u00d1\u0083\u00d1\u008d\u00d0\u00bd\u00d0\u00ba\u00d0\u00b0",
            "name_sv": "Cuenca",
            "name_tr": "Cuenca ili",
            "name_vi": "Cuenca",
            "name_zh": "\u00e6\u0098\u0086\u00e5\u008d\u00a1\u00e7\u009c\u0081",
            "ne_id": "1159317809",
            "note": "",
            "provnum_ne": "7",
            "record_type": "state",
            "region": "Castilla-La Mancha",
            "region_cod": "ES.CM",
            "region_sub": "",
            "sameascity": "-99",
            "scalerank": "3",
            "sov_a3": "ESP",
            "sub_code": "",
            "wikidataid": "Q54888",
            "wikipedia": "",
            "woe_id": "12602112",
            "woe_label": "Castille la Mancha, ES, Spain",
            "woe_name": "Castilla-La Mancha"
        },
        "geo": {
            "latitude": 40.0703925,
            "longitude": -2.1374162,
            "max_latitude": 40.083813,
            "max_longitude": -2.1158454,
            "min_latitude": 40.0401312,
            "min_longitude": -2.1802044
        },
        "iso_3166_2": "ES-CU",
        "iso_a2": "ES",
        "iso_a3": "ESP",
        "name": "Cuenca",
        "postal": "CU",
        "type": "Comunidad Aut\u00c3\u00b3noma",
        "type_en": "Autonomous Community"
    },
    "GC": {
        "alt_names": [
            "Palmas, Las",
            "Las Palmas",
            "Las Palmas de Gran Canaria"
        ],
        "cca2": "ES",
        "cca3": "ESP",
        "code_hasc": "ES.CN",
        "extra": {
            "abbrev": "",
            "adm0_a3": "ESP",
            "adm0_label": "5",
            "adm0_sr": "3",
            "adm1_code": "ESP-5829",
            "admin": "Spain",
            "area_sqkm": "0",
            "check_me": "0",
            "code_local": "",
            "data_sources": [
                "natural"
            ],
            "datarank": "10",
            "diss_me": "5829",
            "featurecla": "Admin-1 scale rank",
            "fips": "",
            "fips_alt": "",
            "gadm_level": "0",
            "geonunit": "",
            "gn_a1_code": "ES.GC",
            "gn_id": "2515271",
            "gn_level": "2",
            "gn_name": "Provincia de Las Palmas",
            "gn_region": "",
            "gns_adm1": "",
            "gns_id": "-388527",
            "gns_lang": "",
            "gns_level": "1",
            "gns_name": "Las Palmas, Provincia de",
            "gns_region": "SP53",
            "gu_a3": "",
            "hasc_maybe": "",
            "labelrank": "20",
            "mapcolor9": "5",
            "mapcolor13": "5",
            "max_label": "11.0",
            "min_label": "7.7",
            "min_zoom": "7.7",
            "name_ar": "\u00d9\u0084\u00d8\u00a7\u00d8\u00b3 \u00d8\u00a8\u00d8\u00a7\u00d9\u0084\u00d9\u0085\u00d8\u00a7\u00d8\u00b3",
            "name_bn": "\u00e0\u00a6\u00b2\u00e0\u00a6\u00be\u00e0\u00a6\u00b8 \u00e0\u00a6\u00aa\u00e0\u00a6\u00be\u00e0\u00a6\u00b2\u00e0\u00a6\u00ae\u00e0\u00a6\u00be\u00e0\u00a6\u00b8  \u00e0\u00a6\u00aa\u00e0\u00a7\u008d\u00e0\u00a6\u00b0\u00e0\u00a6\u00a6\u00e0\u00a7\u0087\u00e0\u00a6\u00b6",
            "name_de": "Provinz Las Palmas",
            "name_el": "\u00ce\u009b\u00ce\u00b1\u00cf\u0082 \u00ce\u00a0\u00ce\u00ac\u00ce\u00bb\u00ce\u00bc\u00ce\u00b1\u00cf\u0082",
            "name_en": "Las Palmas Province",
            "name_es": "Provincia de Las Palmas",
            "name_fr": "province de Las Palmas",
            "name_hi": "\u00e0\u00a4\u00b2\u00e0\u00a4\u00be\u00e0\u00a4\u00b8 \u00e0\u00a4\u00aa\u00e0\u00a4\u00be\u00e0\u00a4\u00b2\u00e0\u00a5\u008d\u00e0\u00a4\u00ae\u00e0\u00a4\u00be\u00e0\u00a4\u00b8 \u00e0\u00a4\u00aa\u00e0\u00a5\u008d\u00e0\u00a4\u00b0\u00e0\u00a4\u00be\u00e0\u00a4\u0082\u00e0\u00a4\u00a4",
            "name_hu": "Las Palmas",
            "name_id": "Provinsi Las Palmas",
            "name_it": "Provincia di Las Palmas",
            "name_ja": "\u00e3\u0083\u00a9\u00e3\u0082\u00b9\u00e3\u0083\u00bb\u00e3\u0083\u0091\u00e3\u0083\u00ab\u00e3\u0083\u009e\u00e3\u0082\u00b9\u00e7\u009c\u008c",
            "name_ko": "\u00eb\u009d\u00bc\u00ec\u008a\u00a4\u00ed\u008c\u0094\u00eb\u00a7\u0088\u00ec\u008a\u00a4 \u00ec\u00a3\u00bc",
            "name_len": "10",
            "name_local": "",
            "name_nl": "Las Palmas",
            "name_pl": "Las Palmas",
            "name_pt": "Las Palmas",
            "name_ru": "\u00d0\u009b\u00d0\u00b0\u00d1\u0081-\u00d0\u009f\u00d0\u00b0\u00d0\u00bb\u00d1\u008c\u00d0\u00bc\u00d0\u00b0\u00d1\u0081",
            "name_sv": "Las Palmas",
            "name_tr": "Las Palmas ili",
            "name_vi": "Las Palmas",
            "name_zh": "\u00e6\u008b\u0089\u00e6\u0096\u00af\u00e5\u00b8\u0095\u00e7\u0088\u00be\u00e9\u00a6\u00ac\u00e6\u0096\u00af\u00e7\u009c\u0081",
            "ne_id": "1159317831",
            "note": "",
            "provnum_ne": "0",
            "record_type": "state",
            "region": "Canary Is.",
            "region_cod": "ES.CN",
            "region_sub": "",
            "sameascity": "-99",
            "scalerank": "10",
            "sov_a3": "ESP",
            "sub_code": "",
            "wikidataid": "Q95080",
            "wikipedia": "",
            "woe_id": "12602108",
            "woe_label": "",
            "woe_name": "Palmas"
        },
        "geo": {
            "latitude": 28.1235459,
            "longitude": -15.4362574,
            "max_latitude": 28.1563403,
            "max_longitude": -15.4117481,
            "min_latitude": 28.0783812,
            "min_longitude": -15.467486
        },
        "iso_3166_2": "ES-GC",
        "iso_a2": "ES",
        "iso_a3": "ESP",
        "name": "Palmas, Las",
        "postal": "GC",
        "type": "Comunidad Aut\u00c3\u00b3noma",
        "type_en": "Autonomous Community"
    },
    "GI": {
        "alt_names": [
            "Girona",
            "Gerona"
        ],
        "cca2": "ES",
        "cca3": "ESP",
        "code_hasc": "ES.CT",
        "extra": {
            "abbrev": "",
            "adm0_a3": "ESP",
            "adm0_label": "2",
            "adm0_sr": "1",
            "adm1_code": "ESP-5820",
            "admin": "Spain",
            "area_sqkm": "0",
            "check_me": "20",
            "code_local": "",
            "data_sources": [
                "natural"
            ],
            "datarank": "3",
            "diss_me": "5820",
            "featurecla": "Admin-1 scale rank",
            "fips": "SP86",
            "fips_alt": "SP56",
            "gadm_level": "1",
            "geonunit": "",
            "gn_a1_code": "ES.GI",
            "gn_id": "6355230",
            "gn_level": "2",
            "gn_name": "Provincia de Girona",
            "gn_region": "",
            "gns_adm1": "",
            "gns_id": "-383957",
            "gns_lang": "",
            "gns_level": "2",
            "gns_name": "Gerona, Provincia de",
            "gns_region": "SP56",
            "gu_a3": "",
            "hasc_maybe": "",
            "labelrank": "3",
            "mapcolor9": "5",
            "mapcolor13": "5",
            "max_label": "11.0",
            "min_label": "7.7",
            "min_zoom": "7.7",
            "name_ar": "\u00d8\u00ac\u00d8\u00b1\u00d9\u0086\u00d8\u00af\u00d8\u00a9",
            "name_bn": "\u00e0\u00a6\u0097\u00e0\u00a6\u00bf\u00e0\u00a6\u00b0\u00e0\u00a7\u008b\u00e0\u00a6\u00a8\u00e0\u00a6\u00be \u00e0\u00a6\u00aa\u00e0\u00a7\u008d\u00e0\u00a6\u00b0\u00e0\u00a6\u00a6\u00e0\u00a7\u0087\u00e0\u00a6\u00b6",
            "name_de": "Provinz Girona",
            "name_el": "\u00ce\u0096\u00ce\u00b9\u00cf\u0081\u00cf\u008c\u00ce\u00bd\u00ce\u00b1",
            "name_en": "Girona Province",
            "name_es": "Provincia de Gerona",
            "name_fr": "province de G\u00c3\u00a9rone",
            "name_hi": "\u00e0\u00a4\u0097\u00e0\u00a4\u00bf\u00e0\u00a4\u00b0\u00e0\u00a5\u008b\u00e0\u00a4\u00a8\u00e0\u00a4\u00be \u00e0\u00a4\u00aa\u00e0\u00a5\u008d\u00e0\u00a4\u00b0\u00e0\u00a4\u00be\u00e0\u00a4\u0082\u00e0\u00a4\u00a4",
            "name_hu": "Girona",
            "name_id": "Provinsi Girona",
            "name_it": "Provincia di Girona",
            "name_ja": "\u00e3\u0082\u00b8\u00e3\u0083\u00ad\u00e3\u0083\u00bc\u00e3\u0083\u008a\u00e7\u009c\u008c",
            "name_ko": "\u00ec\u00a7\u0080\u00eb\u00a1\u009c\u00eb\u0082\u0098 \u00ec\u00a3\u00bc",
            "name_len": "6",
            "name_local": "",
            "name_nl": "Gerona",
            "name_pl": "Girona",
            "name_pt": "Girona",
            "name_ru": "\u00d0\u0096\u00d0\u00b8\u00d1\u0080\u00d0\u00be\u00d0\u00bd\u00d0\u00b0",
            "name_sv": "Girona",
            "name_tr": "Gerona ili",
            "name_vi": "Girona",
            "name_zh": "\u00e8\u00b5\u00ab\u00e7\u00be\u0085\u00e7\u00b4\u008d\u00e7\u009c\u0081",
            "ne_id": "1159317795",
            "note": "",
            "provnum_ne": "16",
            "record_type": "state",
            "region": "Catalu\u00c3\u00b1a",
            "region_cod": "ES.CT",
            "region_sub": "",
            "sameascity": "-99",
            "scalerank": "3",
            "sov_a3": "ESP",
            "sub_code": "",
            "wikidataid": "Q7194",
            "wikipedia": "",
            "woe_id": "12602125",
            "woe_label": "Catalonia, ES, Spain",
            "woe_name": "Catalu\u00c3\u00b1a"
        },
        "geo": {
            "latitude": 41.9794005,
            "longitude": 2.8214264,
            "max_latitude": 42.0142089,
            "max_longitude": 2.8389562,
            "min_latitude": 41.9462966,
            "min_longitude": 2.7983782
        },
        "iso_3166_2": "ES-GI",
        "iso_a2": "ES",
        "iso_a3": "ESP",
        "name": "Girona",
        "postal": "GI",
        "type": "Comunidad Aut\u00c3\u00b3noma",
        "type_en": "Autonomous Community"
    },
    "GR": {
        "alt_names": [
            "Granada"
        ],
        "cca2": "ES",
        "cca3": "ESP",
        "code_hasc": "ES.AN",
        "extra": {
            "abbrev": "",
            "adm0_a3": "ESP",
            "adm0_label": "2",
            "adm0_sr": "1",
            "adm1_code": "ESP-5821",
            "admin": "Spain",
            "area_sqkm": "0",
            "check_me": "20",
            "code_local": "",
            "data_sources": [
                "natural"
            ],
            "datarank": "3",
            "diss_me": "5821",
            "featurecla": "Admin-1 scale rank",
            "fips": "SP80",
            "fips_alt": "SP51",
            "gadm_level": "1",
            "geonunit": "",
            "gn_a1_code": "ES.GR",
            "gn_id": "2517115",
            "gn_level": "2",
            "gn_name": "Provincia de Granada",
            "gn_region": "",
            "gns_adm1": "",
            "gns_id": "-384330",
            "gns_lang": "",
            "gns_level": "2",
            "gns_name": "Granada",
            "gns_region": "SP51",
            "gu_a3": "",
            "hasc_maybe": "",
            "labelrank": "3",
            "mapcolor9": "5",
            "mapcolor13": "5",
            "max_label": "11.0",
            "min_label": "7.7",
            "min_zoom": "7.7",
            "name_ar": "\u00d8\u00ba\u00d8\u00b1\u00d9\u0086\u00d8\u00a7\u00d8\u00b7\u00d8\u00a9",
            "name_bn": "\u00e0\u00a6\u0097\u00e0\u00a7\u008d\u00e0\u00a6\u00b0\u00e0\u00a6\u00be\u00e0\u00a6\u00a8\u00e0\u00a6\u00be\u00e0\u00a6\u00a1\u00e0\u00a6\u00be \u00e0\u00a6\u00aa\u00e0\u00a7\u008d\u00e0\u00a6\u00b0\u00e0\u00a6\u00a6\u00e0\u00a7\u0087\u00e0\u00a6\u00b6",
            "name_de": "Provinz Granada",
            "name_el": "\u00ce\u0093\u00cf\u0081\u00ce\u00b1\u00ce\u00bd\u00ce\u00ac\u00ce\u00b4\u00ce\u00b1",
            "name_en": "Granada Province",
            "name_es": "Provincia de Granada",
            "name_fr": "province de Grenade",
            "name_hi": "\u00e0\u00a4\u0097\u00e0\u00a5\u008d\u00e0\u00a4\u00b0\u00e0\u00a4\u00be\u00e0\u00a4\u00a8\u00e0\u00a4\u00be\u00e0\u00a4\u00a6\u00e0\u00a4\u00be \u00e0\u00a4\u00aa\u00e0\u00a5\u008d\u00e0\u00a4\u00b0\u00e0\u00a4\u00be\u00e0\u00a4\u00a8\u00e0\u00a5\u008d\u00e0\u00a4\u00a4",
            "name_hu": "Granada",
            "name_id": "Provinsi Granada",
            "name_it": "Provincia di Granada",
            "name_ja": "\u00e3\u0082\u00b0\u00e3\u0083\u00a9\u00e3\u0083\u008a\u00e3\u0083\u0080\u00e7\u009c\u008c",
            "name_ko": "\u00ea\u00b7\u00b8\u00eb\u009d\u00bc\u00eb\u0082\u0098\u00eb\u008b\u00a4 \u00ec\u00a3\u00bc",
            "name_len": "7",
            "name_local": "",
            "name_nl": "Granada",
            "name_pl": "Grenada",
            "name_pt": "Granada",
            "name_ru": "\u00d0\u0093\u00d1\u0080\u00d0\u00b0\u00d0\u00bd\u00d0\u00b0\u00d0\u00b4\u00d0\u00b0",
            "name_sv": "Granada",
            "name_tr": "Granada ili",
            "name_vi": "Granada",
            "name_zh": "\u00e6\u00a0\u00bc\u00e6\u008b\u0089\u00e7\u00b4\u008d\u00e9\u0081\u0094\u00e7\u009c\u0081",
            "ne_id": "1159317827",
            "note": "",
            "provnum_ne": "8",
            "record_type": "state",
            "region": "Andaluc\u00c3\u00ada",
            "region_cod": "ES.AN",
            "region_sub": "",
            "sameascity": "-99",
            "scalerank": "3",
            "sov_a3": "ESP",
            "sub_code": "",
            "wikidataid": "Q82142",
            "wikipedia": "",
            "woe_id": "12602099",
            "woe_label": "Andalusia, ES, Spain",
            "woe_name": "Andaluc\u00c3\u00ada"
        },
        "geo": {
            "latitude": 37.1773363,
            "longitude": -3.5985571,
            "max_latitude": 37.2124648,
            "max_longitude": -3.5505714,
            "min_latitude": 37.1494277,
            "min_longitude": -3.6338351
        },
        "iso_3166_2": "ES-GR",
        "iso_a2": "ES",
        "iso_a3": "ESP",
        "name": "Granada",
        "postal": "GR",
        "type": "Comunidad Aut\u00c3\u00b3noma",
        "type_en": "Autonomous Community"
    },
    "GU": {
        "alt_names": [
            "Guadalajara"
        ],
        "cca2": "ES",
        "cca3": "ESP",
        "code_hasc": "ES.CM",
        "extra": {
            "abbrev": "",
            "adm0_a3": "ESP",
            "adm0_label": "2",
            "adm0_sr": "1",
            "adm1_code": "ESP-5822",
            "admin": "Spain",
            "area_sqkm": "0",
            "check_me": "20",
            "code_local": "",
            "data_sources": [
                "natural"
            ],
            "datarank": "3",
            "diss_me": "5822",
            "featurecla": "Admin-1 scale rank",
            "fips": "SP84",
            "fips_alt": "SP54",
            "gadm_level": "1",
            "geonunit": "",
            "gn_a1_code": "ES.GU",
            "gn_id": "3121069",
            "gn_level": "2",
            "gn_name": "Provincia de Guadalajara",
            "gn_region": "",
            "gns_adm1": "",
            "gns_id": "-384581",
            "gns_lang": "",
            "gns_level": "2",
            "gns_name": "Guadalajara, Provincia de",
            "gns_region": "SP54",
            "gu_a3": "",
            "hasc_maybe": "",
            "labelrank": "3",
            "mapcolor9": "5",
            "mapcolor13": "5",
            "max_label": "11.0",
            "min_label": "7.7",
            "min_zoom": "7.7",
            "name_ar": "\u00d8\u00ba\u00d9\u0088\u00d8\u00a7\u00d8\u00af\u00d8\u00a7\u00d9\u0084\u00d8\u00a7\u00d8\u00ae\u00d8\u00a7\u00d8\u00b1\u00d8\u00a7",
            "name_bn": "\u00e0\u00a6\u0097\u00e0\u00a7\u0081\u00e0\u00a6\u00af\u00e0\u00a6\u00bc\u00e0\u00a6\u00be\u00e0\u00a6\u00a1\u00e0\u00a6\u00be\u00e0\u00a6\u00b2\u00e0\u00a6\u00be\u00e0\u00a6\u009c\u00e0\u00a6\u00be\u00e0\u00a6\u00b0\u00e0\u00a6\u00be \u00e0\u00a6\u00aa\u00e0\u00a7\u008d\u00e0\u00a6\u00b0\u00e0\u00a6\u00a6\u00e0\u00a7\u0087\u00e0\u00a6\u00b6",
            "name_de": "Provinz Guadalajara",
            "name_el": "\u00ce\u0095\u00cf\u0080\u00ce\u00b1\u00cf\u0081\u00cf\u0087\u00ce\u00af\u00ce\u00b1 \u00cf\u0084\u00ce\u00b7\u00cf\u0082 \u00ce\u0093\u00ce\u00bf\u00cf\u0085\u00ce\u00b1\u00ce\u00b4\u00ce\u00b1\u00ce\u00bb\u00ce\u00b1\u00cf\u0087\u00ce\u00ac\u00cf\u0081\u00ce\u00b1",
            "name_en": "Guadalajara Province",
            "name_es": "Provincia de Guadalajara",
            "name_fr": "province de Guadalajara",
            "name_hi": "\u00e0\u00a4\u0097\u00e0\u00a5\u008d\u00e0\u00a4\u00b5\u00e0\u00a4\u00be\u00e0\u00a4\u00a1\u00e0\u00a4\u00b2\u00e0\u00a4\u00be\u00e0\u00a4\u009c\u00e0\u00a4\u00be\u00e0\u00a4\u00b0\u00e0\u00a4\u00be \u00e0\u00a4\u00aa\u00e0\u00a5\u008d\u00e0\u00a4\u00b0\u00e0\u00a4\u00be\u00e0\u00a4\u0082\u00e0\u00a4\u00a4",
            "name_hu": "Guadalajara",
            "name_id": "Provinsi Guadalajara",
            "name_it": "Provincia di Guadalajara",
            "name_ja": "\u00e3\u0082\u00b0\u00e3\u0082\u00a2\u00e3\u0083\u0080\u00e3\u0083\u00a9\u00e3\u0083\u008f\u00e3\u0083\u00a9\u00e7\u009c\u008c",
            "name_ko": "\u00ea\u00b3\u00bc\u00eb\u008b\u00ac\u00eb\u009d\u00bc\u00ed\u0095\u0098\u00eb\u009d\u00bc \u00ec\u00a3\u00bc",
            "name_len": "11",
            "name_local": "",
            "name_nl": "Guadalajara",
            "name_pl": "Guadalajara",
            "name_pt": "Guadalajara",
            "name_ru": "\u00d0\u0093\u00d0\u00b2\u00d0\u00b0\u00d0\u00b4\u00d0\u00b0\u00d0\u00bb\u00d0\u00b0\u00d1\u0085\u00d0\u00b0\u00d1\u0080\u00d0\u00b0",
            "name_sv": "Guadalajara",
            "name_tr": "Guadalajara ili",
            "name_vi": "Guadalajara",
            "name_zh": "\u00e7\u0093\u009c\u00e9\u0081\u0094\u00e6\u008b\u0089\u00e5\u0093\u0088\u00e6\u008b\u0089\u00e7\u009c\u0081",
            "ne_id": "1159317807",
            "note": "",
            "provnum_ne": "7",
            "record_type": "state",
            "region": "Castilla-La Mancha",
            "region_cod": "ES.CM",
            "region_sub": "",
            "sameascity": "-99",
            "scalerank": "3",
            "sov_a3": "ESP",
            "sub_code": "",
            "wikidataid": "Q54925",
            "wikipedia": "",
            "woe_id": "12602113",
            "woe_label": "Castille la Mancha, ES, Spain",
            "woe_name": "Castilla-La Mancha"
        },
        "geo": {
            "latitude": 40.632489,
            "longitude": -3.16017,
            "max_latitude": 40.6458997,
            "max_longitude": -3.1429369,
            "min_latitude": 40.6184806,
            "min_longitude": -3.2034081
        },
        "iso_3166_2": "ES-GU",
        "iso_a2": "ES",
        "iso_a3": "ESP",
        "name": "Guadalajara",
        "postal": "GU",
        "type": "Comunidad Aut\u00c3\u00b3noma",
        "type_en": "Autonomous Community"
    },
    "H": {
        "alt_names": [
            "Huelva"
        ],
        "cca2": "ES",
        "cca3": "ESP",
        "code_hasc": "ES.AN",
        "extra": {
            "abbrev": "",
            "adm0_a3": "ESP",
            "adm0_label": "2",
            "adm0_sr": "1",
            "adm1_code": "ESP-5824",
            "admin": "Spain",
            "area_sqkm": "0",
            "check_me": "20",
            "code_local": "",
            "data_sources": [
                "natural"
            ],
            "datarank": "3",
            "diss_me": "5824",
            "featurecla": "Admin-1 scale rank",
            "fips": "SP80",
            "fips_alt": "SP51",
            "gadm_level": "1",
            "geonunit": "",
            "gn_a1_code": "ES.H",
            "gn_id": "2516547",
            "gn_level": "2",
            "gn_name": "Provincia de Huelva",
            "gn_region": "",
            "gns_adm1": "",
            "gns_id": "-385564",
            "gns_lang": "",
            "gns_level": "2",
            "gns_name": "Huelva, Provincia de",
            "gns_region": "SP51",
            "gu_a3": "",
            "hasc_maybe": "",
            "labelrank": "3",
            "mapcolor9": "5",
            "mapcolor13": "5",
            "max_label": "11.0",
            "min_label": "7.7",
            "min_zoom": "7.7",
            "name_ar": "\u00d9\u0088\u00d9\u0084\u00d8\u00a8\u00d8\u00a9",
            "name_bn": "\u00e0\u00a6\u00b9\u00e0\u00a7\u0081\u00e0\u00a6\u00b2\u00e0\u00a7\u008d\u00e0\u00a6\u00ad\u00e0\u00a6\u00be \u00e0\u00a6\u00aa\u00e0\u00a7\u008d\u00e0\u00a6\u00b0\u00e0\u00a6\u00a6\u00e0\u00a7\u0087\u00e0\u00a6\u00b6",
            "name_de": "Provinz Huelva",
            "name_el": "\u00ce\u0095\u00cf\u0080\u00ce\u00b1\u00cf\u0081\u00cf\u0087\u00ce\u00af\u00ce\u00b1 \u00cf\u0084\u00ce\u00b7\u00cf\u0082 \u00ce\u009f\u00cf\u0085\u00ce\u00ad\u00ce\u00bb\u00ce\u00b2\u00ce\u00b1",
            "name_en": "Huelva Province",
            "name_es": "Provincia de Huelva",
            "name_fr": "province de Huelva",
            "name_hi": "\u00e0\u00a4\u00b9\u00e0\u00a5\u0081\u00e0\u00a4\u008f\u00e0\u00a4\u00b2\u00e0\u00a5\u008d\u00e0\u00a4\u00b5\u00e0\u00a4\u00be \u00e0\u00a4\u00aa\u00e0\u00a5\u008d\u00e0\u00a4\u00b0\u00e0\u00a4\u00be\u00e0\u00a4\u0082\u00e0\u00a4\u00a4",
            "name_hu": "Huelva tartom\u00c3\u00a1ny",
            "name_id": "Provinsi Huelva",
            "name_it": "Provincia di Huelva",
            "name_ja": "\u00e3\u0082\u00a6\u00e3\u0082\u00a8\u00e3\u0083\u00ab\u00e3\u0083\u0090\u00e7\u009c\u008c",
            "name_ko": "\u00ec\u009a\u00b0\u00ec\u0097\u0098\u00eb\u00b0\u0094 \u00ec\u00a3\u00bc",
            "name_len": "6",
            "name_local": "",
            "name_nl": "Huelva",
            "name_pl": "Huelva",
            "name_pt": "Prov\u00c3\u00adncia de Huelva",
            "name_ru": "\u00d0\u00a3\u00d1\u008d\u00d0\u00bb\u00d1\u008c\u00d0\u00b2\u00d0\u00b0",
            "name_sv": "Huelva",
            "name_tr": "Huelva ili",
            "name_vi": "Huelva",
            "name_zh": "\u00e9\u009f\u008b\u00e7\u0088\u00be\u00e7\u0093\u00a6\u00e7\u009c\u0081",
            "ne_id": "1159317817",
            "note": "",
            "provnum_ne": "8",
            "record_type": "state",
            "region": "Andaluc\u00c3\u00ada",
            "region_cod": "ES.AN",
            "region_sub": "",
            "sameascity": "-99",
            "scalerank": "3",
            "sov_a3": "ESP",
            "sub_code": "",
            "wikidataid": "Q95015",
            "wikipedia": "",
            "woe_id": "12602100",
            "woe_label": "Andalusia, ES, Spain",
            "woe_name": "Andaluc\u00c3\u00ada"
        },
        "geo": {
            "latitude": 37.261421,
            "longitude": -6.9447224,
            "max_latitude": 37.2913207,
            "max_longitude": -6.9167889,
            "min_latitude": 37.2504151,
            "min_longitude": -6.9625918
        },
        "iso_3166_2": "ES-H",
        "iso_a2": "ES",
        "iso_a3": "ESP",
        "name": "Huelva",
        "postal": "H",
        "type": "Comunidad Aut\u00c3\u00b3noma",
        "type_en": "Autonomous Community"
    },
    "HU": {
        "alt_names": [
            "Huesca"
        ],
        "cca2": "ES",
        "cca3": "ESP",
        "code_hasc": "ES.AR",
        "extra": {
            "abbrev": "",
            "adm0_a3": "ESP",
            "adm0_label": "2",
            "adm0_sr": "1",
            "adm1_code": "ESP-5825",
            "admin": "Spain",
            "area_sqkm": "0",
            "check_me": "20",
            "code_local": "",
            "data_sources": [
                "natural"
            ],
            "datarank": "3",
            "diss_me": "5825",
            "featurecla": "Admin-1 scale rank",
            "fips": "SP81",
            "fips_alt": "SP52",
            "gadm_level": "1",
            "geonunit": "",
            "gn_a1_code": "ES.HU",
            "gn_id": "3120513",
            "gn_level": "2",
            "gn_name": "Provincia de Huesca",
            "gn_region": "",
            "gns_adm1": "",
            "gns_id": "-385646",
            "gns_lang": "",
            "gns_level": "2",
            "gns_name": "Huesca",
            "gns_region": "SP52",
            "gu_a3": "",
            "hasc_maybe": "",
            "labelrank": "3",
            "mapcolor9": "5",
            "mapcolor13": "5",
            "max_label": "11.0",
            "min_label": "7.7",
            "min_zoom": "7.7",
            "name_ar": "\u00d9\u0088\u00d8\u00b4\u00d9\u0082\u00d8\u00a9",
            "name_bn": "\u00e0\u00a6\u00b9\u00e0\u00a7\u0081\u00e0\u00a6\u00af\u00e0\u00a6\u00bc\u00e0\u00a7\u0087\u00e0\u00a6\u00b8\u00e0\u00a7\u008d\u00e0\u00a6\u0095\u00e0\u00a6\u00be \u00e0\u00a6\u00aa\u00e0\u00a7\u008d\u00e0\u00a6\u00b0\u00e0\u00a6\u00a6\u00e0\u00a7\u0087\u00e0\u00a6\u00b6",
            "name_de": "Provinz Huesca",
            "name_el": "\u00ce\u00b5\u00cf\u0080\u00ce\u00b1\u00cf\u0081\u00cf\u0087\u00ce\u00af\u00ce\u00b1 \u00cf\u0084\u00ce\u00b7\u00cf\u0082 \u00ce\u009f\u00cf\u0085\u00ce\u00ad\u00cf\u0083\u00ce\u00ba\u00ce\u00b1\u00cf\u0082",
            "name_en": "Huesca Province",
            "name_es": "Provincia de Huesca",
            "name_fr": "province de Huesca",
            "name_hi": "\u00e0\u00a4\u00b9\u00e0\u00a5\u008d\u00e0\u00a4\u00af\u00e0\u00a5\u0082\u00e0\u00a4\u00b8\u00e0\u00a4\u0095\u00e0\u00a4\u00be \u00e0\u00a4\u00aa\u00e0\u00a5\u008d\u00e0\u00a4\u00b0\u00e0\u00a4\u00be\u00e0\u00a4\u0082\u00e0\u00a4\u00a4",
            "name_hu": "Huesca",
            "name_id": "Provinsi Huesca",
            "name_it": "Provincia di Huesca",
            "name_ja": "\u00e3\u0082\u00a6\u00e3\u0082\u00a8\u00e3\u0082\u00b9\u00e3\u0082\u00ab\u00e7\u009c\u008c",
            "name_ko": "\u00ec\u009a\u00b0\u00ec\u0097\u0090\u00ec\u008a\u00a4\u00ec\u00b9\u00b4 \u00ec\u00a3\u00bc",
            "name_len": "6",
            "name_local": "",
            "name_nl": "Huesca",
            "name_pl": "Huesca",
            "name_pt": "Huesca",
            "name_ru": "\u00d0\u00a3\u00d1\u008d\u00d1\u0081\u00d0\u00ba\u00d0\u00b0",
            "name_sv": "Huesca",
            "name_tr": "Huesca ili",
            "name_vi": "Huesca",
            "name_zh": "\u00e9\u009f\u008b\u00e6\u0096\u00af\u00e5\u008d\u00a1\u00e7\u009c\u0081",
            "ne_id": "1159317789",
            "note": "",
            "provnum_ne": "0",
            "record_type": "state",
            "region": "Arag\u00c3\u00b3n",
            "region_cod": "ES.AR",
            "region_sub": "",
            "sameascity": "-99",
            "scalerank": "3",
            "sov_a3": "ESP",
            "sub_code": "",
            "wikidataid": "Q55182",
            "wikipedia": "",
            "woe_id": "12602105",
            "woe_label": "Aragon, ES, Spain",
            "woe_name": "Arag\u00c3\u00b3n"
        },
        "geo": {
            "latitude": 42.131845,
            "longitude": -0.4078058,
            "max_latitude": 42.1468304,
            "max_longitude": -0.3885935,
            "min_latitude": 42.1249823,
            "min_longitude": -0.4231033
        },
        "iso_3166_2": "ES-HU",
        "iso_a2": "ES",
        "iso_a3": "ESP",
        "name": "Huesca",
        "postal": "HU",
        "type": "Comunidad Aut\u00c3\u00b3noma",
        "type_en": "Autonomous Community"
    },
    "J": {
        "alt_names": [
            "Ja\u00e9n"
        ],
        "cca2": "ES",
        "cca3": "ESP",
        "code_hasc": "ES.AN",
        "extra": {
            "abbrev": "",
            "adm0_a3": "ESP",
            "adm0_label": "2",
            "adm0_sr": "1",
            "adm1_code": "ESP-5826",
            "admin": "Spain",
            "area_sqkm": "0",
            "check_me": "20",
            "code_local": "",
            "data_sources": [
                "natural"
            ],
            "datarank": "3",
            "diss_me": "5826",
            "featurecla": "Admin-1 scale rank",
            "fips": "SP80",
            "fips_alt": "SP51",
            "gadm_level": "1",
            "geonunit": "",
            "gn_a1_code": "ES.J",
            "gn_id": "2516394",
            "gn_level": "2",
            "gn_name": "Provincia de Jaen",
            "gn_region": "",
            "gns_adm1": "",
            "gns_id": "-386069",
            "gns_lang": "",
            "gns_level": "2",
            "gns_name": "Jaen, Provincia de",
            "gns_region": "SP51",
            "gu_a3": "",
            "hasc_maybe": "",
            "labelrank": "3",
            "mapcolor9": "5",
            "mapcolor13": "5",
            "max_label": "11.0",
            "min_label": "7.7",
            "min_zoom": "7.7",
            "name_ar": "\u00d8\u00ae\u00d8\u00a7\u00d9\u008a\u00d9\u0086",
            "name_bn": "\u00e0\u00a6\u009c\u00e0\u00a6\u00bf\u00e0\u00a6\u00af\u00e0\u00a6\u00bc\u00e0\u00a6\u00be\u00e0\u00a6\u00a8 \u00e0\u00a6\u00aa\u00e0\u00a7\u008d\u00e0\u00a6\u00b0\u00e0\u00a6\u00a6\u00e0\u00a7\u0087\u00e0\u00a6\u00b6",
            "name_de": "Ja\u00c3\u00a9n",
            "name_el": "\u00ce\u00a7\u00ce\u00b1\u00ce\u00ad\u00ce\u00bd",
            "name_en": "Ja\u00c3\u00a9n Province",
            "name_es": "Provincia de Ja\u00c3\u00a9n",
            "name_fr": "province de Ja\u00c3\u00a9n",
            "name_hi": "\u00e0\u00a4\u009c\u00e0\u00a5\u0088\u00e0\u00a4\u008f\u00e0\u00a4\u00a8 \u00e0\u00a4\u00aa\u00e0\u00a5\u008d\u00e0\u00a4\u00b0\u00e0\u00a4\u00be\u00e0\u00a4\u0082\u00e0\u00a4\u00a4",
            "name_hu": "Ja\u00c3\u00a9n",
            "name_id": "Provinsi Ja\u00c3\u00a9n",
            "name_it": "Provincia di Ja\u00c3\u00a9n",
            "name_ja": "\u00e3\u0083\u008f\u00e3\u0082\u00a8\u00e3\u0083\u00b3\u00e7\u009c\u008c",
            "name_ko": "\u00ed\u0095\u0098\u00ec\u0097\u0094 \u00ec\u00a3\u00bc",
            "name_len": "4",
            "name_local": "",
            "name_nl": "Ja\u00c3\u00a9n",
            "name_pl": "Ja\u00c3\u00a9n",
            "name_pt": "Ja\u00c3\u00a9n",
            "name_ru": "\u00d0\u00a5\u00d0\u00b0\u00d1\u008d\u00d0\u00bd",
            "name_sv": "Ja\u00c3\u00a9n",
            "name_tr": "Ja\u00c3\u00a9n ili",
            "name_vi": "Ja\u00c3\u00a9n",
            "name_zh": "\u00e5\u0093\u0088\u00e6\u0081\u00a9\u00e7\u009c\u0081",
            "ne_id": "1159317825",
            "note": "",
            "provnum_ne": "8",
            "record_type": "state",
            "region": "Andaluc\u00c3\u00ada",
            "region_cod": "ES.AN",
            "region_sub": "",
            "sameascity": "-99",
            "scalerank": "3",
            "sov_a3": "ESP",
            "sub_code": "",
            "wikidataid": "Q95025",
            "wikipedia": "",
            "woe_id": "12602101",
            "woe_label": "Andalusia, ES, Spain",
            "woe_name": "Andaluc\u00c3\u00ada"
        },
        "geo": {
            "latitude": 37.7795941,
            "longitude": -3.7849057,
            "max_latitude": 37.8040884,
            "max_longitude": -3.7736049,
            "min_latitude": 37.7561003,
            "min_longitude": -3.8201251
        },
        "iso_3166_2": "ES-J",
        "iso_a2": "ES",
        "iso_a3": "ESP",
        "name": "Ja\u00e9n",
        "postal": "J",
        "type": "Comunidad Aut\u00c3\u00b3noma",
        "type_en": "Autonomous Community"
    },
    "L": {
        "alt_names": [
            "Lleida",
            "L\u00e9rida"
        ],
        "cca2": "ES",
        "cca3": "ESP",
        "code_hasc": "ES.CT",
        "extra": {
            "abbrev": "",
            "adm0_a3": "ESP",
            "adm0_label": "2",
            "adm0_sr": "1",
            "adm1_code": "ESP-5831",
            "admin": "Spain",
            "area_sqkm": "0",
            "check_me": "20",
            "code_local": "",
            "data_sources": [
                "natural"
            ],
            "datarank": "3",
            "diss_me": "5831",
            "featurecla": "Admin-1 scale rank",
            "fips": "SP86",
            "fips_alt": "SP56",
            "gadm_level": "1",
            "geonunit": "",
            "gn_a1_code": "ES.L",
            "gn_id": "6355231",
            "gn_level": "2",
            "gn_name": "Provincia de Lleida",
            "gn_region": "",
            "gns_adm1": "",
            "gns_id": "-389097",
            "gns_lang": "",
            "gns_level": "2",
            "gns_name": "Lleida, Provincia de",
            "gns_region": "SP56",
            "gu_a3": "",
            "hasc_maybe": "",
            "labelrank": "3",
            "mapcolor9": "5",
            "mapcolor13": "5",
            "max_label": "11.0",
            "min_label": "7.7",
            "min_zoom": "7.7",
            "name_ar": "\u00d9\u0084\u00d8\u00a7\u00d8\u00b1\u00d8\u00af\u00d8\u00a9",
            "name_bn": "\u00e0\u00a6\u00b2\u00e0\u00a6\u00bf\u00e0\u00a6\u0087\u00e0\u00a6\u00a1\u00e0\u00a6\u00be \u00e0\u00a6\u00aa\u00e0\u00a7\u008d\u00e0\u00a6\u00b0\u00e0\u00a6\u00a6\u00e0\u00a7\u0087\u00e0\u00a6\u00b6",
            "name_de": "Provinz Lleida",
            "name_el": "\u00ce\u0095\u00cf\u0080\u00ce\u00b1\u00cf\u0081\u00cf\u0087\u00ce\u00af\u00ce\u00b1 \u00cf\u0084\u00ce\u00b7\u00cf\u0082 \u00ce\u009b\u00ce\u00b9\u00ce\u00ad\u00ce\u00b9\u00ce\u00b4\u00ce\u00b1",
            "name_en": "Lleida Province",
            "name_es": "Provincia de L\u00c3\u00a9rida",
            "name_fr": "province de L\u00c3\u00a9rida",
            "name_hi": "\u00e0\u00a4\u00b2\u00e0\u00a5\u0080\u00e0\u00a4\u00a1\u00e0\u00a4\u00be \u00e0\u00a4\u00aa\u00e0\u00a5\u008d\u00e0\u00a4\u00b0\u00e0\u00a4\u00be\u00e0\u00a4\u0082\u00e0\u00a4\u00a4",
            "name_hu": "Lleida",
            "name_id": "Provinsi Lleida",
            "name_it": "Provincia di Lleida",
            "name_ja": "\u00e3\u0083\u00aa\u00e3\u0082\u00a7\u00e3\u0082\u00a4\u00e3\u0083\u0080\u00e7\u009c\u008c",
            "name_ko": "\u00ec\u0098\u0088\u00ec\u009d\u00b4\u00eb\u008b\u00a4 \u00ec\u00a3\u00bc",
            "name_len": "6",
            "name_local": "",
            "name_nl": "Lerida",
            "name_pl": "Lleida",
            "name_pt": "Prov\u00c3\u00adncia de L\u00c3\u00a9rida",
            "name_ru": "\u00d0\u009b\u00d1\u008c\u00d0\u00b5\u00d0\u00b9\u00d0\u00b4\u00d0\u00b0",
            "name_sv": "Lleida",
            "name_tr": "L\u00c3\u00a9rida ili",
            "name_vi": "L\u00c3\u00a9rida",
            "name_zh": "\u00e8\u008e\u00b1\u00e9\u0087\u008c\u00e8\u00be\u00be\u00e7\u009c\u0081",
            "ne_id": "1159317793",
            "note": "",
            "provnum_ne": "16",
            "record_type": "state",
            "region": "Catalu\u00c3\u00b1a",
            "region_cod": "ES.CT",
            "region_sub": "",
            "sameascity": "-99",
            "scalerank": "3",
            "sov_a3": "ESP",
            "sub_code": "",
            "wikidataid": "Q13904",
            "wikipedia": "",
            "woe_id": "12602126",
            "woe_label": "Catalonia, ES, Spain",
            "woe_name": "Catalu\u00c3\u00b1a"
        },
        "geo": {
            "latitude": 41.6175899,
            "longitude": 0.6200146,
            "max_latitude": 41.6396481,
            "max_longitude": 0.6497572,
            "min_latitude": 41.5970365,
            "min_longitude": 0.5901125
        },
        "iso_3166_2": "ES-L",
        "iso_a2": "ES",
        "iso_a3": "ESP",
        "name": "Lleida",
        "postal": "L",
        "type": "Comunidad Aut\u00c3\u00b3noma",
        "type_en": "Autonomous Community"
    },
    "LE": {
        "alt_names": [
            "Le\u00f3n"
        ],
        "cca2": "ES",
        "cca3": "ESP",
        "code_hasc": "ES.CL",
        "extra": {
            "abbrev": "",
            "adm0_a3": "ESP",
            "adm0_label": "2",
            "adm0_sr": "1",
            "adm1_code": "ESP-5830",
            "admin": "Spain",
            "area_sqkm": "0",
            "check_me": "20",
            "code_local": "",
            "data_sources": [
                "natural"
            ],
            "datarank": "3",
            "diss_me": "5830",
            "featurecla": "Admin-1 scale rank",
            "fips": "SP85",
            "fips_alt": "SP55|SP39",
            "gadm_level": "1",
            "geonunit": "",
            "gn_a1_code": "ES.LE",
            "gn_id": "3118528",
            "gn_level": "2",
            "gn_name": "Provincia de Leon",
            "gn_region": "",
            "gns_adm1": "",
            "gns_id": "-389074",
            "gns_lang": "",
            "gns_level": "2",
            "gns_name": "Leon, Provincia de",
            "gns_region": "SP55",
            "gu_a3": "",
            "hasc_maybe": "ES.CB|ESP-CYL",
            "labelrank": "3",
            "mapcolor9": "5",
            "mapcolor13": "5",
            "max_label": "11.0",
            "min_label": "7.7",
            "min_zoom": "7.7",
            "name_ar": "\u00d9\u0084\u00d9\u008a\u00d9\u0088\u00d9\u0086",
            "name_bn": "",
            "name_de": "Provinz Le\u00c3\u00b3n",
            "name_el": "\u00ce\u0095\u00cf\u0080\u00ce\u00b1\u00cf\u0081\u00cf\u0087\u00ce\u00af\u00ce\u00b1 \u00ce\u009b\u00ce\u00b5\u00cf\u008c\u00ce\u00bd",
            "name_en": "Le\u00c3\u00b3n Province",
            "name_es": "Provincia de Le\u00c3\u00b3n",
            "name_fr": "province de Le\u00c3\u00b3n",
            "name_hi": "\u00e0\u00a4\u00b8\u00e0\u00a4\u00be\u00e0\u00a4\u0081\u00e0\u00a4\u009a\u00e0\u00a4\u00be:\u00e0\u00a4\u00b8\u00e0\u00a5\u008d\u00e0\u00a4\u00aa\u00e0\u00a5\u0087\u00e0\u00a4\u00a8 \u00e0\u00a4\u0095\u00e0\u00a5\u0087 \u00e0\u00a4\u00aa\u00e0\u00a5\u008d\u00e0\u00a4\u00b0\u00e0\u00a4\u00be\u00e0\u00a4\u00a8\u00e0\u00a5\u008d\u00e0\u00a4\u00a4",
            "name_hu": "Le\u00c3\u00b3n",
            "name_id": "Provinsi Le\u00c3\u00b3n",
            "name_it": "provincia di Le\u00c3\u00b3n",
            "name_ja": "\u00e3\u0083\u00ac\u00e3\u0082\u00aa\u00e3\u0083\u00b3\u00e7\u009c\u008c",
            "name_ko": "\u00eb\u00a0\u0088\u00ec\u0098\u00a8 \u00ec\u00a3\u00bc",
            "name_len": "4",
            "name_local": "",
            "name_nl": "Le\u00c3\u00b3n",
            "name_pl": "Le\u00c3\u00b3n",
            "name_pt": "Le\u00c3\u00a3o",
            "name_ru": "\u00d0\u009b\u00d0\u00b5\u00d0\u00be\u00d0\u00bd",
            "name_sv": "Le\u00c3\u00b3n",
            "name_tr": "Le\u00c3\u00b3n ili",
            "name_vi": "Le\u00c3\u00b3n",
            "name_zh": "\u00e8\u008e\u00b1\u00e6\u0098\u0082\u00e7\u009c\u0081",
            "ne_id": "1159317781",
            "note": "",
            "provnum_ne": "5",
            "record_type": "state",
            "region": "Castilla y Le\u00c3\u00b3n",
            "region_cod": "ES.CL",
            "region_sub": "",
            "sameascity": "-99",
            "scalerank": "3",
            "sov_a3": "ESP",
            "sub_code": "",
            "wikidataid": "Q71140",
            "wikipedia": "",
            "woe_id": "12602117",
            "woe_label": "Castille and Leon, ES, Spain",
            "woe_name": "Castilla y Le\u00c3\u00b3n"
        },
        "geo": {
            "latitude": 42.5987263,
            "longitude": -5.5670959,
            "max_latitude": 42.623248,
            "max_longitude": -5.5547725,
            "min_latitude": 42.5839633,
            "min_longitude": -5.6000101
        },
        "iso_3166_2": "ES-LE",
        "iso_a2": "ES",
        "iso_a3": "ESP",
        "name": "Le\u00f3n",
        "postal": "LE",
        "type": "Comunidad Aut\u00c3\u00b3noma",
        "type_en": "Autonomous Community"
    },
    "LO": {
        "alt_names": [
            "Rioja, La",
            "La Rioja",
            "Logro\u00f1o"
        ],
        "cca2": "ES",
        "cca3": "ESP",
        "code_hasc": "ES.LO",
        "extra": {
            "abbrev": "",
            "adm0_a3": "ESP",
            "adm0_label": "2",
            "adm0_sr": "1",
            "adm1_code": "ESP-5828",
            "admin": "Spain",
            "area_sqkm": "0",
            "check_me": "20",
            "code_local": "",
            "data_sources": [
                "natural"
            ],
            "datarank": "3",
            "diss_me": "5828",
            "featurecla": "Admin-1 scale rank",
            "fips": "SP85",
            "fips_alt": "SP27",
            "gadm_level": "1",
            "geonunit": "",
            "gn_a1_code": "ES.LO",
            "gn_id": "6355232",
            "gn_level": "2",
            "gn_name": "Provincia de La Rioja",
            "gn_region": "",
            "gns_adm1": "",
            "gns_id": "6198365",
            "gns_lang": "",
            "gns_level": "1",
            "gns_name": "La Rioja, Comunidad Autonoma de",
            "gns_region": "SP27",
            "gu_a3": "",
            "hasc_maybe": "",
            "labelrank": "3",
            "mapcolor9": "5",
            "mapcolor13": "5",
            "max_label": "11.0",
            "min_label": "7.7",
            "min_zoom": "7.7",
            "name_ar": "\u00d9\u0085\u00d9\u0086\u00d8\u00b7\u00d9\u0082\u00d8\u00a9 \u00d9\u0084\u00d8\u00a7 \u00d8\u00b1\u00d9\u008a\u00d9\u0088\u00d8\u00ae\u00d8\u00a7",
            "name_bn": "\u00e0\u00a6\u00b2\u00e0\u00a6\u00be \u00e0\u00a6\u00b0\u00e0\u00a6\u00bf\u00e0\u00a6\u0093\u00e0\u00a6\u009c\u00e0\u00a6\u00be",
            "name_de": "La Rioja",
            "name_el": "\u00ce\u009b\u00ce\u00b1 \u00ce\u00a1\u00ce\u00b9\u00cf\u008c\u00cf\u0087\u00ce\u00b1",
            "name_en": "La Rioja",
            "name_es": "La Rioja",
            "name_fr": "La Rioja",
            "name_hi": "\u00e0\u00a4\u00b2\u00e0\u00a4\u00be \u00e0\u00a4\u00b0\u00e0\u00a4\u00bf\u00e0\u00a4\u0093\u00e0\u00a4\u009c\u00e0\u00a4\u00be",
            "name_hu": "La Rioja",
            "name_id": "La Rioja",
            "name_it": "La Rioja",
            "name_ja": "\u00e3\u0083\u00a9\u00e3\u0083\u00bb\u00e3\u0083\u00aa\u00e3\u0082\u00aa\u00e3\u0083\u008f\u00e5\u00b7\u009e",
            "name_ko": "\u00eb\u009d\u00bc\u00eb\u00a6\u00ac\u00ec\u0098\u00a4\u00ed\u0095\u0098 \u00ec\u00a7\u0080\u00eb\u00b0\u00a9",
            "name_len": "9",
            "name_local": "",
            "name_nl": "La Rioja",
            "name_pl": "La Rioja",
            "name_pt": "La Rioja",
            "name_ru": "\u00d0\u00a0\u00d0\u00b8\u00d0\u00be\u00d1\u0085\u00d0\u00b0",
            "name_sv": "La Rioja",
            "name_tr": "La Rioja",
            "name_vi": "La Rioja",
            "name_zh": "\u00e6\u008b\u0089\u00e9\u0087\u008c\u00e5\u00a5\u00a5\u00e5\u0093\u0088",
            "ne_id": "1159310643",
            "note": "",
            "provnum_ne": "9",
            "record_type": "state",
            "region": "La Rioja",
            "region_cod": "ES.LO",
            "region_sub": "",
            "sameascity": "-99",
            "scalerank": "3",
            "sov_a3": "ESP",
            "sub_code": "",
            "wikidataid": "Q5727",
            "wikipedia": "",
            "woe_id": "12578023",
            "woe_label": "La Rioja, ES, Spain",
            "woe_name": "La Rioja"
        },
        "geo": {
            "latitude": 42.2870733,
            "longitude": -2.539603,
            "max_latitude": 42.6442647,
            "max_longitude": -1.6787014,
            "min_latitude": 41.9190339,
            "min_longitude": -3.1342713
        },
        "iso_3166_2": "ES-LO",
        "iso_a2": "ES",
        "iso_a3": "ESP",
        "name": "Rioja, La",
        "postal": "LO",
        "type": "Comunidad Aut\u00c3\u00b3noma",
        "type_en": "Autonomous Community"
    },
    "LU": {
        "alt_names": [
            "Lugo"
        ],
        "cca2": "ES",
        "cca3": "ESP",
        "code_hasc": "ES.GA",
        "extra": {
            "abbrev": "",
            "adm0_a3": "ESP",
            "adm0_label": "2",
            "adm0_sr": "1",
            "adm1_code": "ESP-5832",
            "admin": "Spain",
            "area_sqkm": "0",
            "check_me": "20",
            "code_local": "",
            "data_sources": [
                "natural"
            ],
            "datarank": "3",
            "diss_me": "5832",
            "featurecla": "Admin-1 scale rank",
            "fips": "SP91",
            "fips_alt": "SP58",
            "gadm_level": "1",
            "geonunit": "",
            "gn_a1_code": "ES.LU",
            "gn_id": "3117813",
            "gn_level": "2",
            "gn_name": "Provincia de Lugo",
            "gn_region": "",
            "gns_adm1": "",
            "gns_id": "-390506",
            "gns_lang": "",
            "gns_level": "2",
            "gns_name": "Lugo",
            "gns_region": "SP58",
            "gu_a3": "",
            "hasc_maybe": "",
            "labelrank": "3",
            "mapcolor9": "5",
            "mapcolor13": "5",
            "max_label": "11.0",
            "min_label": "7.7",
            "min_zoom": "7.7",
            "name_ar": "\u00d9\u0084\u00d9\u0088\u00d8\u00ba\u00d9\u0088",
            "name_bn": "\u00e0\u00a6\u00b2\u00e0\u00a7\u0081\u00e0\u00a6\u0097\u00e0\u00a7\u008b \u00e0\u00a6\u00aa\u00e0\u00a7\u008d\u00e0\u00a6\u00b0\u00e0\u00a6\u00a6\u00e0\u00a7\u0087\u00e0\u00a6\u00b6",
            "name_de": "Provinz Lugo",
            "name_el": "\u00ce\u009b\u00ce\u00bf\u00cf\u008d\u00ce\u00b3\u00ce\u00ba\u00ce\u00bf",
            "name_en": "Lugo Province",
            "name_es": "Provincia de Lugo",
            "name_fr": "province de Lugo",
            "name_hi": "\u00e0\u00a4\u00b2\u00e0\u00a5\u0082\u00e0\u00a4\u0097\u00e0\u00a5\u008b \u00e0\u00a4\u00aa\u00e0\u00a5\u008d\u00e0\u00a4\u00b0\u00e0\u00a4\u00be\u00e0\u00a4\u0082\u00e0\u00a4\u00a4",
            "name_hu": "Lugo",
            "name_id": "Provinsi Lugo",
            "name_it": "Provincia di Lugo",
            "name_ja": "\u00e3\u0083\u00ab\u00e3\u0083\u00bc\u00e3\u0082\u00b4\u00e7\u009c\u008c",
            "name_ko": "\u00eb\u00a3\u00a8\u00ea\u00b3\u00a0 \u00ec\u00a3\u00bc",
            "name_len": "4",
            "name_local": "",
            "name_nl": "Lugo",
            "name_pl": "Lugo",
            "name_pt": "Lugo",
            "name_ru": "\u00d0\u009b\u00d1\u0083\u00d0\u00b3\u00d0\u00be",
            "name_sv": "Lugo",
            "name_tr": "Lugo ili",
            "name_vi": "Lugo",
            "name_zh": "\u00e5\u008d\u00a2\u00e6\u0088\u0088\u00e7\u009c\u0081",
            "ne_id": "1159317757",
            "note": "",
            "provnum_ne": "12",
            "record_type": "state",
            "region": "Galicia",
            "region_cod": "ES.GA",
            "region_sub": "",
            "sameascity": "-99",
            "scalerank": "3",
            "sov_a3": "ESP",
            "sub_code": "",
            "wikidataid": "Q95027",
            "wikipedia": "",
            "woe_id": "12602131",
            "woe_label": "Galicia, ES, Spain",
            "woe_name": "Galicia"
        },
        "geo": {
            "latitude": 43.0097384,
            "longitude": -7.5567582,
            "max_latitude": 43.0347986,
            "max_longitude": -7.5368121,
            "min_latitude": 42.9897687,
            "min_longitude": -7.5761881
        },
        "iso_3166_2": "ES-LU",
        "iso_a2": "ES",
        "iso_a3": "ESP",
        "name": "Lugo",
        "postal": "LU",
        "type": "Comunidad Aut\u00c3\u00b3noma",
        "type_en": "Autonomous Community"
    },
    "M": {
        "alt_names": [
            "Madrid"
        ],
        "cca2": "ES",
        "cca3": "ESP",
        "code_hasc": "ES.MD",
        "extra": {
            "abbrev": "",
            "adm0_a3": "ESP",
            "adm0_label": "2",
            "adm0_sr": "1",
            "adm1_code": "ESP-5833",
            "admin": "Spain",
            "area_sqkm": "0",
            "check_me": "20",
            "code_local": "",
            "data_sources": [
                "natural"
            ],
            "datarank": "3",
            "diss_me": "5833",
            "featurecla": "Admin-1 scale rank",
            "fips": "SP87",
            "fips_alt": "SP29",
            "gadm_level": "1",
            "geonunit": "",
            "gn_a1_code": "ES.M",
            "gn_id": "6355233",
            "gn_level": "2",
            "gn_name": "Provincia de Madrid",
            "gn_region": "",
            "gns_adm1": "",
            "gns_id": "-390628",
            "gns_lang": "",
            "gns_level": "1",
            "gns_name": "Madrid, Comunidad de",
            "gns_region": "SP29",
            "gu_a3": "",
            "hasc_maybe": "",
            "labelrank": "7",
            "mapcolor9": "5",
            "mapcolor13": "5",
            "max_label": "11.0",
            "min_label": "7.7",
            "min_zoom": "7.7",
            "name_ar": "\u00d9\u0085\u00d9\u0086\u00d8\u00b7\u00d9\u0082\u00d8\u00a9 \u00d9\u0085\u00d8\u00af\u00d8\u00b1\u00d9\u008a\u00d8\u00af",
            "name_bn": "",
            "name_de": "Autonome Gemeinschaft Madrid",
            "name_el": "\u00ce\u009a\u00ce\u00bf\u00ce\u00b9\u00ce\u00bd\u00cf\u008c\u00cf\u0084\u00ce\u00b7\u00cf\u0084\u00ce\u00b1 \u00cf\u0084\u00ce\u00b7\u00cf\u0082 \u00ce\u009c\u00ce\u00b1\u00ce\u00b4\u00cf\u0081\u00ce\u00af\u00cf\u0084\u00ce\u00b7\u00cf\u0082",
            "name_en": "Community of Madrid",
            "name_es": "Comunidad de Madrid",
            "name_fr": "communaut\u00c3\u00a9 de Madrid",
            "name_hi": "",
            "name_hu": "Madrid tartom\u00c3\u00a1ny",
            "name_id": "Madrid",
            "name_it": "comunit\u00c3\u00a0 di Madrid",
            "name_ja": "\u00e3\u0083\u009e\u00e3\u0083\u0089\u00e3\u0083\u00aa\u00e3\u0083\u00bc\u00e3\u0083\u0089\u00e5\u00b7\u009e",
            "name_ko": "\u00eb\u00a7\u0088\u00eb\u0093\u009c\u00eb\u00a6\u00ac\u00eb\u0093\u009c \u00ec\u00a7\u0080\u00eb\u00b0\u00a9",
            "name_len": "7",
            "name_local": "",
            "name_nl": "Madrid",
            "name_pl": "Madryt",
            "name_pt": "Comunidade de Madrid",
            "name_ru": "\u00d0\u009c\u00d0\u00b0\u00d0\u00b4\u00d1\u0080\u00d0\u00b8\u00d0\u00b4",
            "name_sv": "Madrid",
            "name_tr": "Madrid",
            "name_vi": "C\u00e1\u00bb\u0099ng \u00c4\u0091\u00e1\u00bb\u0093ng Madrid",
            "name_zh": "\u00e9\u00a9\u00ac\u00e5\u00be\u00b7\u00e9\u0087\u008c\u00e8\u0087\u00aa\u00e6\u00b2\u00bb\u00e5\u008c\u00ba",
            "ne_id": "1159308499",
            "note": "",
            "provnum_ne": "10",
            "record_type": "state",
            "region": "Madrid",
            "region_cod": "ES.MD",
            "region_sub": "",
            "sameascity": "7",
            "scalerank": "3",
            "sov_a3": "ESP",
            "sub_code": "",
            "wikidataid": "Q5756",
            "wikipedia": "",
            "woe_id": "12578024",
            "woe_label": "Madrid, ES, Spain",
            "woe_name": "Comunidad de Madrid"
        },
        "geo": {
            "latitude": 40.4167754,
            "longitude": -3.7037902,
            "max_latitude": 40.5635903,
            "max_longitude": -3.5249115,
            "min_latitude": 40.3120639,
            "min_longitude": -3.8341618
        },
        "iso_3166_2": "ES-M",
        "iso_a2": "ES",
        "iso_a3": "ESP",
        "name": "Madrid",
        "postal": "M",
        "type": "Comunidad Aut\u00c3\u00b3noma",
        "type_en": "Autonomous Community"
    },
    "MA": {
        "alt_names": [
            "M\u00e1laga"
        ],
        "cca2": "ES",
        "cca3": "ESP",
        "code_hasc": "ES.AN",
        "extra": {
            "abbrev": "",
            "adm0_a3": "ESP",
            "adm0_label": "2",
            "adm0_sr": "1",
            "adm1_code": "ESP-5834",
            "admin": "Spain",
            "area_sqkm": "0",
            "check_me": "20",
            "code_local": "",
            "data_sources": [
                "natural"
            ],
            "datarank": "3",
            "diss_me": "5834",
            "featurecla": "Admin-1 scale rank",
            "fips": "SP80",
            "fips_alt": "SP51",
            "gadm_level": "1",
            "geonunit": "",
            "gn_a1_code": "ES.MA",
            "gn_id": "2514254",
            "gn_level": "2",
            "gn_name": "Provincia de Malaga",
            "gn_region": "",
            "gns_adm1": "",
            "gns_id": "-390789",
            "gns_lang": "",
            "gns_level": "2",
            "gns_name": "Malaga, Provincia de",
            "gns_region": "SP51",
            "gu_a3": "",
            "hasc_maybe": "",
            "labelrank": "3",
            "mapcolor9": "5",
            "mapcolor13": "5",
            "max_label": "11.0",
            "min_label": "7.7",
            "min_zoom": "7.7",
            "name_ar": "\u00d9\u0085\u00d8\u00a7\u00d9\u0084\u00d9\u0082\u00d8\u00a9",
            "name_bn": "",
            "name_de": "M\u00c3\u00a1laga",
            "name_el": "\u00ce\u009c\u00ce\u00ac\u00ce\u00bb\u00ce\u00b1\u00ce\u00b3\u00ce\u00b1",
            "name_en": "M\u00c3\u00a1laga Province",
            "name_es": "provincia de M\u00c3\u00a1laga",
            "name_fr": "province de M\u00c3\u00a1laga",
            "name_hi": "",
            "name_hu": "M\u00c3\u00a1laga",
            "name_id": "Provinsi M\u00c3\u00a1laga",
            "name_it": "Provincia di Malaga",
            "name_ja": "\u00e3\u0083\u009e\u00e3\u0083\u00a9\u00e3\u0082\u00ac\u00e7\u009c\u008c",
            "name_ko": "\u00eb\u00a7\u0090\u00eb\u009d\u00bc\u00ea\u00b0\u0080 \u00ec\u00a3\u00bc",
            "name_len": "6",
            "name_local": "",
            "name_nl": "M\u00c3\u00a1laga",
            "name_pl": "Malaga",
            "name_pt": "M\u00c3\u00a1laga",
            "name_ru": "\u00d0\u009c\u00d0\u00b0\u00d0\u00bb\u00d0\u00b0\u00d0\u00b3\u00d0\u00b0",
            "name_sv": "M\u00c3\u00a1laga",
            "name_tr": "M\u00c3\u00a1laga ili",
            "name_vi": "M\u00c3\u00a1laga",
            "name_zh": "\u00e9\u00a6\u00ac\u00e6\u008b\u0089\u00e5\u008a\u00a0\u00e7\u009c\u0081",
            "ne_id": "1159317823",
            "note": "",
            "provnum_ne": "8",
            "record_type": "state",
            "region": "Andaluc\u00c3\u00ada",
            "region_cod": "ES.AN",
            "region_sub": "",
            "sameascity": "-99",
            "scalerank": "3",
            "sov_a3": "ESP",
            "sub_code": "",
            "wikidataid": "Q95028",
            "wikipedia": "",
            "woe_id": "12602102",
            "woe_label": "Andalusia, ES, Spain",
            "woe_name": "Andaluc\u00c3\u00ada"
        },
        "geo": {
            "latitude": 36.721261,
            "longitude": -4.4212655,
            "max_latitude": 36.7575526,
            "max_longitude": -4.3394965,
            "min_latitude": 36.6788914,
            "min_longitude": -4.5590373
        },
        "iso_3166_2": "ES-MA",
        "iso_a2": "ES",
        "iso_a3": "ESP",
        "name": "M\u00e1laga",
        "postal": "MA",
        "type": "Comunidad Aut\u00c3\u00b3noma",
        "type_en": "Autonomous Community"
    },
    "ML": {
        "alt_names": [
            "Melilla"
        ],
        "cca2": "ES",
        "cca3": "ESP",
        "code_hasc": "ES.ML",
        "extra": {
            "abbrev": "",
            "adm0_a3": "ESP",
            "adm0_label": "5",
            "adm0_sr": "5",
            "adm1_code": "ESP-5835",
            "admin": "Spain",
            "area_sqkm": "0",
            "check_me": "20",
            "code_local": "",
            "data_sources": [
                "natural"
            ],
            "datarank": "3",
            "diss_me": "5835",
            "featurecla": "Admin-1 scale rank",
            "fips": "SP00",
            "fips_alt": "SP|",
            "gadm_level": "1",
            "geonunit": "",
            "gn_a1_code": "ES.ME",
            "gn_id": "8335120",
            "gn_level": "2",
            "gn_name": "Melilla",
            "gn_region": "",
            "gns_adm1": "",
            "gns_id": "-99",
            "gns_lang": "",
            "gns_level": "1",
            "gns_name": "",
            "gns_region": "",
            "gu_a3": "",
            "hasc_maybe": "",
            "labelrank": "9",
            "mapcolor9": "5",
            "mapcolor13": "5",
            "max_label": "11.0",
            "min_label": "7.7",
            "min_zoom": "7.7",
            "name_ar": "\u00d9\u0085\u00d9\u0084\u00d9\u008a\u00d9\u0084\u00d9\u008a\u00d8\u00a9",
            "name_bn": "\u00e0\u00a6\u00ae\u00e0\u00a7\u0087\u00e0\u00a6\u00b2\u00e0\u00a6\u00bf\u00e0\u00a6\u00b2\u00e0\u00a6\u00be",
            "name_de": "Melilla",
            "name_el": "\u00ce\u009c\u00ce\u00b5\u00ce\u00bb\u00ce\u00af\u00ce\u00b3\u00ce\u00b9\u00ce\u00b1",
            "name_en": "Melilla",
            "name_es": "Melilla",
            "name_fr": "Melilla",
            "name_hi": "\u00e0\u00a4\u00ae\u00e0\u00a5\u0087\u00e0\u00a4\u00b2\u00e0\u00a4\u00bf\u00e0\u00a4\u00b2\u00e0\u00a4\u00be",
            "name_hu": "Melilla",
            "name_id": "Melilla",
            "name_it": "Melilla",
            "name_ja": "\u00e3\u0083\u00a1\u00e3\u0083\u00aa\u00e3\u0083\u00aa\u00e3\u0083\u00a3",
            "name_ko": "\u00eb\u00a9\u009c\u00eb\u00a6\u00ac\u00ec\u0095\u00bc",
            "name_len": "7",
            "name_local": "",
            "name_nl": "Melilla",
            "name_pl": "Melilla",
            "name_pt": "Melilla",
            "name_ru": "\u00d0\u009c\u00d0\u00b5\u00d0\u00bb\u00d0\u00b8\u00d0\u00bb\u00d1\u008c\u00d1\u008f",
            "name_sv": "Melilla",
            "name_tr": "Melilla",
            "name_vi": "Melilla",
            "name_zh": "\u00e6\u00a2\u0085\u00e5\u0088\u00a9\u00e5\u0088\u00a9\u00e4\u00ba\u009a",
            "ne_id": "1159310505",
            "note": "",
            "provnum_ne": "21",
            "record_type": "state",
            "region": "Melilla",
            "region_cod": "ES.CE",
            "region_sub": "",
            "sameascity": "9",
            "scalerank": "3",
            "sov_a3": "ESP",
            "sub_code": "",
            "wikidataid": "Q5831",
            "wikipedia": "",
            "woe_id": "55862984",
            "woe_label": "Melilla Province, ES, Spain",
            "woe_name": "Melilla"
        },
        "geo": {
            "latitude": 35.2922775,
            "longitude": -2.9380973,
            "max_latitude": 35.3030924,
            "max_longitude": -2.9232595,
            "min_latitude": 35.2694508,
            "min_longitude": -2.9657935
        },
        "iso_3166_2": "ES-ML",
        "iso_a2": "ES",
        "iso_a3": "ESP",
        "name": "Melilla",
        "postal": "ML",
        "type": "Ciudades Aut\u00c3\u00b3nomas",
        "type_en": "Autonomous City"
    },
    "MU": {
        "alt_names": [
            "Murcia"
        ],
        "cca2": "ES",
        "cca3": "ESP",
        "code_hasc": "ES.MU",
        "extra": {
            "abbrev": "",
            "adm0_a3": "ESP",
            "adm0_label": "2",
            "adm0_sr": "5",
            "adm1_code": "ESP-5836",
            "admin": "Spain",
            "area_sqkm": "0",
            "check_me": "20",
            "code_local": "",
            "data_sources": [
                "natural"
            ],
            "datarank": "3",
            "diss_me": "5836",
            "featurecla": "Admin-1 scale rank",
            "fips": "SP96",
            "fips_alt": "SP31",
            "gadm_level": "1",
            "geonunit": "",
            "gn_a1_code": "ES.MU",
            "gn_id": "6355234",
            "gn_level": "2",
            "gn_name": "Murcia",
            "gn_region": "",
            "gns_adm1": "",
            "gns_id": "-393421",
            "gns_lang": "",
            "gns_level": "1",
            "gns_name": "Region de Murcia, Comunidad Autonoma de la",
            "gns_region": "SP31",
            "gu_a3": "",
            "hasc_maybe": "",
            "labelrank": "7",
            "mapcolor9": "5",
            "mapcolor13": "5",
            "max_label": "11.0",
            "min_label": "7.7",
            "min_zoom": "7.7",
            "name_ar": "\u00d9\u0085\u00d9\u0086\u00d8\u00b7\u00d9\u0082\u00d8\u00a9 \u00d9\u0085\u00d8\u00b1\u00d8\u00b3\u00d9\u008a\u00d8\u00a9",
            "name_bn": "\u00e0\u00a6\u00ae\u00e0\u00a7\u0081\u00e0\u00a6\u00b0\u00e0\u00a7\u008d\u00e0\u00a6\u00b8\u00e0\u00a6\u00bf\u00e0\u00a6\u00af\u00e0\u00a6\u00bc\u00e0\u00a6\u00be \u00e0\u00a6\u0085\u00e0\u00a6\u009e\u00e0\u00a7\u008d\u00e0\u00a6\u009a\u00e0\u00a6\u00b2",
            "name_de": "Autonome Gemeinschaft Region Murcia",
            "name_el": "\u00ce\u00a0\u00ce\u00b5\u00cf\u0081\u00ce\u00b9\u00ce\u00bf\u00cf\u0087\u00ce\u00ae \u00cf\u0084\u00ce\u00b7\u00cf\u0082 \u00ce\u009c\u00ce\u00bf\u00cf\u008d\u00cf\u0081\u00ce\u00b8\u00ce\u00b9\u00ce\u00b1",
            "name_en": "Region of Murcia",
            "name_es": "Regi\u00c3\u00b3n de Murcia",
            "name_fr": "r\u00c3\u00a9gion de Murcie",
            "name_hi": "\u00e0\u00a4\u00ae\u00e0\u00a4\u00b0\u00e0\u00a5\u008d\u00e0\u00a4\u00b8\u00e0\u00a4\u00bf\u00e0\u00a4\u00af\u00e0\u00a4\u00be",
            "name_hu": "Murcia tartom\u00c3\u00a1ny",
            "name_id": "Murcia",
            "name_it": "regione di Murcia",
            "name_ja": "\u00e3\u0083\u00a0\u00e3\u0083\u00ab\u00e3\u0082\u00b7\u00e3\u0082\u00a2\u00e5\u00b7\u009e",
            "name_ko": "\u00eb\u00ac\u00b4\u00eb\u00a5\u00b4\u00ec\u008b\u009c\u00ec\u0095\u0084 \u00ec\u00a7\u0080\u00eb\u00b0\u00a9",
            "name_len": "7",
            "name_local": "",
            "name_nl": "Murcia",
            "name_pl": "Murcja",
            "name_pt": "Regi\u00c3\u00a3o de M\u00c3\u00barcia",
            "name_ru": "\u00d0\u009c\u00d1\u0083\u00d1\u0080\u00d1\u0081\u00d0\u00b8\u00d1\u008f",
            "name_sv": "Murcia",
            "name_tr": "Murcia",
            "name_vi": "V\u00c3\u00b9ng Murcia",
            "name_zh": "\u00e7\u00a9\u0086\u00e5\u00b0\u0094\u00e8\u00a5\u00bf\u00e4\u00ba\u009a\u00e8\u0087\u00aa\u00e6\u00b2\u00bb\u00e5\u008c\u00ba",
            "ne_id": "1159310549",
            "note": "",
            "provnum_ne": "17",
            "record_type": "state",
            "region": "Murcia",
            "region_cod": "ES.MU",
            "region_sub": "",
            "sameascity": "7",
            "scalerank": "3",
            "sov_a3": "ESP",
            "sub_code": "",
            "wikidataid": "Q5772",
            "wikipedia": "",
            "woe_id": "12578025",
            "woe_label": "Murcia, ES, Spain",
            "woe_name": "Regi\u00c3\u00b3n de Murcia"
        },
        "geo": {
            "latitude": 37.9922399,
            "longitude": -1.1306544,
            "max_latitude": 38.0122586,
            "max_longitude": -1.1066994,
            "min_latitude": 37.9649768,
            "min_longitude": -1.1533806
        },
        "iso_3166_2": "ES-MU",
        "iso_a2": "ES",
        "iso_a3": "ESP",
        "name": "Murcia",
        "postal": "MU",
        "type": "Comunidad Aut\u00c3\u00b3noma",
        "type_en": "Autonomous Community"
    },
    "NA": {
        "alt_names": [
            "Navarra",
            "Navarre"
        ],
        "cca2": "ES",
        "cca3": "ESP",
        "code_hasc": "ES.NA",
        "extra": {
            "abbrev": "",
            "adm0_a3": "ESP",
            "adm0_label": "2",
            "adm0_sr": "1",
            "adm1_code": "ESP-5837",
            "admin": "Spain",
            "area_sqkm": "0",
            "check_me": "20",
            "code_local": "",
            "data_sources": [
                "natural"
            ],
            "datarank": "3",
            "diss_me": "5837",
            "featurecla": "Admin-1 scale rank",
            "fips": "SP88",
            "fips_alt": "SP32",
            "gadm_level": "1",
            "geonunit": "",
            "gn_a1_code": "ES.NA",
            "gn_id": "6355235",
            "gn_level": "2",
            "gn_name": "Provincia de Navarra",
            "gn_region": "",
            "gns_adm1": "",
            "gns_id": "-393793",
            "gns_lang": "",
            "gns_level": "1",
            "gns_name": "Navarra, Comunidad Foral de",
            "gns_region": "SP32",
            "gu_a3": "",
            "hasc_maybe": "",
            "labelrank": "3",
            "mapcolor9": "5",
            "mapcolor13": "5",
            "max_label": "11.0",
            "min_label": "7.7",
            "min_zoom": "7.7",
            "name_ar": "\u00d9\u0085\u00d9\u0086\u00d8\u00b7\u00d9\u0082\u00d8\u00a9 \u00d9\u0086\u00d8\u00a7\u00d9\u0081\u00d8\u00a7\u00d8\u00b1\u00d8\u00a7",
            "name_bn": "\u00e0\u00a6\u00a8\u00e0\u00a6\u00be\u00e0\u00a6\u00ac\u00e0\u00a6\u00be\u00e0\u00a6\u00b0\u00e0\u00a6\u00be",
            "name_de": "Autonome Gemeinschaft Navarra",
            "name_el": "\u00ce\u009d\u00ce\u00b1\u00ce\u00b2\u00ce\u00ac\u00cf\u0081\u00cf\u0081\u00ce\u00b1",
            "name_en": "Navarre",
            "name_es": "Navarra",
            "name_fr": "communaut\u00c3\u00a9 forale de Navarre",
            "name_hi": "\u00e0\u00a4\u00a8\u00e0\u00a4\u00be\u00e0\u00a4\u00b5\u00e0\u00a4\u00be\u00e0\u00a4\u00b0\u00e0\u00a4\u00be",
            "name_hu": "Navarra",
            "name_id": "Navarra",
            "name_it": "Navarra",
            "name_ja": "\u00e3\u0083\u008a\u00e3\u0083\u0090\u00e3\u0083\u00a9\u00e5\u00b7\u009e",
            "name_ko": "\u00eb\u0082\u0098\u00eb\u00b0\u0094\u00eb\u009d\u00bc \u00ec\u00a7\u0080\u00eb\u00b0\u00a9",
            "name_len": "7",
            "name_local": "",
            "name_nl": "Navarra",
            "name_pl": "Nawarra",
            "name_pt": "Navarra",
            "name_ru": "\u00d0\u009d\u00d0\u00b0\u00d0\u00b2\u00d0\u00b0\u00d1\u0080\u00d1\u0080\u00d0\u00b0",
            "name_sv": "Navarra",
            "name_tr": "Navarra",
            "name_vi": "Navarra",
            "name_zh": "\u00e7\u00b4\u008d\u00e7\u0093\u00a6\u00e6\u008b\u0089",
            "ne_id": "1159315293",
            "note": "",
            "provnum_ne": "0",
            "record_type": "state",
            "region": "Foral de Navarra",
            "region_cod": "ES.NA",
            "region_sub": "",
            "sameascity": "-99",
            "scalerank": "3",
            "sov_a3": "ESP",
            "sub_code": "",
            "wikidataid": "Q4018",
            "wikipedia": "",
            "woe_id": "12578026",
            "woe_label": "Navarre, ES, Spain",
            "woe_name": "Comunidad Foral de Navarra"
        },
        "geo": {
            "latitude": 42.6953909,
            "longitude": -1.6760691,
            "max_latitude": 43.314792,
            "max_longitude": -0.7239504,
            "min_latitude": 41.9098937,
            "min_longitude": -2.5000827
        },
        "iso_3166_2": "ES-NA",
        "iso_a2": "ES",
        "iso_a3": "ESP",
        "name": "Navarra",
        "postal": "NA",
        "type": "Comunidad Aut\u00c3\u00b3noma",
        "type_en": "Autonomous Community"
    },
    "O": {
        "alt_names": [
            "Asturias",
            "Oviedo"
        ],
        "cca2": "ES",
        "cca3": "ESP",
        "code_hasc": "ES.AS",
        "extra": {
            "abbrev": "",
            "adm0_a3": "ESP",
            "adm0_label": "2",
            "adm0_sr": "1",
            "adm1_code": "ESP-5805",
            "admin": "Spain",
            "area_sqkm": "0",
            "check_me": "20",
            "code_local": "",
            "data_sources": [
                "natural"
            ],
            "datarank": "3",
            "diss_me": "5805",
            "featurecla": "Admin-1 scale rank",
            "fips": "SP95",
            "fips_alt": "SP34",
            "gadm_level": "1",
            "geonunit": "",
            "gn_a1_code": "ES.O",
            "gn_id": "6355236",
            "gn_level": "2",
            "gn_name": "Province of Asturias",
            "gn_region": "",
            "gns_adm1": "",
            "gns_id": "-394971",
            "gns_lang": "",
            "gns_level": "1",
            "gns_name": "Principado de Asturias, Comunidad Autonoma del",
            "gns_region": "SP34",
            "gu_a3": "",
            "hasc_maybe": "",
            "labelrank": "3",
            "mapcolor9": "5",
            "mapcolor13": "5",
            "max_label": "11.0",
            "min_label": "7.7",
            "min_zoom": "7.7",
            "name_ar": "\u00d9\u0085\u00d9\u0086\u00d8\u00b7\u00d9\u0082\u00d8\u00a9 \u00d8\u00a3\u00d8\u00b3\u00d8\u00aa\u00d9\u0088\u00d8\u00b1\u00d9\u008a\u00d8\u00a7\u00d8\u00b3",
            "name_bn": "\u00e0\u00a6\u0086\u00e0\u00a6\u00b8\u00e0\u00a7\u008d\u00e0\u00a6\u00a4\u00e0\u00a7\u0081\u00e0\u00a6\u00b0\u00e0\u00a6\u00bf\u00e0\u00a6\u00af\u00e0\u00a6\u00bc\u00e0\u00a6\u00be\u00e0\u00a6\u00b8",
            "name_de": "Asturien",
            "name_el": "\u00ce\u0091\u00cf\u0083\u00cf\u0084\u00ce\u00bf\u00cf\u008d\u00cf\u0081\u00ce\u00b9\u00ce\u00b5\u00cf\u0082",
            "name_en": "Asturias",
            "name_es": "Principado de Asturias",
            "name_fr": "Asturies",
            "name_hi": "\u00e0\u00a4\u0086\u00e0\u00a4\u00b8\u00e0\u00a5\u008d\u00e0\u00a4\u00a4\u00e0\u00a5\u0081\u00e0\u00a4\u00b0\u00e0\u00a4\u00bf\u00e0\u00a4\u00af\u00e0\u00a4\u00be\u00e0\u00a4\u00b8",
            "name_hu": "Aszt\u00c3\u00baria",
            "name_id": "Asturias",
            "name_it": "Asturie",
            "name_ja": "\u00e3\u0082\u00a2\u00e3\u0082\u00b9\u00e3\u0083\u0088\u00e3\u0082\u00a5\u00e3\u0083\u00aa\u00e3\u0082\u00a2\u00e3\u0082\u00b9\u00e5\u00b7\u009e",
            "name_ko": "\u00ec\u0095\u0084\u00ec\u008a\u00a4\u00ed\u0088\u00ac\u00eb\u00a6\u00ac\u00ec\u0095\u0084\u00ec\u008a\u00a4 \u00ec\u00a7\u0080\u00eb\u00b0\u00a9",
            "name_len": "9",
            "name_local": "",
            "name_nl": "Asturi\u00c3\u00ab",
            "name_pl": "Asturia",
            "name_pt": "Ast\u00c3\u00barias",
            "name_ru": "\u00d0\u0090\u00d1\u0081\u00d1\u0082\u00d1\u0083\u00d1\u0080\u00d0\u00b8\u00d1\u008f",
            "name_sv": "Asturien",
            "name_tr": "Asturies",
            "name_vi": "Asturies",
            "name_zh": "\u00e9\u0098\u00bf\u00e6\u0096\u00af\u00e5\u009b\u00be\u00e9\u0087\u008c\u00e4\u00ba\u009a\u00e6\u0096\u00af",
            "ne_id": "1159310635",
            "note": "",
            "provnum_ne": "15",
            "record_type": "state",
            "region": "Asturias",
            "region_cod": "ES.AS",
            "region_sub": "",
            "sameascity": "-99",
            "scalerank": "3",
            "sov_a3": "ESP",
            "sub_code": "",
            "wikidataid": "Q3934",
            "wikipedia": "",
            "woe_id": "12578027",
            "woe_label": "Asturias, ES, Spain",
            "woe_name": "Principado de Asturias"
        },
        "geo": {
            "latitude": 43.3613953,
            "longitude": -5.8593267,
            "max_latitude": 43.6665323,
            "max_longitude": -4.5105944,
            "min_latitude": 42.8825428,
            "min_longitude": -7.1824889
        },
        "iso_3166_2": "ES-O",
        "iso_a2": "ES",
        "iso_a3": "ESP",
        "name": "Asturias",
        "postal": "O",
        "type": "Comunidad Aut\u00c3\u00b3noma",
        "type_en": "Autonomous Community"
    },
    "OR": {
        "alt_names": [
            "Ourense",
            "Orense"
        ],
        "cca2": "ES",
        "cca3": "ESP",
        "code_hasc": "ES.GA",
        "extra": {
            "abbrev": "",
            "adm0_a3": "ESP",
            "adm0_label": "2",
            "adm0_sr": "1",
            "adm1_code": "ESP-5838",
            "admin": "Spain",
            "area_sqkm": "0",
            "check_me": "20",
            "code_local": "",
            "data_sources": [
                "natural"
            ],
            "datarank": "3",
            "diss_me": "5838",
            "featurecla": "Admin-1 scale rank",
            "fips": "SP91",
            "fips_alt": "SP58",
            "gadm_level": "1",
            "geonunit": "",
            "gn_a1_code": "ES.OR",
            "gn_id": "3114964",
            "gn_level": "2",
            "gn_name": "Provincia de Ourense",
            "gn_region": "",
            "gns_adm1": "",
            "gns_id": "-394671",
            "gns_lang": "",
            "gns_level": "2",
            "gns_name": "Orense",
            "gns_region": "SP58",
            "gu_a3": "",
            "hasc_maybe": "",
            "labelrank": "3",
            "mapcolor9": "5",
            "mapcolor13": "5",
            "max_label": "11.0",
            "min_label": "7.7",
            "min_zoom": "7.7",
            "name_ar": "\u00d8\u00a3\u00d9\u0088\u00d8\u00b1\u00d9\u008a\u00d9\u0086\u00d8\u00b3\u00d9\u008a",
            "name_bn": "\u00e0\u00a6\u0093\u00e0\u00a6\u00b0\u00e0\u00a7\u0087\u00e0\u00a6\u00a8\u00e0\u00a7\u008d\u00e0\u00a6\u00b8 \u00e0\u00a6\u00aa\u00e0\u00a7\u008d\u00e0\u00a6\u00b0\u00e0\u00a6\u00a6\u00e0\u00a7\u0087\u00e0\u00a6\u00b6",
            "name_de": "Provinz Ourense",
            "name_el": "\u00ce\u009f\u00cf\u0085\u00cf\u0081\u00ce\u00ad\u00ce\u00bd\u00cf\u0083\u00ce\u00b5",
            "name_en": "Ourense Province",
            "name_es": "Provincia de Orense",
            "name_fr": "province d'Ourense",
            "name_hi": "\u00e0\u00a4\u0093\u00e0\u00a4\u0089\u00e0\u00a4\u00b0\u00e0\u00a5\u0087\u00e0\u00a4\u0082\u00e0\u00a4\u00b8 \u00e0\u00a4\u00aa\u00e0\u00a5\u008d\u00e0\u00a4\u00b0\u00e0\u00a4\u00be\u00e0\u00a4\u0082\u00e0\u00a4\u00a4",
            "name_hu": "Ourense",
            "name_id": "Provinsi Ourense",
            "name_it": "Provincia di Ourense",
            "name_ja": "\u00e3\u0082\u00aa\u00e3\u0082\u00a6\u00e3\u0083\u00ac\u00e3\u0083\u00b3\u00e3\u0082\u00bb\u00e7\u009c\u008c",
            "name_ko": "\u00ec\u0098\u00a4\u00eb\u00a0\u008c\u00ec\u0084\u00b8 \u00ec\u00a3\u00bc",
            "name_len": "6",
            "name_local": "",
            "name_nl": "Ourense",
            "name_pl": "Ourense",
            "name_pt": "Ourense",
            "name_ru": "\u00d0\u009e\u00d1\u0080\u00d0\u00b5\u00d0\u00bd\u00d1\u0081\u00d0\u00b5",
            "name_sv": "Orense",
            "name_tr": "Ourense ili",
            "name_vi": "Ourense",
            "name_zh": "\u00e5\u00a5\u00a5\u00e4\u00bc\u00a6\u00e5\u00a1\u009e\u00e7\u009c\u0081",
            "ne_id": "1159317761",
            "note": "",
            "provnum_ne": "12",
            "record_type": "state",
            "region": "Galicia",
            "region_cod": "ES.GA",
            "region_sub": "",
            "sameascity": "-99",
            "scalerank": "3",
            "sov_a3": "ESP",
            "sub_code": "",
            "wikidataid": "Q95038",
            "wikipedia": "",
            "woe_id": "12602132",
            "woe_label": "Galicia, ES, Spain",
            "woe_name": "Galicia"
        },
        "geo": {
            "latitude": 42.3357893,
            "longitude": -7.863881,
            "max_latitude": 42.3582941,
            "max_longitude": -7.8470722,
            "min_latitude": 42.3184311,
            "min_longitude": -7.880299
        },
        "iso_3166_2": "ES-OR",
        "iso_a2": "ES",
        "iso_a3": "ESP",
        "name": "Ourense",
        "postal": "OR",
        "type": "Comunidad Aut\u00c3\u00b3noma",
        "type_en": "Autonomous Community"
    },
    "P": {
        "alt_names": [
            "Palencia"
        ],
        "cca2": "ES",
        "cca3": "ESP",
        "code_hasc": "ES.CL",
        "extra": {
            "abbrev": "",
            "adm0_a3": "ESP",
            "adm0_label": "2",
            "adm0_sr": "1",
            "adm1_code": "ESP-5839",
            "admin": "Spain",
            "area_sqkm": "0",
            "check_me": "20",
            "code_local": "",
            "data_sources": [
                "natural"
            ],
            "datarank": "3",
            "diss_me": "5839",
            "featurecla": "Admin-1 scale rank",
            "fips": "SP85",
            "fips_alt": "SP55|SP39",
            "gadm_level": "1",
            "geonunit": "",
            "gn_a1_code": "ES.P",
            "gn_id": "3114530",
            "gn_level": "2",
            "gn_name": "Provincia de Palencia",
            "gn_region": "",
            "gns_adm1": "",
            "gns_id": "-395196",
            "gns_lang": "",
            "gns_level": "2",
            "gns_name": "Palencia",
            "gns_region": "SP55",
            "gu_a3": "",
            "hasc_maybe": "ES.CB|ESP-CYL",
            "labelrank": "3",
            "mapcolor9": "5",
            "mapcolor13": "5",
            "max_label": "11.0",
            "min_label": "7.7",
            "min_zoom": "7.7",
            "name_ar": "\u00d8\u00a8\u00d8\u00a7\u00d9\u0084\u00d9\u0086\u00d8\u00ab\u00d9\u008a\u00d8\u00a7",
            "name_bn": "\u00e0\u00a6\u00aa\u00e0\u00a7\u008d\u00e0\u00a6\u00af\u00e0\u00a6\u00be\u00e0\u00a6\u00b2\u00e0\u00a7\u0087\u00e0\u00a6\u00b8\u00e0\u00a6\u00bf\u00e0\u00a6\u00af\u00e0\u00a6\u00bc\u00e0\u00a6\u00be \u00e0\u00a6\u00aa\u00e0\u00a7\u008d\u00e0\u00a6\u00b0\u00e0\u00a6\u00a6\u00e0\u00a7\u0087\u00e0\u00a6\u00b6",
            "name_de": "Provinz Palencia",
            "name_el": "\u00ce\u0095\u00cf\u0080\u00ce\u00b1\u00cf\u0081\u00cf\u0087\u00ce\u00af\u00ce\u00b1 \u00cf\u0084\u00ce\u00b7\u00cf\u0082 \u00ce\u00a0\u00ce\u00b1\u00ce\u00bb\u00ce\u00ad\u00ce\u00bd\u00ce\u00b8\u00ce\u00b9\u00ce\u00b1",
            "name_en": "Palencia Province",
            "name_es": "Provincia de Palencia",
            "name_fr": "province de Palencia",
            "name_hi": "\u00e0\u00a4\u00aa\u00e0\u00a5\u0088\u00e0\u00a4\u00b2\u00e0\u00a5\u0087\u00e0\u00a4\u00a8\u00e0\u00a5\u008d\u00e0\u00a4\u00b8\u00e0\u00a4\u00bf\u00e0\u00a4\u00af\u00e0\u00a4\u00be \u00e0\u00a4\u00aa\u00e0\u00a5\u008d\u00e0\u00a4\u00b0\u00e0\u00a4\u00be\u00e0\u00a4\u0082\u00e0\u00a4\u00a4",
            "name_hu": "Palencia",
            "name_id": "Provinsi Palencia",
            "name_it": "provincia di Palencia",
            "name_ja": "\u00e3\u0083\u0091\u00e3\u0083\u00ac\u00e3\u0083\u00b3\u00e3\u0082\u00b7\u00e3\u0082\u00a2\u00e7\u009c\u008c",
            "name_ko": "\u00ed\u008c\u0094\u00eb\u00a0\u008c\u00ec\u008b\u009c\u00ec\u0095\u0084 \u00ec\u00a3\u00bc",
            "name_len": "8",
            "name_local": "",
            "name_nl": "Palencia",
            "name_pl": "Palencia",
            "name_pt": "Pal\u00c3\u00aancia",
            "name_ru": "\u00d0\u009f\u00d0\u00b0\u00d0\u00bb\u00d0\u00b5\u00d0\u00bd\u00d1\u0081\u00d0\u00b8\u00d1\u008f",
            "name_sv": "Palencia",
            "name_tr": "Palencia ili",
            "name_vi": "Palencia",
            "name_zh": "\u00e5\u00b8\u0095\u00e4\u00bc\u00a6\u00e8\u00a5\u00bf\u00e4\u00ba\u009a\u00e7\u009c\u0081",
            "ne_id": "1159317779",
            "note": "",
            "provnum_ne": "5",
            "record_type": "state",
            "region": "Castilla y Le\u00c3\u00b3n",
            "region_cod": "ES.CL",
            "region_sub": "",
            "sameascity": "-99",
            "scalerank": "3",
            "sov_a3": "ESP",
            "sub_code": "",
            "wikidataid": "Q55269",
            "wikipedia": "",
            "woe_id": "12602118",
            "woe_label": "Castille and Leon, ES, Spain",
            "woe_name": "Castilla y Le\u00c3\u00b3n"
        },
        "geo": {
            "latitude": 42.0096857,
            "longitude": -4.5288016,
            "max_latitude": 42.0289194,
            "max_longitude": -4.5057856,
            "min_latitude": 41.9887128,
            "min_longitude": -4.5481221
        },
        "iso_3166_2": "ES-P",
        "iso_a2": "ES",
        "iso_a3": "ESP",
        "name": "Palencia",
        "postal": "P",
        "type": "Comunidad Aut\u00c3\u00b3noma",
        "type_en": "Autonomous Community"
    },
    "PM": {
        "alt_names": [
            "Balears, Illes",
            "Baleares",
            "Illes Balears",
            "Islas Baleares",
            "Balearic Islands"
        ],
        "cca2": "ES",
        "cca3": "ESP",
        "code_hasc": "ES.PM",
        "extra": {
            "abbrev": "",
            "adm0_a3": "ESP",
            "adm0_label": "3",
            "adm0_sr": "6",
            "adm1_code": "ESP-5808",
            "admin": "Spain",
            "area_sqkm": "0",
            "check_me": "20",
            "code_local": "",
            "data_sources": [
                "natural"
            ],
            "datarank": "3",
            "diss_me": "5808",
            "featurecla": "Admin-1 scale rank",
            "fips": "SP07",
            "fips_alt": "",
            "gadm_level": "1",
            "geonunit": "",
            "gn_a1_code": "ES.PM",
            "gn_id": "6424360",
            "gn_level": "2",
            "gn_name": "Illes Balears",
            "gn_region": "",
            "gns_adm1": "",
            "gns_id": "-372237",
            "gns_lang": "",
            "gns_level": "1",
            "gns_name": "Islas Baleares, Comunidad Autonoma de las",
            "gns_region": "SP07",
            "gu_a3": "",
            "hasc_maybe": "",
            "labelrank": "3",
            "mapcolor9": "5",
            "mapcolor13": "5",
            "max_label": "11.0",
            "min_label": "7.7",
            "min_zoom": "7.7",
            "name_ar": "\u00d9\u0085\u00d9\u0086\u00d8\u00b7\u00d9\u0082\u00d8\u00a9 \u00d8\u00ac\u00d8\u00b2\u00d8\u00b1 \u00d8\u00a7\u00d9\u0084\u00d8\u00a8\u00d9\u0084\u00d9\u008a\u00d8\u00a7\u00d8\u00b1",
            "name_bn": "\u00e0\u00a6\u00ac\u00e0\u00a7\u0087\u00e0\u00a6\u00b2\u00e0\u00a6\u00be\u00e0\u00a6\u00b0\u00e0\u00a6\u00bf\u00e0\u00a6\u0095 \u00e0\u00a6\u0086\u00e0\u00a6\u0087\u00e0\u00a6\u00b2\u00e0\u00a7\u008d\u00e0\u00a6\u00af\u00e0\u00a6\u00be\u00e0\u00a6\u00a8\u00e0\u00a7\u008d\u00e0\u00a6\u00a1\u00e0\u00a6\u00b8",
            "name_de": "Balearische Inseln",
            "name_el": "\u00ce\u0092\u00ce\u00b1\u00ce\u00bb\u00ce\u00b5\u00ce\u00b1\u00cf\u0081\u00ce\u00af\u00ce\u00b4\u00ce\u00b5\u00cf\u0082 \u00ce\u009d\u00ce\u00ae\u00cf\u0083\u00ce\u00bf\u00ce\u00b9",
            "name_en": "Balearic Islands",
            "name_es": "Islas Baleares",
            "name_fr": "\u00c3\u008eles Bal\u00c3\u00a9ares",
            "name_hi": "\u00e0\u00a4\u00ac\u00e0\u00a5\u0088\u00e0\u00a4\u00b2\u00e0\u00a5\u0087\u00e0\u00a4\u00b0\u00e0\u00a4\u00bf\u00e0\u00a4\u0095 \u00e0\u00a4\u00a6\u00e0\u00a5\u008d\u00e0\u00a4\u00b5\u00e0\u00a5\u0080\u00e0\u00a4\u00aa\u00e0\u00a4\u00b8\u00e0\u00a4\u00ae\u00e0\u00a5\u0082\u00e0\u00a4\u00b9",
            "name_hu": "Bale\u00c3\u00a1r-szigetek",
            "name_id": "Kepulauan Balears",
            "name_it": "isole Baleari",
            "name_ja": "\u00e3\u0083\u0090\u00e3\u0083\u00ac\u00e3\u0082\u00a2\u00e3\u0083\u00ac\u00e3\u0082\u00b9\u00e8\u00ab\u00b8\u00e5\u00b3\u00b6",
            "name_ko": "\u00eb\u00b0\u009c\u00eb\u00a0\u0088\u00ec\u0095\u0084\u00eb\u00a0\u0088\u00ec\u008a\u00a4 \u00ec\u00a0\u009c\u00eb\u008f\u0084",
            "name_len": "8",
            "name_local": "",
            "name_nl": "Balearen",
            "name_pl": "Baleary",
            "name_pt": "Baleares",
            "name_ru": "\u00d0\u0091\u00d0\u00b0\u00d0\u00bb\u00d0\u00b5\u00d0\u00b0\u00d1\u0080\u00d1\u0081\u00d0\u00ba\u00d0\u00b8\u00d0\u00b5 \u00d0\u00be\u00d1\u0081\u00d1\u0082\u00d1\u0080\u00d0\u00be\u00d0\u00b2\u00d0\u00b0",
            "name_sv": "Balearerna",
            "name_tr": "Balear Adalar\u00c4\u00b1",
            "name_vi": "Qu\u00e1\u00ba\u00a7n \u00c4\u0091\u00e1\u00ba\u00a3o Baleares",
            "name_zh": "\u00e5\u00b7\u00b4\u00e5\u0088\u00a9\u00e9\u0098\u00bf\u00e9\u0087\u008c\u00e7\u00be\u00a4\u00e5\u00b3\u00b6",
            "ne_id": "1159308465",
            "note": "",
            "provnum_ne": "1",
            "record_type": "state",
            "region": "Islas Baleares",
            "region_cod": "ES.PM",
            "region_sub": "",
            "sameascity": "-99",
            "scalerank": "3",
            "sov_a3": "ESP",
            "sub_code": "",
            "wikidataid": "Q5765",
            "wikipedia": "",
            "woe_id": "12602088",
            "woe_label": "Balearic Islands, ES, Spain",
            "woe_name": "Islas Baleares"
        },
        "geo": {
            "latitude": 39.5341789,
            "longitude": 2.8577105,
            "max_latitude": 40.0945744,
            "max_longitude": 4.3277839,
            "min_latitude": 38.6403875,
            "min_longitude": 1.1572495
        },
        "iso_3166_2": "ES-PM",
        "iso_a2": "ES",
        "iso_a3": "ESP",
        "name": "Balears, Illes",
        "postal": "PM",
        "type": "Comunidad Aut\u00c3\u00b3noma",
        "type_en": "Autonomous Community"
    },
    "PO": {
        "alt_names": [
            "Pontevedra"
        ],
        "cca2": "ES",
        "cca3": "ESP",
        "code_hasc": "ES.GA",
        "extra": {
            "abbrev": "",
            "adm0_a3": "ESP",
            "adm0_label": "2",
            "adm0_sr": "1",
            "adm1_code": "ESP-5840",
            "admin": "Spain",
            "area_sqkm": "0",
            "check_me": "20",
            "code_local": "",
            "data_sources": [
                "natural"
            ],
            "datarank": "3",
            "diss_me": "5840",
            "featurecla": "Admin-1 scale rank",
            "fips": "SP91",
            "fips_alt": "SP58",
            "gadm_level": "1",
            "geonunit": "",
            "gn_a1_code": "ES.PO",
            "gn_id": "3113208",
            "gn_level": "2",
            "gn_name": "Provincia de Pontevedra",
            "gn_region": "",
            "gns_adm1": "",
            "gns_id": "-397118",
            "gns_lang": "",
            "gns_level": "2",
            "gns_name": "Pontevedra",
            "gns_region": "SP58",
            "gu_a3": "",
            "hasc_maybe": "",
            "labelrank": "3",
            "mapcolor9": "5",
            "mapcolor13": "5",
            "max_label": "11.0",
            "min_label": "7.7",
            "min_zoom": "7.7",
            "name_ar": "\u00d8\u00a8\u00d9\u0088\u00d9\u0086\u00d8\u00aa\u00d9\u008a\u00d9\u0081\u00d9\u008a\u00d8\u00af\u00d8\u00b1\u00d8\u00a7",
            "name_bn": "\u00e0\u00a6\u00aa\u00e0\u00a6\u00a8\u00e0\u00a7\u008d\u00e0\u00a6\u009f\u00e0\u00a7\u0087\u00e0\u00a6\u00ad\u00e0\u00a7\u0087\u00e0\u00a6\u00a6\u00e0\u00a7\u008d\u00e0\u00a6\u00b0\u00e0\u00a6\u00be \u00e0\u00a6\u00aa\u00e0\u00a7\u008d\u00e0\u00a6\u00b0\u00e0\u00a6\u00a6\u00e0\u00a7\u0087\u00e0\u00a6\u00b6",
            "name_de": "Provinz Pontevedra",
            "name_el": "\u00ce\u0095\u00cf\u0080\u00ce\u00b1\u00cf\u0081\u00cf\u0087\u00ce\u00af\u00ce\u00b1 \u00cf\u0084\u00ce\u00b7\u00cf\u0082 \u00ce\u00a0\u00ce\u00bf\u00ce\u00bd\u00cf\u0084\u00ce\u00b5\u00ce\u00b2\u00ce\u00ad\u00ce\u00b4\u00cf\u0081\u00ce\u00b1",
            "name_en": "Pontevedra Province",
            "name_es": "Provincia de Pontevedra",
            "name_fr": "province de Pontevedra",
            "name_hi": "\u00e0\u00a4\u00aa\u00e0\u00a5\u008b\u00e0\u00a4\u0082\u00e0\u00a4\u009f\u00e0\u00a5\u0087\u00e0\u00a4\u00b5\u00e0\u00a5\u0087\u00e0\u00a4\u00a1\u00e0\u00a5\u008d\u00e0\u00a4\u00b0\u00e0\u00a4\u00be \u00e0\u00a4\u00aa\u00e0\u00a5\u008d\u00e0\u00a4\u00b0\u00e0\u00a4\u00be\u00e0\u00a4\u0082\u00e0\u00a4\u00a4",
            "name_hu": "Pontevedra",
            "name_id": "Provinsi Pontevedra",
            "name_it": "Provincia di Pontevedra",
            "name_ja": "\u00e3\u0083\u009d\u00e3\u0083\u00b3\u00e3\u0083\u0086\u00e3\u0083\u0099\u00e3\u0083\u0089\u00e3\u0083\u00a9\u00e7\u009c\u008c",
            "name_ko": "\u00ed\u008f\u00b0\u00ed\u0085\u008c\u00eb\u00b2\u00a0\u00eb\u0093\u009c\u00eb\u009d\u00bc \u00ec\u00a3\u00bc",
            "name_len": "10",
            "name_local": "",
            "name_nl": "Pontevedra",
            "name_pl": "Pontevedra",
            "name_pt": "Pontevedra",
            "name_ru": "\u00d0\u009f\u00d0\u00be\u00d0\u00bd\u00d1\u0082\u00d0\u00b5\u00d0\u00b2\u00d0\u00b5\u00d0\u00b4\u00d1\u0080\u00d0\u00b0",
            "name_sv": "Pontevedra",
            "name_tr": "Pontevedra ili",
            "name_vi": "Pontevedra",
            "name_zh": "\u00e8\u0093\u00ac\u00e7\u0089\u00b9\u00e9\u009f\u008b\u00e5\u00be\u00b7\u00e6\u008b\u0089\u00e7\u009c\u0081",
            "ne_id": "1159317759",
            "note": "",
            "provnum_ne": "12",
            "record_type": "state",
            "region": "Galicia",
            "region_cod": "ES.GA",
            "region_sub": "",
            "sameascity": "-99",
            "scalerank": "3",
            "sov_a3": "ESP",
            "sub_code": "",
            "wikidataid": "Q95086",
            "wikipedia": "",
            "woe_id": "12602133",
            "woe_label": "Galicia, ES, Spain",
            "woe_name": "Galicia"
        },
        "geo": {
            "latitude": 42.4298846,
            "longitude": -8.6446202,
            "max_latitude": 42.4517667,
            "max_longitude": -8.6138337,
            "min_latitude": 42.4159549,
            "min_longitude": -8.6648576
        },
        "iso_3166_2": "ES-PO",
        "iso_a2": "ES",
        "iso_a3": "ESP",
        "name": "Pontevedra",
        "postal": "PO",
        "type": "Comunidad Aut\u00c3\u00b3noma",
        "type_en": "Autonomous Community"
    },
    "S": {
        "alt_names": [
            "Cantabria",
            "Santander"
        ],
        "cca2": "ES",
        "cca3": "ESP",
        "code_hasc": "ES.CB",
        "extra": {
            "abbrev": "",
            "adm0_a3": "ESP",
            "adm0_label": "2",
            "adm0_sr": "1",
            "adm1_code": "ESP-5813",
            "admin": "Spain",
            "area_sqkm": "0",
            "check_me": "20",
            "code_local": "",
            "data_sources": [
                "natural"
            ],
            "datarank": "3",
            "diss_me": "5813",
            "featurecla": "Admin-1 scale rank",
            "fips": "SP85",
            "fips_alt": "SP39",
            "gadm_level": "1",
            "geonunit": "",
            "gn_a1_code": "ES.S",
            "gn_id": "3109716",
            "gn_level": "2",
            "gn_name": "Provincia de Cantabria",
            "gn_region": "",
            "gns_adm1": "",
            "gns_id": "6198366",
            "gns_lang": "",
            "gns_level": "1",
            "gns_name": "Cantabria, Comunidad Autonoma de",
            "gns_region": "SP39",
            "gu_a3": "",
            "hasc_maybe": "",
            "labelrank": "3",
            "mapcolor9": "5",
            "mapcolor13": "5",
            "max_label": "11.0",
            "min_label": "7.7",
            "min_zoom": "7.7",
            "name_ar": "\u00d9\u0085\u00d9\u0086\u00d8\u00b7\u00d9\u0082\u00d8\u00a9 \u00d9\u0083\u00d8\u00a7\u00d9\u0086\u00d8\u00aa\u00d8\u00a7\u00d8\u00a8\u00d8\u00b1\u00d9\u008a\u00d8\u00a7",
            "name_bn": "\u00e0\u00a6\u0095\u00e0\u00a6\u00be\u00e0\u00a6\u00a8\u00e0\u00a7\u008d\u00e0\u00a6\u00a4\u00e0\u00a6\u00be\u00e0\u00a6\u00ac\u00e0\u00a7\u008d\u00e0\u00a6\u00b0\u00e0\u00a6\u00bf\u00e0\u00a6\u00af\u00e0\u00a6\u00bc\u00e0\u00a6\u00be",
            "name_de": "Autonome Gemeinschaft Kantabrien",
            "name_el": "\u00ce\u009a\u00ce\u00b1\u00ce\u00bd\u00cf\u0084\u00ce\u00b1\u00ce\u00b2\u00cf\u0081\u00ce\u00af\u00ce\u00b1",
            "name_en": "Cantabria",
            "name_es": "Cantabria",
            "name_fr": "Cantabrie",
            "name_hi": "\u00e0\u00a4\u0095\u00e0\u00a4\u0082\u00e0\u00a4\u009f\u00e0\u00a5\u0088\u00e0\u00a4\u00ac\u00e0\u00a5\u008d\u00e0\u00a4\u00b0\u00e0\u00a4\u00bf\u00e0\u00a4\u00af\u00e0\u00a4\u00be",
            "name_hu": "Kant\u00c3\u00a1bria",
            "name_id": "Cantabria",
            "name_it": "Cantabria",
            "name_ja": "\u00e3\u0082\u00ab\u00e3\u0083\u00b3\u00e3\u0082\u00bf\u00e3\u0083\u0096\u00e3\u0083\u00aa\u00e3\u0082\u00a2\u00e5\u00b7\u009e",
            "name_ko": "\u00ec\u00b9\u00b8\u00ed\u0083\u0080\u00eb\u00b8\u008c\u00eb\u00a6\u00ac\u00ec\u0095\u0084 \u00ec\u00a7\u0080\u00eb\u00b0\u00a9",
            "name_len": "10",
            "name_local": "",
            "name_nl": "Cantabri\u00c3\u00ab",
            "name_pl": "Kantabria",
            "name_pt": "Cant\u00c3\u00a1bria",
            "name_ru": "\u00d0\u009a\u00d0\u00b0\u00d0\u00bd\u00d1\u0082\u00d0\u00b0\u00d0\u00b1\u00d1\u0080\u00d0\u00b8\u00d1\u008f",
            "name_sv": "Kantabrien",
            "name_tr": "Kantabria",
            "name_vi": "Cantabria",
            "name_zh": "\u00e5\u009d\u008e\u00e5\u00a1\u0094\u00e5\u00b8\u0083\u00e9\u0087\u008c\u00e4\u00ba\u009a",
            "ne_id": "1159308497",
            "note": "",
            "provnum_ne": "14",
            "record_type": "state",
            "region": "Cantabria",
            "region_cod": "ES.CB",
            "region_sub": "",
            "sameascity": "-99",
            "scalerank": "3",
            "sov_a3": "ESP",
            "sub_code": "",
            "wikidataid": "Q3946",
            "wikipedia": "",
            "woe_id": "12578028",
            "woe_label": "Cantabria, ES, Spain",
            "woe_name": "Cantabria"
        },
        "geo": {
            "latitude": 43.1828396,
            "longitude": -3.9878427,
            "max_latitude": 43.5136929,
            "max_longitude": -3.149652,
            "min_latitude": 42.7580498,
            "min_longitude": -4.8517782
        },
        "iso_3166_2": "ES-S",
        "iso_a2": "ES",
        "iso_a3": "ESP",
        "name": "Cantabria",
        "postal": "S",
        "type": "Comunidad Aut\u00c3\u00b3noma",
        "type_en": "Autonomous Community"
    },
    "SA": {
        "alt_names": [
            "Salamanca"
        ],
        "cca2": "ES",
        "cca3": "ESP",
        "code_hasc": "ES.CL",
        "extra": {
            "abbrev": "",
            "adm0_a3": "ESP",
            "adm0_label": "2",
            "adm0_sr": "1",
            "adm1_code": "ESP-5841",
            "admin": "Spain",
            "area_sqkm": "0",
            "check_me": "20",
            "code_local": "",
            "data_sources": [
                "natural"
            ],
            "datarank": "3",
            "diss_me": "5841",
            "featurecla": "Admin-1 scale rank",
            "fips": "SP85",
            "fips_alt": "SP55|SP39",
            "gadm_level": "1",
            "geonunit": "",
            "gn_a1_code": "ES.SA",
            "gn_id": "3111107",
            "gn_level": "2",
            "gn_name": "Provincia de Salamanca",
            "gn_region": "",
            "gns_adm1": "",
            "gns_id": "-400106",
            "gns_lang": "",
            "gns_level": "2",
            "gns_name": "Salamanca, Provincia de",
            "gns_region": "SP55",
            "gu_a3": "",
            "hasc_maybe": "ES.CB|ESP-CYL",
            "labelrank": "3",
            "mapcolor9": "5",
            "mapcolor13": "5",
            "max_label": "11.0",
            "min_label": "7.7",
            "min_zoom": "7.7",
            "name_ar": "\u00d8\u00b4\u00d9\u0084\u00d9\u0085\u00d9\u0086\u00d9\u0082\u00d8\u00a9",
            "name_bn": "\u00e0\u00a6\u00b8\u00e0\u00a6\u00be\u00e0\u00a6\u00b2\u00e0\u00a6\u00be\u00e0\u00a6\u00ae\u00e0\u00a6\u00be\u00e0\u00a6\u00a8\u00e0\u00a6\u0095\u00e0\u00a6\u00be \u00e0\u00a6\u00aa\u00e0\u00a7\u008d\u00e0\u00a6\u00b0\u00e0\u00a6\u00a6\u00e0\u00a7\u0087\u00e0\u00a6\u00b6",
            "name_de": "Provinz Salamanca",
            "name_el": "\u00ce\u00a3\u00ce\u00b1\u00ce\u00bb\u00ce\u00b1\u00ce\u00bc\u00ce\u00ac\u00ce\u00bd\u00ce\u00ba\u00ce\u00b1",
            "name_en": "Salamanca Province",
            "name_es": "Provincia de Salamanca",
            "name_fr": "province de Salamanque",
            "name_hi": "\u00e0\u00a4\u00b8\u00e0\u00a5\u0088\u00e0\u00a4\u00b2\u00e0\u00a4\u00be\u00e0\u00a4\u00ae\u00e0\u00a5\u0088\u00e0\u00a4\u0082\u00e0\u00a4\u0095\u00e0\u00a4\u00be \u00e0\u00a4\u00aa\u00e0\u00a5\u008d\u00e0\u00a4\u00b0\u00e0\u00a4\u00be\u00e0\u00a4\u0082\u00e0\u00a4\u00a4",
            "name_hu": "Salamanca",
            "name_id": "Provinsi Salamanca",
            "name_it": "Provincia di Salamanca",
            "name_ja": "\u00e3\u0082\u00b5\u00e3\u0083\u00a9\u00e3\u0083\u009e\u00e3\u0083\u00b3\u00e3\u0082\u00ab\u00e7\u009c\u008c",
            "name_ko": "\u00ec\u0082\u00b4\u00eb\u009d\u00bc\u00eb\u00a7\u009d\u00ec\u00b9\u00b4 \u00ec\u00a3\u00bc",
            "name_len": "9",
            "name_local": "",
            "name_nl": "Salamanca",
            "name_pl": "Salamanka",
            "name_pt": "Salamanca",
            "name_ru": "\u00d0\u00a1\u00d0\u00b0\u00d0\u00bb\u00d0\u00b0\u00d0\u00bc\u00d0\u00b0\u00d0\u00bd\u00d0\u00ba\u00d0\u00b0",
            "name_sv": "Salamanca",
            "name_tr": "Salamanca ili",
            "name_vi": "Salamanca",
            "name_zh": "\u00e8\u0090\u00a8\u00e6\u008b\u0089\u00e6\u009b\u00bc\u00e5\u008d\u00a1\u00e7\u009c\u0081",
            "ne_id": "1159317773",
            "note": "",
            "provnum_ne": "5",
            "record_type": "state",
            "region": "Castilla y Le\u00c3\u00b3n",
            "region_cod": "ES.CL",
            "region_sub": "",
            "sameascity": "-99",
            "scalerank": "3",
            "sov_a3": "ESP",
            "sub_code": "",
            "wikidataid": "Q71080",
            "wikipedia": "",
            "woe_id": "12602119",
            "woe_label": "Castille and Leon, ES, Spain",
            "woe_name": "Castilla y Le\u00c3\u00b3n"
        },
        "geo": {
            "latitude": 40.9701039,
            "longitude": -5.6635397,
            "max_latitude": 40.9850971,
            "max_longitude": -5.6312039,
            "min_latitude": 40.9417799,
            "min_longitude": -5.7072203
        },
        "iso_3166_2": "ES-SA",
        "iso_a2": "ES",
        "iso_a3": "ESP",
        "name": "Salamanca",
        "postal": "SA",
        "type": "Comunidad Aut\u00c3\u00b3noma",
        "type_en": "Autonomous Community"
    },
    "SE": {
        "alt_names": [
            "Sevilla"
        ],
        "cca2": "ES",
        "cca3": "ESP",
        "code_hasc": "ES.AN",
        "extra": {
            "abbrev": "",
            "adm0_a3": "ESP",
            "adm0_label": "2",
            "adm0_sr": "1",
            "adm1_code": "ESP-5844",
            "admin": "Spain",
            "area_sqkm": "0",
            "check_me": "20",
            "code_local": "",
            "data_sources": [
                "natural"
            ],
            "datarank": "3",
            "diss_me": "5844",
            "featurecla": "Admin-1 scale rank",
            "fips": "SP80",
            "fips_alt": "SP51",
            "gadm_level": "1",
            "geonunit": "",
            "gn_a1_code": "ES.SE",
            "gn_id": "2510910",
            "gn_level": "2",
            "gn_name": "Provincia de Sevilla",
            "gn_region": "",
            "gns_adm1": "",
            "gns_id": "-402850",
            "gns_lang": "",
            "gns_level": "2",
            "gns_name": "Seville",
            "gns_region": "SP51",
            "gu_a3": "",
            "hasc_maybe": "",
            "labelrank": "3",
            "mapcolor9": "5",
            "mapcolor13": "5",
            "max_label": "11.0",
            "min_label": "7.7",
            "min_zoom": "7.7",
            "name_ar": "\u00d8\u00a5\u00d8\u00b4\u00d8\u00a8\u00d9\u008a\u00d9\u0084\u00d9\u008a\u00d8\u00a9",
            "name_bn": "\u00e0\u00a6\u00b8\u00e0\u00a7\u0087\u00e0\u00a6\u00ad\u00e0\u00a6\u00bf\u00e0\u00a6\u00b2\u00e0\u00a6\u00bf \u00e0\u00a6\u00aa\u00e0\u00a7\u008d\u00e0\u00a6\u00b0\u00e0\u00a6\u00a6\u00e0\u00a7\u0087\u00e0\u00a6\u00b6",
            "name_de": "Sevilla",
            "name_el": "\u00ce\u00a3\u00ce\u00b5\u00ce\u00b2\u00ce\u00af\u00ce\u00bb\u00ce\u00bb\u00ce\u00b7",
            "name_en": "Seville Province",
            "name_es": "Provincia de Sevilla",
            "name_fr": "province de S\u00c3\u00a9ville",
            "name_hi": "\u00e0\u00a4\u00b8\u00e0\u00a5\u0087\u00e0\u00a4\u00b5\u00e0\u00a4\u00bf\u00e0\u00a4\u00b2 \u00e0\u00a4\u00aa\u00e0\u00a5\u008d\u00e0\u00a4\u00b0\u00e0\u00a4\u00be\u00e0\u00a4\u0082\u00e0\u00a4\u00a4",
            "name_hu": "Sevilla",
            "name_id": "Provinsi Sevilla",
            "name_it": "Provincia di Siviglia",
            "name_ja": "\u00e3\u0082\u00bb\u00e3\u0083\u0093\u00e3\u0083\u00aa\u00e3\u0082\u00a2\u00e7\u009c\u008c",
            "name_ko": "\u00ec\u0084\u00b8\u00eb\u00b9\u0084\u00ec\u0095\u00bc \u00ec\u00a3\u00bc",
            "name_len": "7",
            "name_local": "",
            "name_nl": "Sevilla",
            "name_pl": "Sewilla",
            "name_pt": "Prov\u00c3\u00adncia de Sevilha",
            "name_ru": "\u00d0\u00a1\u00d0\u00b5\u00d0\u00b2\u00d0\u00b8\u00d0\u00bb\u00d1\u008c\u00d1\u008f",
            "name_sv": "Sevilla",
            "name_tr": "Sevilla ili",
            "name_vi": "Sevilla",
            "name_zh": "\u00e5\u00a1\u009e\u00e7\u00b6\u00ad\u00e5\u0088\u00a9\u00e4\u00ba\u009e\u00e7\u009c\u0081",
            "ne_id": "1159317815",
            "note": "",
            "provnum_ne": "8",
            "record_type": "state",
            "region": "Andaluc\u00c3\u00ada",
            "region_cod": "ES.AN",
            "region_sub": "",
            "sameascity": "-99",
            "scalerank": "3",
            "sov_a3": "ESP",
            "sub_code": "",
            "wikidataid": "Q95088",
            "wikipedia": "",
            "woe_id": "12602104",
            "woe_label": "Andalusia, ES, Spain",
            "woe_name": "Andaluc\u00c3\u00ada"
        },
        "geo": {
            "latitude": 37.3890924,
            "longitude": -5.9844589,
            "max_latitude": 37.4355212,
            "max_longitude": -5.8884587,
            "min_latitude": 37.3152203,
            "min_longitude": -6.0216578
        },
        "iso_3166_2": "ES-SE",
        "iso_a2": "ES",
        "iso_a3": "ESP",
        "name": "Sevilla",
        "postal": "SE",
        "type": "Comunidad Aut\u00c3\u00b3noma",
        "type_en": "Autonomous Community"
    },
    "SG": {
        "alt_names": [
            "Segovia"
        ],
        "cca2": "ES",
        "cca3": "ESP",
        "code_hasc": "ES.CL",
        "extra": {
            "abbrev": "",
            "adm0_a3": "ESP",
            "adm0_label": "2",
            "adm0_sr": "1",
            "adm1_code": "ESP-5843",
            "admin": "Spain",
            "area_sqkm": "0",
            "check_me": "20",
            "code_local": "",
            "data_sources": [
                "natural"
            ],
            "datarank": "3",
            "diss_me": "5843",
            "featurecla": "Admin-1 scale rank",
            "fips": "SP85",
            "fips_alt": "SP55|SP39",
            "gadm_level": "1",
            "geonunit": "",
            "gn_a1_code": "ES.SG",
            "gn_id": "3109254",
            "gn_level": "2",
            "gn_name": "Provincia de Segovia",
            "gn_region": "",
            "gns_adm1": "",
            "gns_id": "-402550",
            "gns_lang": "",
            "gns_level": "2",
            "gns_name": "Segovia",
            "gns_region": "SP55",
            "gu_a3": "",
            "hasc_maybe": "ES.CB|ESP-CYL",
            "labelrank": "3",
            "mapcolor9": "5",
            "mapcolor13": "5",
            "max_label": "11.0",
            "min_label": "7.7",
            "min_zoom": "7.7",
            "name_ar": "\u00d8\u00b4\u00d9\u0082\u00d9\u0088\u00d8\u00a8\u00d9\u008a\u00d8\u00a9",
            "name_bn": "",
            "name_de": "Provinz Segovia",
            "name_el": "\u00ce\u0095\u00cf\u0080\u00ce\u00b1\u00cf\u0081\u00cf\u0087\u00ce\u00af\u00ce\u00b1 \u00cf\u0084\u00ce\u00b7\u00cf\u0082 \u00ce\u00a3\u00ce\u00b5\u00ce\u00b3\u00cf\u008c\u00ce\u00b2\u00ce\u00b9\u00ce\u00b1",
            "name_en": "Segovia Province",
            "name_es": "Provincia de Segovia",
            "name_fr": "province de S\u00c3\u00a9govie",
            "name_hi": "",
            "name_hu": "Segovia",
            "name_id": "Provinsi Segovia",
            "name_it": "provincia di Segovia",
            "name_ja": "\u00e3\u0082\u00bb\u00e3\u0082\u00b4\u00e3\u0083\u0093\u00e3\u0082\u00a2\u00e7\u009c\u008c",
            "name_ko": "\u00ec\u0084\u00b8\u00ea\u00b3\u00a0\u00eb\u00b9\u0084\u00ec\u0095\u0084 \u00ec\u00a3\u00bc",
            "name_len": "7",
            "name_local": "",
            "name_nl": "Segovia",
            "name_pl": "Segowia",
            "name_pt": "Seg\u00c3\u00b3via",
            "name_ru": "\u00d0\u00a1\u00d0\u00b5\u00d0\u00b3\u00d0\u00be\u00d0\u00b2\u00d0\u00b8\u00d1\u008f",
            "name_sv": "Segovia",
            "name_tr": "Segovia ili",
            "name_vi": "Segovia",
            "name_zh": "\u00e5\u00a1\u009e\u00e5\u0093\u00a5\u00e7\u00b6\u00ad\u00e4\u00ba\u009e\u00e7\u009c\u0081",
            "ne_id": "1159317769",
            "note": "",
            "provnum_ne": "5",
            "record_type": "state",
            "region": "Castilla y Le\u00c3\u00b3n",
            "region_cod": "ES.CL",
            "region_sub": "",
            "sameascity": "-99",
            "scalerank": "3",
            "sov_a3": "ESP",
            "sub_code": "",
            "wikidataid": "Q55283",
            "wikipedia": "",
            "woe_id": "12602120",
            "woe_label": "Castille and Leon, ES, Spain",
            "woe_name": "Castilla y Le\u00c3\u00b3n"
        },
        "geo": {
            "latitude": 40.9429032,
            "longitude": -4.1088069,
            "max_latitude": 40.9625017,
            "max_longitude": -4.090817,
            "min_latitude": 40.9199986,
            "min_longitude": -4.1335868
        },
        "iso_3166_2": "ES-SG",
        "iso_a2": "ES",
        "iso_a3": "ESP",
        "name": "Segovia",
        "postal": "SG",
        "type": "Comunidad Aut\u00c3\u00b3noma",
        "type_en": "Autonomous Community"
    },
    "SO": {
        "alt_names": [
            "Soria"
        ],
        "cca2": "ES",
        "cca3": "ESP",
        "code_hasc": "ES.CL",
        "extra": {
            "abbrev": "",
            "adm0_a3": "ESP",
            "adm0_label": "2",
            "adm0_sr": "1",
            "adm1_code": "ESP-5845",
            "admin": "Spain",
            "area_sqkm": "0",
            "check_me": "20",
            "code_local": "",
            "data_sources": [
                "natural"
            ],
            "datarank": "3",
            "diss_me": "5845",
            "featurecla": "Admin-1 scale rank",
            "fips": "SP85",
            "fips_alt": "SP55|SP39",
            "gadm_level": "1",
            "geonunit": "",
            "gn_a1_code": "ES.SO",
            "gn_id": "3108680",
            "gn_level": "2",
            "gn_name": "Provincia de Soria",
            "gn_region": "",
            "gns_adm1": "",
            "gns_id": "-403311",
            "gns_lang": "",
            "gns_level": "2",
            "gns_name": "Soria",
            "gns_region": "SP55",
            "gu_a3": "",
            "hasc_maybe": "ES.CB|ESP-CYL",
            "labelrank": "3",
            "mapcolor9": "5",
            "mapcolor13": "5",
            "max_label": "11.0",
            "min_label": "7.7",
            "min_zoom": "7.7",
            "name_ar": "\u00d8\u00b3\u00d9\u0088\u00d8\u00b1\u00d9\u008a\u00d8\u00a7",
            "name_bn": "\u00e0\u00a6\u00b8\u00e0\u00a7\u008b\u00e0\u00a6\u00b0\u00e0\u00a6\u00bf\u00e0\u00a6\u00af\u00e0\u00a6\u00bc\u00e0\u00a6\u00be \u00e0\u00a6\u00aa\u00e0\u00a7\u008d\u00e0\u00a6\u00b0\u00e0\u00a6\u00a6\u00e0\u00a7\u0087\u00e0\u00a6\u00b6",
            "name_de": "Provinz Soria",
            "name_el": "\u00ce\u0095\u00cf\u0080\u00ce\u00b1\u00cf\u0081\u00cf\u0087\u00ce\u00af\u00ce\u00b1 \u00cf\u0084\u00ce\u00b7\u00cf\u0082 \u00ce\u00a3\u00cf\u008c\u00cf\u0081\u00ce\u00b9\u00ce\u00b1",
            "name_en": "Soria Province",
            "name_es": "Provincia de Soria",
            "name_fr": "province de Soria",
            "name_hi": "\u00e0\u00a4\u00b8\u00e0\u00a5\u008b\u00e0\u00a4\u00b0\u00e0\u00a4\u00bf\u00e0\u00a4\u00af\u00e0\u00a4\u00be \u00e0\u00a4\u00aa\u00e0\u00a5\u008d\u00e0\u00a4\u00b0\u00e0\u00a4\u00be\u00e0\u00a4\u0082\u00e0\u00a4\u00a4",
            "name_hu": "Soria",
            "name_id": "Provinsi Soria",
            "name_it": "provincia di Soria",
            "name_ja": "\u00e3\u0082\u00bd\u00e3\u0083\u00aa\u00e3\u0082\u00a2\u00e7\u009c\u008c",
            "name_ko": "\u00ec\u0086\u008c\u00eb\u00a6\u00ac\u00ec\u0095\u0084 \u00ec\u00a3\u00bc",
            "name_len": "5",
            "name_local": "",
            "name_nl": "Soria",
            "name_pl": "Soria",
            "name_pt": "S\u00c3\u00b3ria",
            "name_ru": "\u00d0\u00a1\u00d0\u00be\u00d1\u0080\u00d0\u00b8\u00d1\u008f",
            "name_sv": "Soria",
            "name_tr": "Soria ili",
            "name_vi": "Soria",
            "name_zh": "\u00e7\u00b4\u00a2\u00e9\u0087\u008c\u00e4\u00ba\u009a\u00e7\u009c\u0081",
            "ne_id": "1159317767",
            "note": "",
            "provnum_ne": "5",
            "record_type": "state",
            "region": "Castilla y Le\u00c3\u00b3n",
            "region_cod": "ES.CL",
            "region_sub": "",
            "sameascity": "-99",
            "scalerank": "3",
            "sov_a3": "ESP",
            "sub_code": "",
            "wikidataid": "Q55276",
            "wikipedia": "",
            "woe_id": "12602121",
            "woe_label": "Castille and Leon, ES, Spain",
            "woe_name": "Castilla y Le\u00c3\u00b3n"
        },
        "geo": {
            "latitude": 41.7665972,
            "longitude": -2.4790306,
            "max_latitude": 41.7822829,
            "max_longitude": -2.455352,
            "min_latitude": 41.7519601,
            "min_longitude": -2.4938061
        },
        "iso_3166_2": "ES-SO",
        "iso_a2": "ES",
        "iso_a3": "ESP",
        "name": "Soria",
        "postal": "SO",
        "type": "Comunidad Aut\u00c3\u00b3noma",
        "type_en": "Autonomous Community"
    },
    "SS": {
        "alt_names": [
            "Gipuzkoa",
            "Guip\u00fazcoa"
        ],
        "cca2": "ES",
        "cca3": "ESP",
        "code_hasc": "ES.PV",
        "extra": {
            "abbrev": "",
            "adm0_a3": "ESP",
            "adm0_label": "2",
            "adm0_sr": "1",
            "adm1_code": "ESP-5823",
            "admin": "Spain",
            "area_sqkm": "0",
            "check_me": "20",
            "code_local": "",
            "data_sources": [
                "natural"
            ],
            "datarank": "3",
            "diss_me": "5823",
            "featurecla": "Admin-1 scale rank",
            "fips": "SP94",
            "fips_alt": "SP59",
            "gadm_level": "1",
            "geonunit": "",
            "gn_a1_code": "ES.SS",
            "gn_id": "3120935",
            "gn_level": "2",
            "gn_name": "Provincia de Guipuzcoa",
            "gn_region": "",
            "gns_adm1": "",
            "gns_id": "-384888",
            "gns_lang": "",
            "gns_level": "2",
            "gns_name": "Gipuzkoa",
            "gns_region": "SP59",
            "gu_a3": "",
            "hasc_maybe": "",
            "labelrank": "3",
            "mapcolor9": "5",
            "mapcolor13": "5",
            "max_label": "11.0",
            "min_label": "7.7",
            "min_zoom": "7.7",
            "name_ar": "\u00d8\u00ba\u00d9\u008a\u00d8\u00a8\u00d9\u0088\u00d8\u00ab\u00d9\u0083\u00d9\u0088\u00d8\u00a7",
            "name_bn": "\u00e0\u00a6\u0097\u00e0\u00a6\u00bf\u00e0\u00a6\u00aa\u00e0\u00a7\u0081\u00e0\u00a6\u009c\u00e0\u00a6\u0095\u00e0\u00a7\u008b\u00e0\u00a6\u00af\u00e0\u00a6\u00bc\u00e0\u00a6\u00be",
            "name_de": "Gipuzkoa",
            "name_el": "\u00ce\u0093\u00ce\u00ba\u00ce\u00b9\u00cf\u0080\u00ce\u00bf\u00cf\u008d\u00ce\u00b8\u00ce\u00ba\u00ce\u00bf\u00ce\u00b1",
            "name_en": "Gipuzkoa",
            "name_es": "Guip\u00c3\u00bazcoa",
            "name_fr": "Guipuscoa",
            "name_hi": "\u00e0\u00a4\u009c\u00e0\u00a4\u00bf\u00e0\u00a4\u00aa\u00e0\u00a5\u0082\u00e0\u00a4\u009c\u00e0\u00a4\u00bc\u00e0\u00a4\u0095\u00e0\u00a5\u008b",
            "name_hu": "Gipuzkoa",
            "name_id": "Gipuzkoa",
            "name_it": "Guip\u00c3\u00bazcoa",
            "name_ja": "\u00e3\u0082\u00ae\u00e3\u0083\u0097\u00e3\u0082\u00b9\u00e3\u0082\u00b3\u00e3\u0082\u00a2\u00e7\u009c\u008c",
            "name_ko": "\u00ea\u00b8\u00b0\u00ed\u0091\u00b8\u00ec\u008a\u00a4\u00ec\u00bd\u0094\u00ec\u0095\u0084 \u00ec\u00a3\u00bc",
            "name_len": "8",
            "name_local": "",
            "name_nl": "Gipuzkoa",
            "name_pl": "Prowincja Guip\u00c3\u00bazcoa",
            "name_pt": "Guip\u00c3\u00bascoa",
            "name_ru": "\u00d0\u0093\u00d0\u00b8\u00d0\u00bf\u00d1\u0083\u00d1\u0081\u00d0\u00ba\u00d0\u00be\u00d0\u00b0",
            "name_sv": "Guip\u00c3\u00bazcoa",
            "name_tr": "Guip\u00c3\u00bazcoa ili",
            "name_vi": "Guipuscoa",
            "name_zh": "\u00e5\u0090\u0089\u00e6\u0099\u00ae\u00e6\u0096\u00af\u00e5\u00a4\u00b8\u00e7\u009c\u0081",
            "ne_id": "1159317787",
            "note": "",
            "provnum_ne": "18",
            "record_type": "state",
            "region": "Pa\u00c3\u00ads Vasco",
            "region_cod": "ES.PV",
            "region_sub": "",
            "sameascity": "-99",
            "scalerank": "3",
            "sov_a3": "ESP",
            "sub_code": "",
            "wikidataid": "Q95010",
            "wikipedia": "",
            "woe_id": "12602135",
            "woe_label": "Basque Country, ES, Spain",
            "woe_name": "Pa\u00c3\u00ads Vasco"
        },
        "geo": {
            "latitude": 43.0756299,
            "longitude": -2.2236667,
            "max_latitude": 43.3956796,
            "max_longitude": -1.7293434,
            "min_latitude": 42.8952452,
            "min_longitude": -2.6026837
        },
        "iso_3166_2": "ES-SS",
        "iso_a2": "ES",
        "iso_a3": "ESP",
        "name": "Gipuzkoa",
        "postal": "SS",
        "type": "Comunidad Aut\u00c3\u00b3noma",
        "type_en": "Autonomous Community"
    },
    "T": {
        "alt_names": [
            "Tarragona"
        ],
        "cca2": "ES",
        "cca3": "ESP",
        "code_hasc": "ES.CT",
        "extra": {
            "abbrev": "",
            "adm0_a3": "ESP",
            "adm0_label": "2",
            "adm0_sr": "1",
            "adm1_code": "ESP-5846",
            "admin": "Spain",
            "area_sqkm": "0",
            "check_me": "20",
            "code_local": "",
            "data_sources": [
                "natural"
            ],
            "datarank": "3",
            "diss_me": "5846",
            "featurecla": "Admin-1 scale rank",
            "fips": "SP86",
            "fips_alt": "SP56",
            "gadm_level": "1",
            "geonunit": "",
            "gn_a1_code": "ES.T",
            "gn_id": "3108287",
            "gn_level": "2",
            "gn_name": "Provincia de Tarragona",
            "gn_region": "",
            "gns_adm1": "",
            "gns_id": "-403903",
            "gns_lang": "",
            "gns_level": "2",
            "gns_name": "Tarragona",
            "gns_region": "SP56",
            "gu_a3": "",
            "hasc_maybe": "",
            "labelrank": "3",
            "mapcolor9": "5",
            "mapcolor13": "5",
            "max_label": "11.0",
            "min_label": "7.7",
            "min_zoom": "7.7",
            "name_ar": "\u00d8\u00b7\u00d8\u00b1\u00d8\u00a7\u00d8\u00ba\u00d9\u0088\u00d9\u0086\u00d8\u00a9",
            "name_bn": "\u00e0\u00a6\u00a4\u00e0\u00a6\u00be\u00e0\u00a6\u00b0\u00e0\u00a6\u00be\u00e0\u00a6\u0097\u00e0\u00a7\u008b\u00e0\u00a6\u00a8\u00e0\u00a6\u00be \u00e0\u00a6\u00aa\u00e0\u00a7\u008d\u00e0\u00a6\u00b0\u00e0\u00a6\u00a6\u00e0\u00a7\u0087\u00e0\u00a6\u00b6",
            "name_de": "Tarragona",
            "name_el": "\u00ce\u0095\u00cf\u0080\u00ce\u00b1\u00cf\u0081\u00cf\u0087\u00ce\u00af\u00ce\u00b1 \u00cf\u0084\u00ce\u00b7\u00cf\u0082 \u00ce\u00a4\u00ce\u00b1\u00cf\u0081\u00cf\u0081\u00ce\u00b1\u00ce\u00b3\u00ce\u00ba\u00cf\u008c\u00ce\u00bd\u00ce\u00b1",
            "name_en": "Tarragona Province",
            "name_es": "provincia de Tarragona",
            "name_fr": "province de Tarragone",
            "name_hi": "\u00e0\u00a4\u009f\u00e0\u00a5\u0087\u00e0\u00a4\u00b0\u00e0\u00a4\u00be\u00e0\u00a4\u0097\u00e0\u00a5\u008b\u00e0\u00a4\u00a8\u00e0\u00a4\u00be",
            "name_hu": "Tarragona",
            "name_id": "Provinsi Tarragona",
            "name_it": "Provincia di Tarragona",
            "name_ja": "\u00e3\u0082\u00bf\u00e3\u0083\u00a9\u00e3\u0082\u00b4\u00e3\u0083\u008a\u00e7\u009c\u008c",
            "name_ko": "\u00ed\u0083\u0080\u00eb\u009d\u00bc\u00ea\u00b3\u00a0\u00eb\u0082\u0098 \u00ec\u00a3\u00bc",
            "name_len": "9",
            "name_local": "",
            "name_nl": "Tarragona",
            "name_pl": "Tarragona",
            "name_pt": "Tarragona",
            "name_ru": "\u00d0\u00a2\u00d0\u00b0\u00d1\u0080\u00d1\u0080\u00d0\u00b0\u00d0\u00b3\u00d0\u00be\u00d0\u00bd\u00d0\u00b0",
            "name_sv": "Tarragona",
            "name_tr": "Tarragona \u00c4\u00b0li",
            "name_vi": "Tarragona",
            "name_zh": "\u00e5\u00a1\u0094\u00e6\u008b\u0089\u00e6\u0088\u0088\u00e7\u00ba\u00b3\u00e7\u009c\u0081",
            "ne_id": "1159317797",
            "note": "",
            "provnum_ne": "16",
            "record_type": "state",
            "region": "Catalu\u00c3\u00b1a",
            "region_cod": "ES.CT",
            "region_sub": "",
            "sameascity": "-99",
            "scalerank": "3",
            "sov_a3": "ESP",
            "sub_code": "",
            "wikidataid": "Q98392",
            "wikipedia": "",
            "woe_id": "12602127",
            "woe_label": "Catalonia, ES, Spain",
            "woe_name": "Catalu\u00c3\u00b1a"
        },
        "geo": {
            "latitude": 41.1188827,
            "longitude": 1.2444909,
            "max_latitude": 41.1419484,
            "max_longitude": 1.2898503,
            "min_latitude": 41.1096612,
            "min_longitude": 1.1873165
        },
        "iso_3166_2": "ES-T",
        "iso_a2": "ES",
        "iso_a3": "ESP",
        "name": "Tarragona",
        "postal": "T",
        "type": "Comunidad Aut\u00c3\u00b3noma",
        "type_en": "Autonomous Community"
    },
    "TE": {
        "alt_names": [
            "Teruel"
        ],
        "cca2": "ES",
        "cca3": "ESP",
        "code_hasc": "ES.AR",
        "extra": {
            "abbrev": "",
            "adm0_a3": "ESP",
            "adm0_label": "2",
            "adm0_sr": "1",
            "adm1_code": "ESP-5847",
            "admin": "Spain",
            "area_sqkm": "0",
            "check_me": "20",
            "code_local": "",
            "data_sources": [
                "natural"
            ],
            "datarank": "3",
            "diss_me": "5847",
            "featurecla": "Admin-1 scale rank",
            "fips": "SP81",
            "fips_alt": "SP52",
            "gadm_level": "1",
            "geonunit": "",
            "gn_a1_code": "ES.TE",
            "gn_id": "3108125",
            "gn_level": "2",
            "gn_name": "Provincia de Teruel",
            "gn_region": "",
            "gns_adm1": "",
            "gns_id": "-404165",
            "gns_lang": "",
            "gns_level": "2",
            "gns_name": "Teruel, Provincia de",
            "gns_region": "SP52",
            "gu_a3": "",
            "hasc_maybe": "",
            "labelrank": "3",
            "mapcolor9": "5",
            "mapcolor13": "5",
            "max_label": "11.0",
            "min_label": "7.7",
            "min_zoom": "7.7",
            "name_ar": "\u00d8\u00aa\u00d9\u008a\u00d8\u00b1\u00d9\u0088\u00d8\u00a7\u00d9\u0084",
            "name_bn": "",
            "name_de": "Provinz Teruel",
            "name_el": "\u00ce\u0095\u00cf\u0080\u00ce\u00b1\u00cf\u0081\u00cf\u0087\u00ce\u00af\u00ce\u00b1 \u00cf\u0084\u00ce\u00bf\u00cf\u0085 \u00ce\u00a4\u00ce\u00b5\u00cf\u0081\u00ce\u00bf\u00cf\u0085\u00ce\u00ad\u00ce\u00bb",
            "name_en": "Teruel Province",
            "name_es": "Provincia de Teruel",
            "name_fr": "province de Teruel",
            "name_hi": "",
            "name_hu": "Teruel",
            "name_id": "Provinsi Teruel",
            "name_it": "provincia di Teruel",
            "name_ja": "\u00e3\u0083\u0086\u00e3\u0083\u00ab\u00e3\u0082\u00a8\u00e3\u0083\u00ab\u00e7\u009c\u008c",
            "name_ko": "\u00ed\u0085\u008c\u00eb\u00a3\u00a8\u00ec\u0097\u0098 \u00ec\u00a3\u00bc",
            "name_len": "6",
            "name_local": "",
            "name_nl": "Teruel",
            "name_pl": "Teruel",
            "name_pt": "Teruel",
            "name_ru": "\u00d0\u00a2\u00d0\u00b5\u00d1\u0080\u00d1\u0083\u00d1\u008d\u00d0\u00bb\u00d1\u008c",
            "name_sv": "Teruel",
            "name_tr": "Teruel \u00c4\u00b0li",
            "name_vi": "Teruel",
            "name_zh": "\u00e7\u0089\u00b9\u00e9\u00ad\u00af\u00e5\u009f\u0083\u00e7\u0088\u00be\u00e7\u009c\u0081",
            "ne_id": "1159317791",
            "note": "",
            "provnum_ne": "0",
            "record_type": "state",
            "region": "Arag\u00c3\u00b3n",
            "region_cod": "ES.AR",
            "region_sub": "",
            "sameascity": "-99",
            "scalerank": "3",
            "sov_a3": "ESP",
            "sub_code": "",
            "wikidataid": "Q54955",
            "wikipedia": "",
            "woe_id": "12602106",
            "woe_label": "Aragon, ES, Spain",
            "woe_name": "Arag\u00c3\u00b3n"
        },
        "geo": {
            "latitude": 40.3456879,
            "longitude": -1.1064345,
            "max_latitude": 40.3642951,
            "max_longitude": -1.0809371,
            "min_latitude": 40.3257241,
            "min_longitude": -1.1209926
        },
        "iso_3166_2": "ES-TE",
        "iso_a2": "ES",
        "iso_a3": "ESP",
        "name": "Teruel",
        "postal": "TE",
        "type": "Comunidad Aut\u00c3\u00b3noma",
        "type_en": "Autonomous Community"
    },
    "TF": {
        "alt_names": [
            "Santa Cruz de Tenerife",
            "Tenerife"
        ],
        "cca2": "ES",
        "cca3": "ESP",
        "code_hasc": "ES.CN",
        "extra": {
            "abbrev": "",
            "adm0_a3": "ESP",
            "adm0_label": "5",
            "adm0_sr": "3",
            "adm1_code": "ESP-5842",
            "admin": "Spain",
            "area_sqkm": "0",
            "check_me": "0",
            "code_local": "",
            "data_sources": [
                "natural"
            ],
            "datarank": "10",
            "diss_me": "5842",
            "featurecla": "Admin-1 scale rank",
            "fips": "",
            "fips_alt": "",
            "gadm_level": "0",
            "geonunit": "",
            "gn_a1_code": "ES.TF",
            "gn_id": "2511173",
            "gn_level": "2",
            "gn_name": "Provincia de Santa Cruz de Tenerife",
            "gn_region": "",
            "gns_adm1": "",
            "gns_id": "-401687",
            "gns_lang": "",
            "gns_level": "2",
            "gns_name": "Santa Cruz de Tenerife, Provincia de",
            "gns_region": "SP53",
            "gu_a3": "",
            "hasc_maybe": "",
            "labelrank": "20",
            "mapcolor9": "5",
            "mapcolor13": "5",
            "max_label": "11.0",
            "min_label": "7.7",
            "min_zoom": "7.7",
            "name_ar": "\u00d8\u00b3\u00d8\u00a7\u00d9\u0086\u00d8\u00aa\u00d8\u00a7 \u00d9\u0083\u00d8\u00b1\u00d9\u0088\u00d8\u00ab \u00d8\u00af\u00d9\u008a \u00d8\u00aa\u00d9\u008a\u00d9\u0086\u00d9\u008a\u00d8\u00b1\u00d9\u008a\u00d9\u0081\u00d9\u0087",
            "name_bn": "\u00e0\u00a6\u00b8\u00e0\u00a7\u008d\u00e0\u00a6\u00af\u00e0\u00a6\u00be\u00e0\u00a6\u00a8\u00e0\u00a7\u008d\u00e0\u00a6\u009f\u00e0\u00a6\u00be \u00e0\u00a6\u0095\u00e0\u00a7\u008d\u00e0\u00a6\u00b0\u00e0\u00a7\u0081\u00e0\u00a6\u009c \u00e0\u00a6\u00a6\u00e0\u00a7\u0087 \u00e0\u00a6\u009f\u00e0\u00a7\u0087\u00e0\u00a6\u00a8\u00e0\u00a7\u0087\u00e0\u00a6\u00b2\u00e0\u00a6\u00bf\u00e0\u00a6\u00ab\u00e0\u00a7\u0087 \u00e0\u00a6\u00aa\u00e0\u00a7\u008d\u00e0\u00a6\u00b0\u00e0\u00a6\u00a6\u00e0\u00a7\u0087\u00e0\u00a6\u00b6",
            "name_de": "Provinz Santa Cruz de Tenerife",
            "name_el": "\u00ce\u00a3\u00ce\u00ac\u00ce\u00bd\u00cf\u0084\u00ce\u00b1 \u00ce\u009a\u00cf\u0081\u00ce\u00bf\u00cf\u008d\u00ce\u00b8 \u00ce\u009d\u00cf\u0084\u00ce\u00b5 \u00ce\u00a4\u00ce\u00b5\u00ce\u00bd\u00ce\u00b5\u00cf\u0081\u00ce\u00af\u00cf\u0086\u00ce\u00b5",
            "name_en": "Santa Cruz de Tenerife Province",
            "name_es": "Provincia de Santa Cruz de Tenerife",
            "name_fr": "province de Santa Cruz de T\u00c3\u00a9n\u00c3\u00a9rife",
            "name_hi": "\u00e0\u00a4\u00b8\u00e0\u00a5\u0088\u00e0\u00a4\u0082\u00e0\u00a4\u009f\u00e0\u00a4\u00be \u00e0\u00a4\u0095\u00e0\u00a5\u008d\u00e0\u00a4\u00b0\u00e0\u00a5\u0082\u00e0\u00a4\u009c\u00e0\u00a4\u00bc \u00e0\u00a4\u00a1\u00e0\u00a5\u0080 \u00e0\u00a4\u009f\u00e0\u00a5\u0088\u00e0\u00a4\u00a8\u00e0\u00a5\u0087\u00e0\u00a4\u00b0\u00e0\u00a5\u0080\u00e0\u00a4\u00ab \u00e0\u00a4\u00aa\u00e0\u00a5\u008d\u00e0\u00a4\u00b0\u00e0\u00a4\u00be\u00e0\u00a4\u0082\u00e0\u00a4\u00a4",
            "name_hu": "Santa Cruz de Tenerife",
            "name_id": "Provinsi Santa Cruz de Tenerife",
            "name_it": "Provincia di Santa Cruz de Tenerife",
            "name_ja": "\u00e3\u0082\u00b5\u00e3\u0083\u00b3\u00e3\u0082\u00bf\u00e3\u0083\u00bb\u00e3\u0082\u00af\u00e3\u0083\u00ab\u00e3\u0082\u00b9\u00e3\u0083\u00bb\u00e3\u0083\u0087\u00e3\u0083\u00bb\u00e3\u0083\u0086\u00e3\u0083\u008d\u00e3\u0083\u00aa\u00e3\u0083\u0095\u00e3\u0082\u00a7\u00e7\u009c\u008c",
            "name_ko": "\u00ec\u0082\u00b0\u00ed\u0083\u0080\u00ed\u0081\u00ac\u00eb\u00a3\u00a8\u00ec\u008a\u00a4\u00eb\u008d\u00b0\u00ed\u0085\u008c\u00eb\u0084\u00a4\u00eb\u00a6\u00ac\u00ed\u008e\u0098 \u00ec\u00a3\u00bc",
            "name_len": "22",
            "name_local": "",
            "name_nl": "Santa Cruz de Tenerife",
            "name_pl": "Santa Cruz de Tenerife",
            "name_pt": "Santa Cruz de Tenerife",
            "name_ru": "\u00d0\u00a1\u00d0\u00b0\u00d0\u00bd\u00d1\u0082\u00d0\u00b0-\u00d0\u009a\u00d1\u0080\u00d1\u0083\u00d1\u0081-\u00d0\u00b4\u00d0\u00b5-\u00d0\u00a2\u00d0\u00b5\u00d0\u00bd\u00d0\u00b5\u00d1\u0080\u00d0\u00b8\u00d1\u0084\u00d0\u00b5",
            "name_sv": "Santa Cruz de Tenerife",
            "name_tr": "Santa Cruz de Tenerife \u00c4\u00b0li",
            "name_vi": "Santa Cruz de Tenerife",
            "name_zh": "\u00e8\u0081\u0096\u00e5\u0085\u008b\u00e9\u00ad\u00af\u00e6\u0096\u00af-\u00e5\u00be\u00b7\u00e7\u0089\u00b9\u00e5\u0085\u00a7\u00e9\u0087\u008c\u00e8\u00b2\u00bb\u00e7\u009c\u0081",
            "ne_id": "1159315577",
            "note": "",
            "provnum_ne": "0",
            "record_type": "state",
            "region": "Canary Is.",
            "region_cod": "ES.CN",
            "region_sub": "",
            "sameascity": "-99",
            "scalerank": "10",
            "sov_a3": "ESP",
            "sub_code": "",
            "wikidataid": "Q99976",
            "wikipedia": "",
            "woe_id": "12602109",
            "woe_label": "",
            "woe_name": "Santa Cruz de Tenerife"
        },
        "geo": {
            "latitude": 28.4636296,
            "longitude": -16.2518467,
            "max_latitude": 28.487616,
            "max_longitude": -16.2356646,
            "min_latitude": 28.4280248,
            "min_longitude": -16.3370045
        },
        "iso_3166_2": "ES-TF",
        "iso_a2": "ES",
        "iso_a3": "ESP",
        "name": "Santa Cruz de Tenerife",
        "postal": "TF",
        "type": "Comunidad Aut\u00c3\u00b3noma",
        "type_en": "Autonomous Community"
    },
    "TO": {
        "alt_names": [
            "Toledo"
        ],
        "cca2": "ES",
        "cca3": "ESP",
        "code_hasc": "ES.CM",
        "extra": {
            "abbrev": "",
            "adm0_a3": "ESP",
            "adm0_label": "2",
            "adm0_sr": "1",
            "adm1_code": "ESP-5848",
            "admin": "Spain",
            "area_sqkm": "0",
            "check_me": "20",
            "code_local": "",
            "data_sources": [
                "natural"
            ],
            "datarank": "3",
            "diss_me": "5848",
            "featurecla": "Admin-1 scale rank",
            "fips": "SP84",
            "fips_alt": "SP54",
            "gadm_level": "1",
            "geonunit": "",
            "gn_a1_code": "ES.TO",
            "gn_id": "2510407",
            "gn_level": "2",
            "gn_name": "Province of Toledo",
            "gn_region": "",
            "gns_adm1": "",
            "gns_id": "-404359",
            "gns_lang": "",
            "gns_level": "2",
            "gns_name": "Toledo, Provincia de",
            "gns_region": "SP54",
            "gu_a3": "",
            "hasc_maybe": "",
            "labelrank": "3",
            "mapcolor9": "5",
            "mapcolor13": "5",
            "max_label": "11.0",
            "min_label": "7.7",
            "min_zoom": "7.7",
            "name_ar": "\u00d8\u00b7\u00d9\u0084\u00d9\u008a\u00d8\u00b7\u00d9\u0084\u00d8\u00a9",
            "name_bn": "",
            "name_de": "Provinz Toledo",
            "name_el": "\u00ce\u00a4\u00ce\u00bf\u00ce\u00bb\u00ce\u00ad\u00ce\u00b4\u00ce\u00bf",
            "name_en": "Toledo Province",
            "name_es": "Provincia de Toledo",
            "name_fr": "province de Tol\u00c3\u00a8de",
            "name_hi": "\u00e0\u00a4\u009f\u00e0\u00a5\u008b\u00e0\u00a4\u00b2\u00e0\u00a5\u0087\u00e0\u00a4\u00a1\u00e0\u00a5\u008b \u00e0\u00a4\u00aa\u00e0\u00a5\u008d\u00e0\u00a4\u00b0\u00e0\u00a4\u00be\u00e0\u00a4\u00a8\u00e0\u00a5\u008d\u00e0\u00a4\u00a4",
            "name_hu": "Toledo",
            "name_id": "Provinsi Toledo",
            "name_it": "provincia di Toledo",
            "name_ja": "\u00e3\u0083\u0088\u00e3\u0083\u00ac\u00e3\u0083\u0089\u00e7\u009c\u008c",
            "name_ko": "\u00ed\u0086\u00a8\u00eb\u00a0\u0088\u00eb\u008f\u0084 \u00ec\u00a3\u00bc",
            "name_len": "6",
            "name_local": "",
            "name_nl": "Toledo",
            "name_pl": "Toledo",
            "name_pt": "Toledo",
            "name_ru": "\u00d0\u00a2\u00d0\u00be\u00d0\u00bb\u00d0\u00b5\u00d0\u00b4\u00d0\u00be",
            "name_sv": "Toledo",
            "name_tr": "Toledo ili",
            "name_vi": "Toledo",
            "name_zh": "\u00e6\u0089\u0098\u00e8\u0090\u008a\u00e5\u00a4\u009a\u00e7\u009c\u0081",
            "ne_id": "1159317805",
            "note": "",
            "provnum_ne": "7",
            "record_type": "state",
            "region": "Castilla-La Mancha",
            "region_cod": "ES.CM",
            "region_sub": "",
            "sameascity": "-99",
            "scalerank": "3",
            "sov_a3": "ESP",
            "sub_code": "",
            "wikidataid": "Q54929",
            "wikipedia": "",
            "woe_id": "12602114",
            "woe_label": "Castille la Mancha, ES, Spain",
            "woe_name": "Castilla-La Mancha"
        },
        "geo": {
            "latitude": 39.8628316,
            "longitude": -4.0273231,
            "max_latitude": 39.886051,
            "max_longitude": -3.9192423,
            "min_latitude": 39.8383676,
            "min_longitude": -4.0629256
        },
        "iso_3166_2": "ES-TO",
        "iso_a2": "ES",
        "iso_a3": "ESP",
        "name": "Toledo",
        "postal": "TO",
        "type": "Comunidad Aut\u00c3\u00b3noma",
        "type_en": "Autonomous Community"
    },
    "V": {
        "alt_names": [
            "Valencia\/Val\u00e8ncia",
            "Valencia",
            "Val\u00e8ncia"
        ],
        "cca2": "ES",
        "cca3": "ESP",
        "code_hasc": "ES.VC",
        "extra": {
            "abbrev": "",
            "adm0_a3": "ESP",
            "adm0_label": "2",
            "adm0_sr": "1",
            "adm1_code": "ESP-5849",
            "admin": "Spain",
            "area_sqkm": "0",
            "check_me": "20",
            "code_local": "",
            "data_sources": [
                "natural"
            ],
            "datarank": "3",
            "diss_me": "5849",
            "featurecla": "Admin-1 scale rank",
            "fips": "SP89",
            "fips_alt": "SP60|SP52",
            "gadm_level": "1",
            "geonunit": "",
            "gn_a1_code": "ES.V",
            "gn_id": "2509951",
            "gn_level": "2",
            "gn_name": "Provincia de Valencia",
            "gn_region": "",
            "gns_adm1": "",
            "gns_id": "-406136",
            "gns_lang": "",
            "gns_level": "2",
            "gns_name": "Valence",
            "gns_region": "SP60",
            "gu_a3": "",
            "hasc_maybe": "ES.AR|ESP-VLN",
            "labelrank": "6",
            "mapcolor9": "5",
            "mapcolor13": "5",
            "max_label": "11.0",
            "min_label": "7.7",
            "min_zoom": "7.7",
            "name_ar": "\u00d8\u00a8\u00d9\u0084\u00d9\u0086\u00d8\u00b3\u00d9\u008a\u00d8\u00a9",
            "name_bn": "\u00e0\u00a6\u00ad\u00e0\u00a7\u008d\u00e0\u00a6\u00af\u00e0\u00a6\u00be\u00e0\u00a6\u00b2\u00e0\u00a7\u0087\u00e0\u00a6\u00a8\u00e0\u00a7\u008d\u00e0\u00a6\u00b8\u00e0\u00a6\u00bf\u00e0\u00a6\u00af\u00e0\u00a6\u00bc\u00e0\u00a6\u00be \u00e0\u00a6\u00aa\u00e0\u00a7\u008d\u00e0\u00a6\u00b0\u00e0\u00a6\u00a6\u00e0\u00a7\u0087\u00e0\u00a6\u00b6",
            "name_de": "Provinz Valencia",
            "name_el": "\u00ce\u0095\u00cf\u0080\u00ce\u00b1\u00cf\u0081\u00cf\u0087\u00ce\u00af\u00ce\u00b1 \u00cf\u0084\u00ce\u00b7\u00cf\u0082 \u00ce\u0092\u00ce\u00b1\u00ce\u00bb\u00ce\u00ad\u00ce\u00bd\u00ce\u00b8\u00ce\u00b9\u00ce\u00b1",
            "name_en": "Valencia Province",
            "name_es": "Provincia de Valencia",
            "name_fr": "province de Valence",
            "name_hi": "\u00e0\u00a4\u00b5\u00e0\u00a5\u0088\u00e0\u00a4\u00b2\u00e0\u00a5\u0087\u00e0\u00a4\u0082\u00e0\u00a4\u00b8\u00e0\u00a4\u00bf\u00e0\u00a4\u00af\u00e0\u00a4\u00be \u00e0\u00a4\u00aa\u00e0\u00a5\u008d\u00e0\u00a4\u00b0\u00e0\u00a4\u00be\u00e0\u00a4\u0082\u00e0\u00a4\u00a4",
            "name_hu": "Valencia tartom\u00c3\u00a1ny",
            "name_id": "Provinsi Valencia",
            "name_it": "Provincia di Valencia",
            "name_ja": "\u00e3\u0083\u0090\u00e3\u0083\u00ac\u00e3\u0083\u00b3\u00e3\u0082\u00b7\u00e3\u0082\u00a2\u00e7\u009c\u008c",
            "name_ko": "\u00eb\u00b0\u009c\u00eb\u00a0\u008c\u00ec\u008b\u009c\u00ec\u0095\u0084 \u00ec\u00a3\u00bc",
            "name_len": "8",
            "name_local": "",
            "name_nl": "Valencia",
            "name_pl": "Walencja",
            "name_pt": "Val\u00c3\u00aancia",
            "name_ru": "\u00d0\u0092\u00d0\u00b0\u00d0\u00bb\u00d0\u00b5\u00d0\u00bd\u00d1\u0081\u00d0\u00b8\u00d1\u008f",
            "name_sv": "Valencia",
            "name_tr": "Valencia Province",
            "name_vi": "Valencia",
            "name_zh": "\u00e5\u00b7\u00b4\u00e5\u0080\u00ab\u00e8\u00a5\u00bf\u00e4\u00ba\u009e\u00e7\u009c\u0081",
            "ne_id": "1159315295",
            "note": "",
            "provnum_ne": "0",
            "record_type": "state",
            "region": "Valenciana",
            "region_cod": "ES.VC",
            "region_sub": "",
            "sameascity": "6",
            "scalerank": "3",
            "sov_a3": "ESP",
            "sub_code": "",
            "wikidataid": "Q54939",
            "wikipedia": "",
            "woe_id": "12602139",
            "woe_label": "Valencia, ES, Spain",
            "woe_name": "Comunidad Valenciana"
        },
        "geo": {
            "latitude": 39.4699075,
            "longitude": -0.3762881,
            "max_latitude": 39.5073225,
            "max_longitude": -0.2914778,
            "min_latitude": 39.308248,
            "min_longitude": -0.4315448
        },
        "iso_3166_2": "ES-V",
        "iso_a2": "ES",
        "iso_a3": "ESP",
        "name": "Valencia\/Val\u00e8ncia",
        "postal": "V",
        "type": "Comunidad Aut\u00c3\u00b3noma",
        "type_en": "Autonomous Community"
    },
    "VA": {
        "alt_names": [
            "Valladolid"
        ],
        "cca2": "ES",
        "cca3": "ESP",
        "code_hasc": "ES.CL",
        "extra": {
            "abbrev": "",
            "adm0_a3": "ESP",
            "adm0_label": "2",
            "adm0_sr": "1",
            "adm1_code": "ESP-5850",
            "admin": "Spain",
            "area_sqkm": "0",
            "check_me": "20",
            "code_local": "",
            "data_sources": [
                "natural"
            ],
            "datarank": "3",
            "diss_me": "5850",
            "featurecla": "Admin-1 scale rank",
            "fips": "SP85",
            "fips_alt": "SP55|SP39",
            "gadm_level": "1",
            "geonunit": "",
            "gn_a1_code": "ES.VA",
            "gn_id": "3106671",
            "gn_level": "2",
            "gn_name": "Provincia de Valladolid",
            "gn_region": "",
            "gns_adm1": "",
            "gns_id": "-406202",
            "gns_lang": "",
            "gns_level": "2",
            "gns_name": "Valladolid, Provincia de",
            "gns_region": "SP55",
            "gu_a3": "",
            "hasc_maybe": "ES.CB|ESP-CYL",
            "labelrank": "3",
            "mapcolor9": "5",
            "mapcolor13": "5",
            "max_label": "11.0",
            "min_label": "7.7",
            "min_zoom": "7.7",
            "name_ar": "\u00d8\u00a8\u00d9\u0084\u00d8\u00af \u00d8\u00a7\u00d9\u0084\u00d9\u0088\u00d9\u0084\u00d9\u008a\u00d8\u00af",
            "name_bn": "\u00e0\u00a6\u00ad\u00e0\u00a7\u008d\u00e0\u00a6\u00af\u00e0\u00a6\u00be\u00e0\u00a6\u00b2\u00e0\u00a7\u008d\u00e0\u00a6\u00b2\u00e0\u00a6\u00be\u00e0\u00a6\u00a6\u00e0\u00a7\u008b\u00e0\u00a6\u00b2\u00e0\u00a6\u00bf\u00e0\u00a6\u00a1 \u00e0\u00a6\u00aa\u00e0\u00a7\u008d\u00e0\u00a6\u00b0\u00e0\u00a6\u00a6\u00e0\u00a7\u0087\u00e0\u00a6\u00b6",
            "name_de": "Provinz Valladolid",
            "name_el": "\u00ce\u0095\u00cf\u0080\u00ce\u00b1\u00cf\u0081\u00cf\u0087\u00ce\u00af\u00ce\u00b1 \u00cf\u0084\u00ce\u00bf\u00cf\u0085 \u00ce\u0092\u00ce\u00b1\u00ce\u00b3\u00ce\u00b9\u00ce\u00b1\u00ce\u00b4\u00ce\u00bf\u00ce\u00bb\u00ce\u00af\u00ce\u00b4",
            "name_en": "Valladolid Province",
            "name_es": "Provincia de Valladolid",
            "name_fr": "province de Valladolid",
            "name_hi": "\u00e0\u00a4\u00b5\u00e0\u00a5\u0087\u00e0\u00a4\u00b2\u00e0\u00a4\u00be\u00e0\u00a4\u00a1\u00e0\u00a5\u008b\u00e0\u00a4\u00b2\u00e0\u00a4\u00bf\u00e0\u00a4\u00a1 \u00e0\u00a4\u00aa\u00e0\u00a5\u008d\u00e0\u00a4\u00b0\u00e0\u00a4\u00be\u00e0\u00a4\u0082\u00e0\u00a4\u00a4",
            "name_hu": "Valladolid",
            "name_id": "Provinsi Valladolid",
            "name_it": "Provincia di Valladolid",
            "name_ja": "\u00e3\u0083\u0090\u00e3\u0083\u00aa\u00e3\u0083\u00a3\u00e3\u0083\u0089\u00e3\u0083\u00aa\u00e3\u0083\u0083\u00e3\u0083\u0089\u00e7\u009c\u008c",
            "name_ko": "\u00eb\u00b0\u0094\u00ec\u0095\u00bc\u00eb\u008f\u008c\u00eb\u00a6\u00ac\u00eb\u0093\u009c \u00ec\u00a3\u00bc",
            "name_len": "10",
            "name_local": "",
            "name_nl": "Valladolid",
            "name_pl": "Valladolid",
            "name_pt": "Valhadolide",
            "name_ru": "\u00d0\u0092\u00d0\u00b0\u00d0\u00bb\u00d1\u008c\u00d1\u008f\u00d0\u00b4\u00d0\u00be\u00d0\u00bb\u00d0\u00b8\u00d0\u00b4",
            "name_sv": "Valladolid",
            "name_tr": "Valladolid ili",
            "name_vi": "Valladolid",
            "name_zh": "\u00e5\u00b7\u00b4\u00e5\u0088\u00a9\u00e4\u00ba\u009e\u00e5\u00a4\u009a\u00e5\u0088\u00a9\u00e5\u00be\u00b7\u00e7\u009c\u0081",
            "ne_id": "1159317777",
            "note": "",
            "provnum_ne": "5",
            "record_type": "state",
            "region": "Castilla y Le\u00c3\u00b3n",
            "region_cod": "ES.CL",
            "region_sub": "",
            "sameascity": "-99",
            "scalerank": "3",
            "sov_a3": "ESP",
            "sub_code": "",
            "wikidataid": "Q71097",
            "wikipedia": "",
            "woe_id": "12602122",
            "woe_label": "Castille and Leon, ES, Spain",
            "woe_name": "Castilla y Le\u00c3\u00b3n"
        },
        "geo": {
            "latitude": 41.652251,
            "longitude": -4.7245321,
            "max_latitude": 41.8155086,
            "max_longitude": -4.6894439,
            "min_latitude": 41.6042843,
            "min_longitude": -4.9281803
        },
        "iso_3166_2": "ES-VA",
        "iso_a2": "ES",
        "iso_a3": "ESP",
        "name": "Valladolid",
        "postal": "VA",
        "type": "Comunidad Aut\u00c3\u00b3noma",
        "type_en": "Autonomous Community"
    },
    "VI": {
        "alt_names": [
            "Araba\/\u00c1lava",
            "Araba",
            "\u00c1lava"
        ],
        "cca2": "ES",
        "cca3": "ESP",
        "code_hasc": "ES.PV",
        "extra": {
            "abbrev": "",
            "adm0_a3": "ESP",
            "adm0_label": "2",
            "adm0_sr": "1",
            "adm1_code": "ESP-5801",
            "admin": "Spain",
            "area_sqkm": "0",
            "check_me": "20",
            "code_local": "",
            "data_sources": [
                "natural"
            ],
            "datarank": "3",
            "diss_me": "5801",
            "featurecla": "Admin-1 scale rank",
            "fips": "SP94",
            "fips_alt": "SP59",
            "gadm_level": "1",
            "geonunit": "",
            "gn_a1_code": "ES.VI",
            "gn_id": "3130717",
            "gn_level": "2",
            "gn_name": "Provincia de Alava",
            "gn_region": "",
            "gns_adm1": "",
            "gns_id": "-369579",
            "gns_lang": "",
            "gns_level": "2",
            "gns_name": "Alava, Provincia de",
            "gns_region": "SP59",
            "gu_a3": "",
            "hasc_maybe": "",
            "labelrank": "3",
            "mapcolor9": "5",
            "mapcolor13": "5",
            "max_label": "11.0",
            "min_label": "7.7",
            "min_zoom": "7.7",
            "name_ar": "\u00d8\u00a3\u00d9\u0084\u00d8\u00a7\u00d9\u0081\u00d8\u00a7",
            "name_bn": "\u00e0\u00a6\u008f\u00e0\u00a6\u00b2\u00e0\u00a6\u00be\u00e0\u00a6\u00ad\u00e0\u00a6\u00be",
            "name_de": "\u00c3\u0081lava",
            "name_el": "\u00ce\u0091\u00ce\u00bb\u00ce\u00ac\u00ce\u00b2\u00ce\u00b1",
            "name_en": "\u00c3\u0081lava Province",
            "name_es": "\u00c3\u0081lava",
            "name_fr": "province d'Alava",
            "name_hi": "\u00e0\u00a4\u0085\u00e0\u00a4\u00b2\u00e0\u00a4\u00b5\u00e0\u00a4\u00be \u00e0\u00a4\u00aa\u00e0\u00a5\u008d\u00e0\u00a4\u00b0\u00e0\u00a4\u00be\u00e0\u00a4\u00a8\u00e0\u00a5\u008d\u00e0\u00a4\u00a4",
            "name_hu": "Araba",
            "name_id": "\u00c3\u0081lava",
            "name_it": "\u00c3\u0081lava",
            "name_ja": "\u00e3\u0082\u00a2\u00e3\u0083\u00a9\u00e3\u0083\u0090\u00e7\u009c\u008c",
            "name_ko": "\u00ec\u0095\u008c\u00eb\u009d\u00bc\u00eb\u00b0\u0094 \u00ec\u00a3\u00bc",
            "name_len": "5",
            "name_local": "",
            "name_nl": "\u00c3\u0081lava",
            "name_pl": "Araba",
            "name_pt": "\u00c3\u0081lava",
            "name_ru": "\u00d0\u0090\u00d0\u00bb\u00d0\u00b0\u00d0\u00b2\u00d0\u00b0",
            "name_sv": "\u00c3\u0081lava",
            "name_tr": "\u00c3\u0081lava ili",
            "name_vi": "\u00c3\u0081lava",
            "name_zh": "\u00e9\u0098\u00bf\u00e6\u008b\u0089\u00e7\u0093\u00a6\u00e7\u009c\u0081",
            "ne_id": "1159310645",
            "note": "",
            "provnum_ne": "18",
            "record_type": "state",
            "region": "Pa\u00c3\u00ads Vasco",
            "region_cod": "ES.PV",
            "region_sub": "",
            "sameascity": "-99",
            "scalerank": "3",
            "sov_a3": "ESP",
            "sub_code": "",
            "wikidataid": "Q81801",
            "wikipedia": "",
            "woe_id": "12602134",
            "woe_label": "Basque Country, ES, Spain",
            "woe_name": "Pa\u00c3\u00ads Vasco"
        },
        "geo": {
            "latitude": 42.9099989,
            "longitude": -2.6983868,
            "max_latitude": 43.216969,
            "max_longitude": -2.2326871,
            "min_latitude": 42.4722552,
            "min_longitude": -3.2867669
        },
        "iso_3166_2": "ES-VI",
        "iso_a2": "ES",
        "iso_a3": "ESP",
        "name": "Araba\/\u00c1lava",
        "postal": "VI",
        "type": "Comunidad Aut\u00c3\u00b3noma",
        "type_en": "Autonomous Community"
    },
    "Z": {
        "alt_names": [
            "Zaragoza"
        ],
        "cca2": "ES",
        "cca3": "ESP",
        "code_hasc": "ES.AR",
        "extra": {
            "abbrev": "",
            "adm0_a3": "ESP",
            "adm0_label": "2",
            "adm0_sr": "1",
            "adm1_code": "ESP-5853",
            "admin": "Spain",
            "area_sqkm": "0",
            "check_me": "20",
            "code_local": "",
            "data_sources": [
                "natural"
            ],
            "datarank": "3",
            "diss_me": "5853",
            "featurecla": "Admin-1 scale rank",
            "fips": "SP81",
            "fips_alt": "SP52",
            "gadm_level": "1",
            "geonunit": "",
            "gn_a1_code": "ES.Z",
            "gn_id": "3104323",
            "gn_level": "2",
            "gn_name": "Provincia de Zaragoza",
            "gn_region": "",
            "gns_adm1": "",
            "gns_id": "-409150",
            "gns_lang": "",
            "gns_level": "2",
            "gns_name": "Saragossa",
            "gns_region": "SP52",
            "gu_a3": "",
            "hasc_maybe": "",
            "labelrank": "3",
            "mapcolor9": "5",
            "mapcolor13": "5",
            "max_label": "11.0",
            "min_label": "7.7",
            "min_zoom": "7.7",
            "name_ar": "\u00d8\u00b3\u00d8\u00b1\u00d9\u0082\u00d8\u00b3\u00d8\u00b7\u00d8\u00a9",
            "name_bn": "\u00e0\u00a6\u009c\u00e0\u00a6\u00be\u00e0\u00a6\u00be\u00e0\u00a6\u00b0\u00e0\u00a6\u00be\u00e0\u00a6\u0097\u00e0\u00a7\u008b\u00e0\u00a6\u009c\u00e0\u00a6\u00be \u00e0\u00a6\u00aa\u00e0\u00a7\u008d\u00e0\u00a6\u00b0\u00e0\u00a6\u00a6\u00e0\u00a7\u0087\u00e0\u00a6\u00b6",
            "name_de": "Provinz Saragossa",
            "name_el": "\u00ce\u00b5\u00cf\u0080\u00ce\u00b1\u00cf\u0081\u00cf\u0087\u00ce\u00af\u00ce\u00b1 \u00cf\u0084\u00ce\u00b7\u00cf\u0082 \u00ce\u00a3\u00ce\u00b1\u00cf\u0081\u00ce\u00b1\u00ce\u00b3\u00cf\u008c\u00cf\u0083\u00ce\u00b1\u00cf\u0082",
            "name_en": "Zaragoza Province",
            "name_es": "Provincia de Zaragoza",
            "name_fr": "province de Saragosse",
            "name_hi": "\u00e0\u00a4\u009c\u00e0\u00a4\u00bc\u00e0\u00a4\u00be\u00e0\u00a4\u00b0\u00e0\u00a4\u00be\u00e0\u00a4\u0097\u00e0\u00a5\u008b\u00e0\u00a4\u009c\u00e0\u00a4\u00bc\u00e0\u00a4\u00be \u00e0\u00a4\u00aa\u00e0\u00a5\u008d\u00e0\u00a4\u00b0\u00e0\u00a4\u00be\u00e0\u00a4\u0082\u00e0\u00a4\u00a4",
            "name_hu": "Zaragoza",
            "name_id": "Provinsi Zaragoza",
            "name_it": "provincia di Saragozza",
            "name_ja": "\u00e3\u0082\u00b5\u00e3\u0083\u00a9\u00e3\u0082\u00b4\u00e3\u0082\u00b5\u00e7\u009c\u008c",
            "name_ko": "\u00ec\u0082\u00ac\u00eb\u009d\u00bc\u00ea\u00b3\u00a0\u00ec\u0082\u00ac \u00ec\u00a3\u00bc",
            "name_len": "8",
            "name_local": "",
            "name_nl": "Zaragoza",
            "name_pl": "Saragossa",
            "name_pt": "Sarago\u00c3\u00a7a",
            "name_ru": "\u00d0\u00a1\u00d0\u00b0\u00d1\u0080\u00d0\u00b0\u00d0\u00b3\u00d0\u00be\u00d1\u0081\u00d0\u00b0",
            "name_sv": "Zaragoza",
            "name_tr": "Zaragoza ili",
            "name_vi": "Zaragoza",
            "name_zh": "\u00e8\u0096\u00a9\u00e6\u008b\u0089\u00e6\u0088\u0088\u00e8\u0096\u00a9\u00e7\u009c\u0081",
            "ne_id": "1159315291",
            "note": "",
            "provnum_ne": "0",
            "record_type": "state",
            "region": "Arag\u00c3\u00b3n",
            "region_cod": "ES.AR",
            "region_sub": "",
            "sameascity": "-99",
            "scalerank": "3",
            "sov_a3": "ESP",
            "sub_code": "",
            "wikidataid": "Q55180",
            "wikipedia": "",
            "woe_id": "12602107",
            "woe_label": "Aragon, ES, Spain",
            "woe_name": "Arag\u00c3\u00b3n"
        },
        "geo": {
            "latitude": 41.6488226,
            "longitude": -0.8890853,
            "max_latitude": 41.6894079,
            "max_longitude": -0.8427317,
            "min_latitude": 41.6139746,
            "min_longitude": -0.9472301
        },
        "iso_3166_2": "ES-Z",
        "iso_a2": "ES",
        "iso_a3": "ESP",
        "name": "Zaragoza",
        "postal": "Z",
        "type": "Comunidad Aut\u00c3\u00b3noma",
        "type_en": "Autonomous Community"
    },
    "ZA": {
        "alt_names": [
            "Zamora"
        ],
        "cca2": "ES",
        "cca3": "ESP",
        "code_hasc": "ES.CL",
        "extra": {
            "abbrev": "",
            "adm0_a3": "ESP",
            "adm0_label": "2",
            "adm0_sr": "1",
            "adm1_code": "ESP-5852",
            "admin": "Spain",
            "area_sqkm": "0",
            "check_me": "20",
            "code_local": "",
            "data_sources": [
                "natural"
            ],
            "datarank": "3",
            "diss_me": "5852",
            "featurecla": "Admin-1 scale rank",
            "fips": "SP85",
            "fips_alt": "SP55|SP39",
            "gadm_level": "1",
            "geonunit": "",
            "gn_a1_code": "ES.ZA",
            "gn_id": "3104341",
            "gn_level": "2",
            "gn_name": "Provincia de Zamora",
            "gn_region": "",
            "gns_adm1": "",
            "gns_id": "-409114",
            "gns_lang": "",
            "gns_level": "2",
            "gns_name": "Zamora, Provincia de",
            "gns_region": "SP55",
            "gu_a3": "",
            "hasc_maybe": "ES.CB|ESP-CYL",
            "labelrank": "3",
            "mapcolor9": "5",
            "mapcolor13": "5",
            "max_label": "11.0",
            "min_label": "7.7",
            "min_zoom": "7.7",
            "name_ar": "\u00d8\u00b3\u00d9\u0085\u00d9\u0088\u00d8\u00b1\u00d8\u00a9",
            "name_bn": "\u00e0\u00a6\u009c\u00e0\u00a6\u00be\u00e0\u00a6\u00ae\u00e0\u00a7\u008b\u00e0\u00a6\u00a1\u00e0\u00a6\u00bc\u00e0\u00a6\u00be \u00e0\u00a6\u00aa\u00e0\u00a7\u008d\u00e0\u00a6\u00b0\u00e0\u00a6\u00a6\u00e0\u00a7\u0087\u00e0\u00a6\u00b6",
            "name_de": "Provinz Zamora",
            "name_el": "\u00ce\u0095\u00cf\u0080\u00ce\u00b1\u00cf\u0081\u00cf\u0087\u00ce\u00af\u00ce\u00b1 \u00cf\u0084\u00ce\u00b7\u00cf\u0082 \u00ce\u0098\u00ce\u00b1\u00ce\u00bc\u00cf\u008c\u00cf\u0081\u00ce\u00b1",
            "name_en": "Zamora Province",
            "name_es": "Provincia de Zamora",
            "name_fr": "province de Zamora",
            "name_hi": "\u00e0\u00a4\u009c\u00e0\u00a4\u00bc\u00e0\u00a4\u00ae\u00e0\u00a5\u008b\u00e0\u00a4\u00b0\u00e0\u00a4\u00be \u00e0\u00a4\u00aa\u00e0\u00a5\u008d\u00e0\u00a4\u00b0\u00e0\u00a4\u00be\u00e0\u00a4\u0082\u00e0\u00a4\u00a4",
            "name_hu": "Zamora",
            "name_id": "Provinsi Zamora",
            "name_it": "provincia di Zamora",
            "name_ja": "\u00e3\u0082\u00b5\u00e3\u0083\u00a2\u00e3\u0083\u00a9\u00e7\u009c\u008c",
            "name_ko": "\u00ec\u0082\u00ac\u00eb\u00aa\u00a8\u00eb\u009d\u00bc \u00ec\u00a3\u00bc",
            "name_len": "6",
            "name_local": "",
            "name_nl": "Zamora",
            "name_pl": "Zamora",
            "name_pt": "Zamora",
            "name_ru": "\u00d0\u00a1\u00d0\u00b0\u00d0\u00bc\u00d0\u00be\u00d1\u0080\u00d0\u00b0",
            "name_sv": "Zamora",
            "name_tr": "Zamora ili",
            "name_vi": "Zamora",
            "name_zh": "\u00e8\u0090\u00a8\u00e8\u008e\u00ab\u00e6\u008b\u0089\u00e7\u009c\u0081",
            "ne_id": "1159317775",
            "note": "",
            "provnum_ne": "5",
            "record_type": "state",
            "region": "Castilla y Le\u00c3\u00b3n",
            "region_cod": "ES.CL",
            "region_sub": "",
            "sameascity": "-99",
            "scalerank": "3",
            "sov_a3": "ESP",
            "sub_code": "",
            "wikidataid": "Q71113",
            "wikipedia": "",
            "woe_id": "12602123",
            "woe_label": "Castille and Leon, ES, Spain",
            "woe_name": "Castilla y Le\u00c3\u00b3n"
        },
        "geo": {
            "latitude": 41.5034712,
            "longitude": -5.7467879,
            "max_latitude": 41.5226013,
            "max_longitude": -5.7206564,
            "min_latitude": 41.4850183,
            "min_longitude": -5.7684157
        },
        "iso_3166_2": "ES-ZA",
        "iso_a2": "ES",
        "iso_a3": "ESP",
        "name": "Zamora",
        "postal": "ZA",
        "type": "Comunidad Aut\u00c3\u00b3noma",
        "type_en": "Autonomous Community"
    }
}